【愛情甜故】我同條女敦倫的日子(毒L續集) (重甜)

故事係《毒L溝女記 遇上補習老師》嘅續集，未睇過可以睇翻我嘅前集
上回講到偉仔成功對付左伯母令佢被抓入青山，救出彤姐，亦同豪哥成功對付左情敵TINA，大家最後都可以團圓咁聚翻埋一齊、順利面對一連串事件。但最後偉仔同彤姐竟然發現伯母由青山逃走左出黎，兩人立即嚇得面無血色......
天眼通!今次跳到去豪哥嘅角色、內心入面,豪哥同條女嘅心路歷程將會逐一展開，豪哥最人性化嘅鹹濕一面會盡情流露晒出黎，究竟豪哥會如何踏上成魔之路......

（呢次係小弟嘅續作，會有好多暴力位，希望各位唔好介意，覺得好睇就俾個正皮啦，我會每日出兩章）

一年過去，話咁快就考晒DSE到左謝師宴嘅呢日，我地已經順利完成埋中六呢半年。

女?我都係仲未有，我好想有條女係我身邊陪我，我想免費扑野，

而依家我淨係見我地級嘅人，男嘅著得靚靚仔仔，個個都唔少得身上套老西，女嘅就化晒妝，衫就有幾少著幾少，懶係想俾人屌咁樣，真係山雞都變鳳凰。

可惜遠觀而不可褻玩焉，加上學校啲女太清楚我嘅鹹濕性格，啲女唔會俾我玩。

而我就平平地買左套少爺裝著，上面一件藍色吊帶格仔衫配煲肽，下面就一條淺啡色牛仔短褲，冇佢地著得咁靚仔， 魅力已經輸晒俾班有米仔。

「喂，豪哥，好耐冇見!」

突然後面傳黎叫我一聲拍我膊頭。

「咦HI阿偉，好耐冇見!」

原來係何紹偉，我同佢已經成兩個月冇見。

「點呀鹹濕豪，你嘅願望達成未?搵到女朋友未?」

估唔到一場兄弟咁耐冇見一黎就黎一句呢啲開場白。

「屌你咩緊係未，邊學得好似你咁日日有女屌，爽皮啦你，依家就係度串鳩我。」

「我問你一句姐唔係串你，唔洗咁再意喎，想當年兩年前開學嗰陣呢句係你問我。」

阿偉笑住咁講。

「你威晒啦，以前問你一句你就有女，你係咪暗示依家祝福緊我。」

「理撚得你個臭豪點諗，HAHA。」

阿偉每次講野都會笑笑口，驚死氣氛凝重。

「係呢，你同你個彤姐點?」

「仲可以點，咪又係咁，互相扶持囉，去SWEET囉，誘惑下我囉，扑下野囉，都係咁靚囉。」

第一章：聚舊

「咁你將來點打算?」

「自考完DSE之後我呢排都有去返下工，我諗住遲啲同佢租屋搬出去住。」

「係你搬出去住之前，我同你講個秘物好冇?」

「講啦。」

「呢個秘物埋藏左係我心入面好耐唔敢講，上年你俾TINA搞到入院嗰排我咪同你講過”帽“事嘅。」

「個”帽“內有意思?」

阿偉個樣突然變到好認真。

「其實你條女去做雞...唔係...係上唐樓招客嗰日阿強其實上過去幫襯，嗰陣應該係你條女第一日招客，你仲未搵到佢。」

「據阿強口中所述佢嗰日叫左隻高級雞屌得好爽，但就見到佢喊緊，好似好唔情願咁，事後先知原來嗰個係你條女。」

講完空氣間沉靜左3秒。

「其實......呢件事阿彤已經同我講過。」

「屌你個臭鳩，仲扮晒嚴肅咁。」

「我初時聽都好嬲，好想搵阿強打一鑊，但再諗深一層呢件事阿彤係不情願，而阿強亦不知情，所以呢件事唔怪得佢。」

「最緊要我同阿彤係真心相愛，佢日後唔會再咁做就得，過去嘅事都改變唔到。」

「你地兩個冇事就得啦，幾驚因為你個頭綠左搞到要散。」

「我同佢冇咁易就散嘅，我地會白頭到老，過去嘅事就唔好再提。」

「你地經歷過咁多事就緊係，我依家諗翻起我以前都應該搵個女補習老師上門幫我補習，然後就可以好似你咁補埋上床。」

「講呢啲，呢啲機會你仲可以爭取返黎，去多啲場合識下女啦。」

「炮友唔易搵。」

我覺得有個炮友日日有得屌都唔錯。

「屌你專心搵條女做女朋友算啦，有性有愛先係至高享受。」

「聽你講到咁正，我盡量識個女朋友啦，咁就食得餐落，還望日後條女唔好俾我玩殘。」

「有你呢句我就放心，飲杯啦。」

阿偉拎起隔離杯酒同我乾杯。

「兩條on9仔你地著得幾靚仔喎。」

突然隔離有把粗魯嘅女仔聲，原來係bobo姐，佢仲係咁肥，著住件黑色連衣裙，佢著衫著得咁少更顯露佢嘅肥身型。

「hi bobo姐，好耐冇見。」

我地兩個向佢一齊打招呼。

「平時見你地兩條彈散樣樣衰衰今日又著得幾靚仔喎。」

「多謝，你都係姐著得咁靚，顯得你更豐滿。」

阿偉暗串佢一句。

「話說我前幾日去探TINA監，佢瘦左好多，佢話佢終於知道錯，覺得以前唔應該迫你鐘意佢，亦祝你同阿彤幸福咁行落去，希望你原諒佢。」

「佢肯改咪幾好，最緊要佢知錯姐，你同佢講，我同阿彤會原諒佢，叫佢出到黎唔好再害人就得。」

阿偉嘴角向上揚露出微笑。

「咁咪幾好，連TINA都變翻好人，幾時到bobo姐你都改下嘴賤嘅性格 haha。」

我對號入座咁答左一句。

「我嘅事唔撚洗你理，你顧好你自己股性慾先啦淫閪。」

我同阿偉即時靜左。

「你地聚埋一齊傾咩傾得咁開心。」

突然又再多左把男聲，佢著住一套銀色西裝，原來係林sir。

「林sir靚仔左好多喎。」

死對頭阿偉即時擦一擦鞋。

「我地已經最後一次見，唔洗再擦鞋，聽你老母講你成績進步左咁多都係多得個補習老師，令你呢篤屎都可以翻新成黃金，我真係完全低估左你。」

「都唔少得林sir你咁多年嘅付出嘅，冇你就冇我呢個死對頭學生，多謝你。」

「點都好，你將來就要睇人面色做人，就要當我係個boss，到時就真係要醒醒定定，日後大有成就再黎多謝我都未遲。」

「緊係要多謝你啦，你咁多年訓練到我忍耐力咁好，你無功都有勞。」

我望住阿偉同林sir傾得咁和諧，最後竟然可以化敵為友，我都為佢地感到開心。

呢晚就係咁同何紹偉、bobo姐、林sir聚舊左一晚，亦飲酒飲左一晚，

見住本來死對頭嘅人都逐漸消除恩冤，我突然都倍感放心。

可能依家嘅事情係一個結束，但我覺得將要踏出社會呢件事先係一個真正嘅開始。

唔知日後幾時再有機會同呢位兄弟相聚。

第二章：相識

畢業之後我又再渾渾噩噩咁過左兩個月，

我冇再繼續升學，亦未諗到未來出路，只好同fd出去hea住先，及時行樂。

而阿偉就繼續升學，佢成績突然咁好皆因都係有個補習老師係佢身邊，這些機會不是屬於我。

佢又要陪女又要繼續升學，因為咁忙我地已經少左好多見面嘅機會。

你估仲係中學時期咩，仲可以日日見面，依家嘅我地已經分開左各有各嘅生活。

不過呢生我地係兄弟呢世我地都會係兄弟，友誼長存。

然而我唔想再自己同自己打丁，我好想有條女服侍我幫我打丁，

但女朋友可以點搵，阿偉講就講得簡單。

呢日阿強叫我同佢出去唱k，我見冇野做就應承左佢。

出到黎，阿強叫左一班fd出黎，當中有男有女，

其中有一條女特別吸引、有少少mk feel，佢上身著住黑白間條T-shirt，染啡髮、下身配一條白色扣鈕牛仔短裙，蓄長髮，而身高應該都有165，佢啲皮膚好白滑同好索好撚正，

就係咁我俾佢嘅身影吸引住左，好似鐘意左佢，呢啲叫唔叫一見鐘情。

「阿強，今日咁有閒置出黎唱k嘅？」

我用門面說話咁問左佢一句。

「冇呀！次次約你去叫雞唔係咁好，今次咪做翻啲正常嘅活動，今日熱熱鬧鬧盡情玩喎。」

直至去到k房前，我都好緊張亦冇同佢講野，而佢有時就同佢啲fd傾下計。

到左k房嗰陣，佢點左首《勾手指尾》係合唱歌，有機會同佢一齊唱。

「咦，乜...乜你都鐘意呢首歌咩？我又係喎。」

我嘗試開始同佢打開話題。

「咁岩嘅，咁我地一齊合唱好唔好？」

「好啊！」

呢舖真係開心都黎唔切，佢竟然一口答應左我，我有機會同佢接觸。

好快就開始播歌......

「那天我共你勾手指尾，答應過會更愛你......」

我地都唱得好合襯，好快我地就唱完。

「你唱得幾好聽喎。」

第一次俾女神讚我，心跳更急速。

「邊度係，我隨便唱一唱姐haha。」

唔知幾時開始，我見到佢竟然會變得禮貌左。

「係呢，請問可以點叫你？」

我緊張到紅都面晒垂低頭咁問佢，人生中第一次咁緊張。

「我叫阿欣，你呢？」

原來佢叫阿欣，個名幾好聽。

「你叫我阿豪就得。」

「阿豪阿豪，如果叫你豪哥幾霸氣喎。」

「係呢，可能我地有好多事都有共同嘅地方，我地可唔可以交換電話？我地可以一齊探討下。」

打蛇隨棍上抄埋佢牌，真係超緊張，我覺得佢實知我咩料，明抄佢牌佢實唔會俾。

「好啊！我地值得認識一下。」

我竟然一問就得？真係難以置信。

然後我遞左部手機會佢set名，抄牌成功。

「嗱，set左。」

「屌，阿豪抄晒牌咁擺明想溝你，你就受左佢啦，你唔係一直都想搵個好嘅男仔照顧你咩，阿豪就係一個好例子。」

阿強當場篤爆左我，搞到我極為尷尬。

「屌你個阿強收皮啦，冇...冇啲咁嘅事。」

雖然佢篤爆左我，但佢又形容得我幾好。

「係囉你個傻強冇啦啦搭巴嘴出黎做咩？本來氣氛營造得咁好。」

阿欣竟然都會駁返阿強，照咁講即係阿欣係單身。

「okok我唔阻住你地，但阿豪你要把握機會。」

「係呢，咁你係咪都單身？」

阿欣以矮我少少嘅高度望住我，右手握住我隻左手。

「係...係呀！」

我同佢眼對眼互望放電，佢對眼好大，十足十av情節，我個心跳埋出黎咁濟。

「咁我地日後可以約出黎玩，可以慢慢去了解大家。」

睇黎阿欣聽完阿強咁講之後都進取左好多，輪到阿欣撩我呢個陌生人轉頭，我係咪應該要多謝阿強。

「好啊，只要你約我我一定出。」

正當我講完後我覺得好大機會成功之時，佢突然個頭伸前錫左落我塊面度。

我雙眼撐大、滿面通紅，驚訝嘅樣盡現，第一次俾女仔錫。

「嗱，你講嫁，到時唔好反口。」

就係咁，透過呢次唱k我成功邂逅阿欣，而我亦好似不自覺地深深咁鐘意左佢，

原來我都有鐘意人嘅時候。

LM

第三章：約會

「阿豪，聽晚7點得唔得閒？」

突然手機屏幕著左，顯示阿欣wts我，

而我亦感到好驚訝，識左只係一日阿欣竟然主動約我。

「得閒呀，聽晚做咩？（面紅表情）」

「聽晚我地去海濱好唔好，我地可以聚下。」

女神約我，我開心到癲左。

「點解想約我出黎嘅？（面紅錫錫表情）」

雖然開心但我都再多口問一句。

「因為我想我地可以再進一步認識大家。」

女神講到咁明，明顯暗示我地好大機會可以一齊。

「好，咁到時見。」

「Yeahs!」

我開心到跳起左。

到左聽晚，我執得個look靚靚仔仔咁去見佢，剃晒鬚，噴晒香水。

直至出到海濱，夜色已暗，淨係見到周圍大廈嘅燈光。

冇幾耐我見到高高瘦瘦嘅身影行緊過黎，

啡啡的頭髮再配以紅唇，

上身著住件藍色露膊衫，中間就孭住個LV袋，條袋繩由佢心口中間壓落，突顯出佢對波線條。

而下身就著住條超短熱褲，fit晒佢身型好緊，個閪型都現出黎咁濟，條腿亦都好白。

見到咁嘅情況，我支野都不自覺地慢慢升起。

「hi阿豪，你咁早到左嘅，都未夠7點。」

冇錯，呢個就係阿欣。

「當然，你約得我咁重要嘅事點都要早啲到嘅。」

「係呢，你...你今日著得好索。」

「學你話齋，約得你咁重要嘅事緊係要著得靚啲。」

女神竟然係為左我著到咁靚，我聽到都覺得窩心。

「係...係咩。」

冇耐我地行到海邊嘅圍欄望住海挨住。

「係呢阿豪，我想問你啲野。」

「嗯。」

究竟佢有咩野想問。

「你係咪真係鐘意我？」

點解阿欣會知我鐘意佢，我紅都面晒。

「係...係呀，阿強嗰日其實講得冇錯。」

過左10秒我鼓起勇氣答覆佢。

「咁你鐘意我啲乜？」

阿欣微笑咁繼續問落去。

「我覺得你好靚，好有女人味，波又大，身材又FIT，衫又著得少，屎忽又誘人，吸引到我鐘意你。」

因為我未同女仔相處過，所以我唔知女仔邊啲說話鐘意聽邊啲說話唔鐘意聽。

「下...講呢啲。」

仆街！係咪我講嘅原因太膚淺。

「唔好當真啊！我講笑嫁咋。」

我即刻嚇到揮晒手咁解釋當道歉。

「睇你驚到haha，其實你講呢啲原因我幾鐘意，起碼唔洗有啲人作到個原因好好咁博取表現。」

真係咁好彩咁都俾女神接受到呢啲說話。

「真係冇嚇親你？」

「係啊！我鐘意你個人夠誠實，男人鹹濕都正常嘅，我明白。」

哇，佢竟然連男人鹹濕都接受到。

「咁...咁就好，最緊要你唔會覺得反感。」

「同埋呢...我仲有一件事想問你，唔知你接唔接受到。」

「問啦，我一定會接受到你。」

「你介唔介意我係......公廁？」

第四章：接觸

阿欣嘅呢一句令我對佢嘅印象嚴重扭曲。

如果係咁，咪即係佢俾好多仔都玩過屌過？

點解個天就唔可以俾個正常嘅女仔我，我個心一陣劇痛。

「唔...唔緊要，最緊要你日後會改，做翻個正常女仔就得。」

我學阿偉咁講。

但我始終都唔捨得一個咁靚加上唾手可得嘅女仔白白消失係我眼前。

「真係唔介意？我唔知可唔可以為左你而改。」

「我...我話你改到就改到。」

我繼續黯住良心講說話，其實好難受。

「係呢，咁你會唔會接受我對你嘅愛意？」

「我帶你去一個地方先。」

「好。」

然後我跟住阿欣行，一路行我地行到左殘廁。

「做咩帶我到殘廁？」

「你入左去先，入到去咪知。」

我順應阿欣意思同佢一齊入左殘廁，佢鎖埋門，莫非係......

然後佢迫我埋牆一手渣落我支野，個頭再慢慢靠近我。

最後錫埋落黎同我打車輪，我雙眼撐大唔知做咩事。

個嘴濕濕地好柔滑、對眼合上，我咁大個仔第一次感受俾女仔錫落黎嘅感覺，

呢種濕吻真係好舒服，發出大大細細嘅水聲。

雖然打住車輪，但佢隻右手亦不忙對我支野不停撫摸，

雖然隔住條褲但我都已經升晒旗。

冇幾耐佢雙手從後扣住我膊頭，身體挨前完成貼住我，佢下面對正左我支野，繼續同我打車輪，

而我亦配合佢個嘴不停開合，真係有種衝動想插入去。

「其實你都幾靚仔呀。」

阿欣輕聲咁開口講左呢一句，我聞到由佢口中發出嘅香氣，係女神嘅味道。

「係...係咩。」

呢刻享受緊嘅我已經唔知點答佢好。

「同埋你抽野都唔細，你睇你已經硬晒。」

佢講得冇錯，我已經頂得佢正一正。

「你都算滿足晒我嘅條件。」

「條件...?乜野條件?」

阿欣冇理會我，身體突然又遠離左我少少，右手慢慢伸我條褲入面，

而佢左手亦抓住我隻右手伸入佢衫入面，我隻手到達佢個肚，感受到白滑嘅肌膚，

然後慢慢再向上爬，我摸到佢個bra，摸左幾下......

「你摸入去啦，我唔介意。」

幫我chok緊j嘅阿欣開口講左一句。

然後我就唔客氣咁摸入佢對乳，憑我嘅感覺對乳應該都有C cup，

佢對乳好柔軟，好有手感，令我停唔到手係咁渣，女神就係咁俾我沾污左。

而我隻左手亦都忍受唔住衝動一下渣落佢下面不停磨動，原來女人嘅閪係咁樣嘅構造，阿欣並冇反抗。

「啊...啊...呀...」

淨係發出高低起伏嘅伸吟。

隨著不停的磨動，我feel到佢下面開始濕濕地有啲水滲出。

冇耐佢再將我條褲連底褲慢慢除低，支野就係咁外露到空氣。

突然佢痞低將我支野放入佢個嘴，前後前後不停地含，手亦都配合前後前後地chok，睇黎佢好純熟。

我感受到一股溫暖嘅感覺係我下面盪漾，亦聽到”嘶嘶沙沙“嘅水聲，十分舒服。

而佢左手亦向上伸入我衫入面對住我lin頭不停撫摸、不停轉圈，我感受到一股好敏感嘅感覺，真係慾仙慾死，好撚舒服。

現實嘅享受真係勝過睇av幾百倍，阿偉真係講得冇錯。

過左5分鍾左右，可能太舒服我已經達到高潮，我feel到我支野開始有股衝力向上伸延，即將要發射出黎。

「我唔掂啦...」

話口未完我就已經射左，射入左幫我含緊嘅阿欣嘅嘴入面。

「啊...」

我叫出舒服嘅叫聲，支野震左幾下將啲精射晒入去。

然後阿欣拿拿林走去馬桶吐左佢。

「阿豪你真係，話射就即刻射出黎，忍多下都唔得。」

阿欣笑住抱怨我一句。

「射入你個口就好似中出，更高享受。」

「啱先舒唔舒服，你滿唔滿意?」

阿欣邊講邊幫我用紙巾抹翻乾淨支野啲精。

「滿意啦當然，你真係好熟手，搞到我好舒服。」

「滿意就好，從今晚起你就係我條仔，日後你要繼續經常地滿足我嘅性慾，因為我性慾比較強，希望你唔會覺得攰。」

「Yeah!我竟然真係溝到你。」

「咁就簡單啦，就算大戰三百回合我都唔會覺得攰，因為我性慾都好強，我地真係夾。」

真係估唔到我地性慾都一樣咁強，睇黎我真係可以日日扑野，頓然我感到自己十分幸福。

「嗱，你講嫁，唔好俾我聽到你話攰、頂唔順呢啲說話。」

「一於咁話，我會滿足你每日所需。」

「係呢，其實你全名叫咩名?」

「我名好難聽，叫...叫唐富豪。」

「haha富豪富豪又唔見得你真係好富豪。」

我都估到佢會咁樣同我講笑。

「咁你呢?」

「我叫張倩欣。」

第五章：破處日

我雙眼撐大，張倩欣!?唔通佢係阿偉條女張倩彤個妹?

「你係張倩欣?咁你識唔識張倩彤?」

「佢咪係我家姐，你識佢嫁咩?」

真係如我所料。

「我咪係阿偉個所謂兄弟。」

「原來你就係阿偉個兄弟，呢個世界真係細，咁都俾我地識到仲做埋情侶，我地都幾有緣。」

「我地就好似阿偉佢地咁命中注定，日後有咩事就可以互相磅住大家。」

真係估唔到我地竟然做左親家。

而呢個消息我相信好快就會傳到阿偉耳中，我相信佢家姐應該都會接受我地係埋一齊。

我地出翻殘廁之後慢慢行返屋企。

「聽日你上黎我屋企好唔好，我地黎一次真嘅。」

係喎，自從經歷完伯母嗰次風波之後佢屋企一直都只有阿欣同佢家姐兩個人住，早前佢家姐更搬左去阿偉度住，咁就真係撮合晒我地。

「冇問題!我一定會黎。」

「你睇下你個鹹濕樣開心到。」

呢日係我上阿欣屋企前急急腳走左去附近7仔買定一打domdom以作準備，我預左將來我地會有大量需要。

其實第一次買domdom係要鼓起非常大嘅勇氣，你要受到收銀不屑嘅眼光望住你，

所以我都買多包糖遮住盒domdom，荒死可以唔會俾人睇到我買dom。

一買完之後我快快手將佢擺入我褲袋入面。

「叮咚~」

好快我上到阿欣屋企。

「BB....」

一開門佢就即刻衝過黎攬實我入去屋入面，

「阿欣...」

我望住阿欣唔知俾咩反應好。

直到閘左門入到屋入面，我都未睇清楚佢屋企嘅環境，佢就開始同我打住車輪咁一齊行入房入面，睇黎阿欣仲性急過我。

「砰!」

最後我地一齊跌左落床，而阿欣就責住我。

然後阿欣即刻幫我除衫，

個嘴對正我粒lin不停舔，一隻手就不停對我支野撫摸，

而我作為享受者當然覺得好舒服，佢舔落黎嗰下成個人好敏感，充分感受到口中嘅溫暖。

係不停舔不停撫摸嘅情況下，我支野已好快升晒旗。

而我兩隻手亦控制唔住，即刻幫佢除去著緊嘅黑色T-shirt，

即時見到佢對白白滑滑嘅乳，中間仲有粒pink lin，可能屋企得佢一個嘅關係所以並無帶bra。

然後我不停地揸佢對乳，佢對乳容得落我成隻手揸落去，真係越揸越有手感。

冇幾耐佢再除埋著緊嘅排球短褲同底褲，我清楚見到佢個陰道濕濕地，好似已經興奮。

而我亦不忙除埋自己條褲，露出我支野。

然後我繼續瞓係度，佢將我支野對正佢個窿插入，以坐蓮方式上下起伏，而我對手當然亦不忙揸佢對乳。

「啊...啊...呀...呀...」

成間房盪漾住依依呀呀嘅聲。

再過左冇耐我同佢換姿勢，今次到佢瞓係度，我責係佢上面插佢，

我邊同佢打車輪邊插佢，不時舔下佢對乳，而佢對手亦不停對住我粒lin轉圈，

真係好舒服，原來打真君嘅感覺係咁爽，我個處就係咁獻左俾阿欣，

估唔到佢以前俾人屌完依家個閪仲咁緊，搞到我好想射...

唔係!係真係好想射，我把持唔住了。

「我要射啦，頂唔順...」

然後我高速拔劍以防步後塵，好似av情節咁對住佢塊面顏射，射晒去佢度，最後佢塊面全也沾滿我嘅精液。

「啊...」

循例我都黎翻左句伸吟聲。

「阿豪，你嘅量都幾多，明明琴晚先射完，你粒丸製精能力都幾強。」

阿欣瞇埋眼笑住咁講。

「所以你就唔擔心我性無能啦。」

然後阿欣用紙巾慢慢抹翻啲精，我地兩個赤裸地瞓左係張床度。

「阿豪...我愛你，唔好離開我，我唔要做炮友。」

阿欣...唔係，係有史以黎第一次有女仔向我講我愛你。

「你係我條女黎點會做炮友，以後你需要我隨時可以俾你。」

「你知唔知除左扑野我地仲可以做啲乜。」

阿欣問到一啲情侶平時會做嘅事。

「唔知。」

我未拍過拖所以真係唔知愛情係點，我淨係知我地一定唔少得要扑野。

「阿豪你啲”生理條件“咁好，唔熟悉愛情真係有啲美中不足，有性有愛先係至高享受，唔係我地就會變成炮友。」

咦，”有性有愛先係至高享受“呢句咪係阿偉講過嘅一句，唔通真係會舒服啲?

「嗯，呢樣我明白，咁以後你負責教我愛情嘅野，我就負責滿足你嘅需要啦。」

「好。你都幾醒喎BB，咁快就諗到方法。」

「溝到個女神先咁醒姐haha。」

「係喎，我依家先醒起我啱先買左盒domdom冇用到。」

「唔緊要啦日後仲有機會，你用唔用dom都得，你舒服就得，最緊要你拔劍拔得快。」

我頓時發覺阿欣對我真係好好。

呢晚就係我同女仔嘅第一次敦倫，感受到扑野同打丁真係好唔同，好爽。

第六章：甜蜜的開始

自從嗰晚開始，佢都訂立左啲規則，仲寫定張紙。

一 日頭出街唔可以扑野（例如入殘廁），夜晚係屋企先可以。

二 唔可以搞其他女仔。

三 唔可以粗暴咁對我。

四 人多嘅地方唔好搞我私處，注意翻個面子。

五 有時要俾翻啲空間我，唔好迫得太緊。

呢5條規則我相信應該都唔會犯，因為我好愛阿欣，為左佢我會控制自己性慾，

咁難得俾我溝到條女點都要珍惜下嘅。

一齊左5日～

呢5日我都好守規則，冇做出違規嘅事，日頭阿欣教我sweet嘅說話、愛情應該做嘅事。

到左夜晚就係我主場，唔洗多講就緊係...啪啪啪，所以晚晚都會夜夜笙歌，

我唔會覺得攰，亦滿足晒我地雙方嘅性慾，可謂係兩全其美嘅方法。

呢日我地去左深水埗。

「阿豪，聽講呢度開左間車仔麵，啲人話幾好食，不如我地去試下。」

「好啊，你話食乜就食乜，我實跟實你唔甩嫁，最緊要你鐘意。」

我地拖住手仔咁係人來人往嘅街道之中穿梭。

「我就係想聽你咁講，錫淡先。」

之後阿欣錫左埋黎我嘴度，輕吻了一下。

「傻豬黎，講呢啲，行啦。」

傻豬呢個詞都係阿欣教我。

行左一陣，我地到左嗰間新開嘅車仔麵。

「到啦，就係呢間。」

我地行入去，入面地方唔算好大，但好彩今日唔算好多人。

我地搵左個位對住坐低，然後我再細心留意周圍嘅環境。

啲牆掛住一啲懷舊嘅相，有種懷舊嘅氣氛，仲有啲餐牌貼住......

「油麵、餐肉、牛丸、要辣唔該。」

當我沉醉係呢個環境嗰陣，原來阿欣已經叫緊野食。

「靚仔你呢？」

個阿姨好快望住我，但我仲未諗食乜，亦未食過車仔麵，所以啲乜麵乜麵我真係唔識分。

「咁...咁我同佢一樣啦。」

我未黎得切反應，最後我叫跟左阿欣叫同一樣嘅麵同餸。

「好。」

阿姨寫完單行走左。

「阿豪，你做乜野，好似心不在焉咁樣。」

「冇啊，啱啱諗緊野，留意緊周圍環境。」

「有時我發覺你傻傻地幾可愛haha。」

「我係咪好可愛。」

然後我瞇埋眼做左個笑樣。

「係啊，俾我搣下更加可愛。」

然後阿欣兩隻手係我塊面度不停搣黎搣去，

「我塊面多肉姐都唔洗咁樣搣我。」

「搣緊嗰陣講野你個樣更加cute haha。」

冇幾耐一陣擾攘之後麵終於到。

「食麵啦吃貨。」

「日日都有得搣你真係好正。」

然後我俾左隻中指對住佢。

「大小姐，你夠唔夠飽啊，我粒牛丸好彈牙，你試下，啊...」

我抔起粒牛丸手伸前去餵佢。

「嗯...又真係幾彈牙喎。」

「緊係，就係彈牙先益你。」

「經過我幾日嘅教導，你變得越黎越有愛，好事黎。」

「當然啦，得你控制到我嫁咋，其他女仔唔得。」

「抵錫。」

呢日嘅出街好快就完結左，

天色漸暗，又到左夜晚時候。

一返到屋企我地即刻攬住咁入左房。

「我忍唔住啦。」

然後我感到一股超強烈嘅性慾突然標上腦，我推左阿欣落床，

而我就即刻除褲掏出我支大支野。

「你睇下你急到，身都未熱就想入。」

「一到夜晚我就控制唔到，好想扑野。」

好快我除晒瞓係度嘅阿欣嘅衫，露出佢嘅C cup乳同兩顆pink lin。

我責住阿欣不停地舐佢對乳，右手就猛揸，帶套嘅事我亦早已淡忘。

好快我除埋佢條底褲，但就冇除佢條藍色短裙，

然後我舌頭對正佢嘅穴道不停舐，舐落有種鹹鹹地嘅味道。

「啊...啊...」

伸吟聲再次係成間房徘徊。

不久，主菜上場，我將我支大支野插入，不停抽插，我倆隨即感到慾生慾死。

好快我就拔劍射到佢成面就係，因為實在太舒服太爽。

就係咁，呢晚隨著伸吟聲落幕，

然而扑野已經成為我地每晚必做之事。

第七章：幸福的日子

好快一齊左10日～

我地今日再去行深水埗，

黃昏時候阿欣話想行上西九附近嘅嘉頓山，然後我陪佢一齊行上去。

「阿豪，我地趕係夜晚前上去睇日落，不過上去要撐一條長樓梯，唔知你...」

「唔洗諗啦，我一定撐到上去。」

不過我記得呢座唔算好高嘅山，以前阿偉同佢條女都上過去，

一向體力差嘅佢仲行到成隻狗咁，講出黎真係俾我笑餐死，行幾級樓梯都行到咁樣。

所以我係唔會好似佢咁行到死下死下，我要威過佢，我體力好過佢。

「嗱，你講嫁，等陣你唔好行到成隻狗咁。」

「你放心啦，阿偉得我都一定得。」

行嗰陣每隔一陣我條J就會痕一下，每次一r就會有種想打飛機嘅意欲。

我心諗應該係啲汗up住所以先痕，小事黎，所以我都冇點理會。

好快我地行到上去山頂，並冇好似阿偉行到成隻死狗咁。

今日呢度唔算好多人，只有幾個人係度影相同埋坐係涯邊欣賞山下嘅風景。

而我地都唔執輸搵左個靚位坐係度，望住遠方嘅太陽慢慢落下，

原來呢度都幾靚，無數嘅樓俾我一覽無遺，仲有大街小角無數嘅車輛盡在我嘅腳下。

「呢度係咪好靚，我第一次上黎呢度睇日落。」

「係，真係好靚，我都係第一次上黎，多得阿欣你發掘呢個好地方。」

「我都係聽啲fd講呢度好啱情侶黎同埋呢度啲境好靚，所以先知有呢個地方姐。」

「你睇下你出晒汗，抹下先啦。」

我拎出自備嘅紙巾幫阿欣抹去額頭嘅汗。

「抵錫，睇黎你唔單止學到愛情嘅道理，你仲成為埋暖男。」

「邊係，我都係跟得你多姐，呢啲係咪叫孺子可教。」

「咁日後你就要積極啲。」

「知啦傻豬，激少啲你咪可以生少幾條鄒紋，人都靚啲，扑野都爽啲。」

「講呢啲，個太陽落山啦。」

我地視線移翻去前方。

「自從老母抓左去青山，家姐又搬左去同阿偉一齊住，屋企就得翻我一個，我已經唔想再做公廁。」

「雖然我性慾好強，但我都想搵翻個認真對我好嘅男朋友，同埋啱性格係真係好難。」

「仲要接受我係公廁呢個稱號、接受我呢個唔係潔淨之身嘅臭雞，所以依家咁唔容易同到你一齊我都想好好珍惜你。」

清靜嘅地方往往係使人抒發心事嘅好地方，

而阿欣就係望住前方慢慢道出左佢嘅心事，相信阿偉以前應該都同佢條女係呢度傾過心事。

「我都差唔多，咁耐以黎老母都唔多理我，我同佢之間都幾陌生。」

「所以依家我去邊佢都唔會理，就算我冇返幾日佢都唔會理。」

「老豆就前幾年係出面同第條女走撚左，所以我好寂莫，加上我性慾強嘅性格，我好想搵條女同我走落去，日日俾我屌。」

「不過點都好，我地可以做到情侶已經係天賜嘅緣份，我都會好好珍惜你。」

「以前我點恨都恨唔到，依家俾我恨到唔通浪費咩。」

「原來我地都係同是天涯淪落人，阿豪我愛你，希望我地日日都可以咁幸福。」

然後阿欣攬住我隻手，頭挨左落黎我膊頭。

太陽已經落晒，天色漸夜，我同阿欣徐徐離去返歸。

返到屋企我突然又性慾大發，攬住阿欣打車輪入房。

其實呢咁多日我都去阿欣屋企搞到好夜先走，但我老母都一句問候都冇。

呢晚同平時一樣，推阿欣落床，除晒佢啲衫，又揸又舐，又幫我含撚，

最後主菜上場將我支大支野插入，又抽又插，之後顏射到佢成面都係精液。

然後阿欣去沖涼，佢沖完到我沖嗰陣，我發覺我支野大左小小，仲多左一條青筋，

我都冇乜點理，繼續沖涼，可以係扑野過頻所致嫁姐。

又過左4日，

呢日阿欣話同fd出去玩陪唔到我出街，有啲可惜，

不過我都明白，總要俾啲空間佢，唔係就會迫得佢太緊。

所以我懶懶閒咁一個人出街行陣，

行左一陣，我經過一條後巷，我見到一班mk仔係度煲煙有傾有笑，再細心留意，我見到當中有一個高高瘦瘦、著黑色短褲、黑色T-shirt、著拖鞋嘅女仔係度...

冇錯係阿欣。

我見到呢個境像，當然立即上前叫佢走，唔想佢群班mk仔學壞晒。

「阿欣，點解你會係度。」

阿欣見到我隨即感到愕然。

「我同班fd係度聚舊姐，我地以前就已經有係度聚舊。」

「我地返去先好冇？」

然後班mk仔好不爽咁望住我。

「好啦好啦，我跟你返，咁多位我地下次再聚，拜拜。」

阿欣諗左一陣之後終於同佢地道別跟住我返佢屋企。

返到屋企，

「阿欣你唔好再去煲煙好唔好？對身子唔好。」

「好啦好啦，我聽你講得未。」

阿欣好似有啲嬲我格硬從佢地fd度帶走。

「傻豬黎，我係真係擔心你食太多煙會影響你健康，我唔想你有事，我唔想以後見唔到你。」

然後我攬住阿欣繼續作出勸籲。

「知道啦，我會改，放心啦bb。」

佢好似心情好返啲，啲人講得冇錯，女仔氹下就會冇事。

「同埋我唔想你跟班mk仔學壞，可唔可以少啲同佢地接觸？」

「嗯...好啦，我盡量同佢地少啲接觸。」

「咁我就放心。」

「同埋我有啲事想講。」

「嗯？」

「我以後想搬黎你度住。」

第八章：J痕成癮

「點解你會想咁諗？」

「因為我愛你，我想以後都可以睇住你陪住你，我想時刻都可以見到你。」

「係咪嫁？你真係咁掛住我？」

阿欣開始微笑住咁同我講。

「係呀，真係好掛住你隻傻豬，就算我搬左黎住，我老母都唔會理我。」

「咁...好啦，還掂屋企一向都係得我一個，你黎住我就唔洗咁寂寞，你亦可以陪我瞓。」

「就咁話，我聽日就搬黎你度住。」

一齊左20日～

呢排我發覺J痕嘅頻次越黎越密，亦發覺我支野越黎越大，青筋都越黎越多。

我越r支野性慾就會越黎越強，成日都會萌生出打飛機同想扑野嘅意欲。

而阿欣呢排都要開始返工，所以少左滿足我，並唔可以日日都可以扑野

呢日阿欣抽到時間我地去左中環坐摩天輪，

排左一陣隊終於排到我地，我地同其餘4個人坐住係同一個廂，

因為太多人排隊，工作人員務必要啲人坐滿一個廂。

而排隊其間我都不間斷地將隻手插入褲袋r J，越痕就越爽，但我知我要忍。

過左一陣，摩天輪緩緩升起，地面嘅人群逐漸變得渺小，

呢個時候支野又開始痕，我再偷偷地r左一下，舒服晒。

「阿豪你見唔見，原來我地高處望落個海係咁藍，真係好靚。」

阿欣好似小見多怪咁，然後拎出手機影相。

「小姐，個海唔係不嬲都藍色嫁咩，不過又真係幾靚。」

「咁我地平時近睇係綠色嫁嘛。」

阿欣即刻辯駁。

「阿豪你再睇下對面海，我見到我地屋企。」

當摩天輪升至最頂嗰陣，佢再指住對面好驚奇咁對我講。

「你對眼咁勁，咁你都望到仲要認到嗰度係我地住嘅地方。」

慢慢我同佢一齊望向遠方，一齊融入大自然當中。

15分鐘過後，摩天輪兜完兩轉之後我地終於要離開，

我地去到中環海傍嗰度攬攬，攬攬嘅感受真係好正，我深深聞到佢頭髮嘅髮香，阿欣你真係好香。

然後我亦充滿感受到佢嘅體溫同軟綿綿嘅身體，而下面充晒血支野就頂住左佢，

其實呢刻我支野係好痕，只不過我唔想俾佢見到我痕r J，所以我死忍住唔r。

攬左一陣，我地額頭對額頭望住大家放電，然後嘴越貼越埋，最後我地瞇埋眼打車輪，下面變得更硬。

微風吹過我地嘅身驅，浪花拍打我地嘅肌膚，真係好舒服。

「阿豪你下面好硬喎。」

阿欣同我打完車輪即刻同我提出。

「我下面頂住你會唔硬先奇。」

其實呢刻我性慾好強，真係好想當場扑野。

「呢幾日我要返工唔可以晚晚滿足你，你係咪好辛苦？」

屌，咁就緊係辛苦啦仲洗問，一日唔扑野就覺得個心好唔舒服。

「唔...唔辛苦，我愛你唔係淨係為左扑野嫁嘛。」

我識黯住良心講假話，多得阿欣咁耐以黎教我嘅愛情技巧。

「係咪嫁，明明你性慾咁強要晚晚都得到滿足，但我偏偏又唔可以晚晚滿足到你喎。」

「學你話齋，如果兩個人一齊冇左愛只係得性就會好易變炮友，所以愛同性都要均衡嘅，加上唔可以迫得你太緊。」

「算你啦，好彩你仲未俾性蒙蔽你嘅內心，睇黎我地一齊真係冇錯，我愛你。」

「我都愛你。」

再一次證明愛情嘅技巧係可以氹到女仔開心。

但我下面真係控制唔住，我向阿欣un左幾下，隔住衣物都好想插入去。

「...唔好咁心急住先，呢啲野我地今晚再做。」

阿欣睇穿左我想點，即刻阻止我咁做。

「咁...咁好啦。」

我勉強抑制住自己嘅性慾。

「我地依家走好唔好。」

攬左陣之後阿欣就叫我走。

「嗯。」

我地沿路行返去，期間我地經過廁所，而我支野亦繼續好痕，我猛咁r。

「阿欣你等我一陣，我去個廁所先。」

因為越r越想打飛機，所以我索性入廁所解決算。

我入左廁格閂埋門除低條褲，右手揸住自己支野不停地套動，

冇幾耐好快就高潮，啲精射晒落馬桶，呢刻先舒服翻啲，然後我沖廁完事出翻去。

「去咁耐嫁你。」

「我...我去爆石嘛。」

「我地走啦。」

就係咁呢日又完左，我都估唔到我J痕到要去廁所打丁解決。

第九章：心魔

一齊左25日～

呢日阿欣叫我同佢去MK睇衫。

真係少黎MK，一去到MK啲人多到我連氣都透唔到。

但我沿路支野都一直好痕，呢幾日黎我都唔覺個情況有減輕到。

係我踏出地鐵站一刻，我隻手就一直插住褲袋，

隻手不停地係入面郁，真係好興奮，

好彩嘅係阿欣仲未發現我經常r J呢個狀況。

係我地沿路去緊H&M嗰陣，我發現有個公廁。

「我去個廁所先。」

冇錯，我又忍唔到手，r到性慾好強好想打飛機。

「速去速回。」

入到去雖然個廁所好污糟好臭，但也冇阻我性慾強。

我開門入左廁格，都係咁樣除褲右手揸住支野不停套動，

左手拎住部手機開住幅AV女優嘅相不停地J。

好快我高潮左，我望住個AV女優繼續不停地J，最後終於射左，射晒落馬桶。

完事後我用張紙巾抹翻洗個手出翻去，真係舒服晒，每次打完飛機就會冇咁痕，暫時得以抒解。

「又去咁耐嫁。」

「爆石嘛。」

「我發覺呢排同你出街成日都去爆石，係咪唔舒服要唔要睇下醫生？」

阿欣出於關心地問我。

「唔洗，可能我呢排我食錯野姐，冇野嘅。」

我為左隱瞞我J痕呢件事，我再次向阿欣講大話。

「係咪嫁。」

「係呀，我地行啦。」

「咁好啦。」

好彩阿欣仲未發現。

依家J冇咁痕，行步路都舒服啲，直至去到H&M。

「阿豪，你睇下呢條裙，上面有啲花花你覺得襯唔襯我。」

阿欣指住條粉紅色有啲花花嘅短裙。

「靚啊！你著乜都咁靚。」

「你答得咁求其嘅。」

女人就係咁，死都要聽到佢最想聽嘅說話。

「買件衣物都係睇你點買嫁姐，買得長我地啲男人咪乜都睇唔到吸引唔到人，買得短你咪可以為大地帶來美腿，吸引眾多人嘅目光。」

「咁冇主見嫁你，我都係想你幫我睇下邊件衫啱我姐，作為一個人應該分到邊件衫靚邊件衫唔靚嫁。」

相處越耐，我發覺我開始俾性影響到我越黎越唔識講sweet嘅說話。

我仲未黎得切應阿欣，突然我又開始J痕，我背向阿欣行左兩步，插隻手落褲袋r J。

「你係咪唔理我。」

「等我一陣，唔好嘈住先。」

頂，真係好痕，搞到我猛咁r。

「你家陣係咪嫌我煩。」

「阿欣，我要去個廁所先。」

「你又去？明明半個鐘前先去完。」

「好快...」

我野都未講完就急急腳跑左去搵廁所。

直至我去到附近商場嘅廁所，入廁格，然後除褲手握住支野，再次對住部手機嘅AV女優猛地套動。

好快我又射左，射晒落馬桶，之後抹乾淨洗手完事，冇再咁痕。

我行返去H&M搵阿欣，

「你返黎啦？又去爆石？」

「係呀，冇計啦都唔知呢排食錯啲乜野。」

「都話叫你睇下醫生你又唔聽。」

「唔洗啦，咁小事我識搞掂。」

「冇事就好啦，我啱先入去試左，我決定買呢件衫。」

阿欣指住頭先粉紅色條短裙。

「嗯，你一定著得好靚。」

然後阿欣拖住我隻手去結帳，之後我地就出左去。

突然前面有條友食煙，阿欣拎左我隻手黯住佢個嘴，我感受到佢微微嘅呼吸氣流。

「阿豪，點解你隻手有陣腥味？」

仆街，我俾左隻打完飛機嘅手俾佢黯住個嘴，然後我即刻縮手。

「冇啊...啱先我行嗰陣掂到人地拎住嘅嗰啲死魚。」

「係咪嫁？」

阿欣開始半信半疑咁望住我。

「係呀，不如我地搵個位攬下好唔好，我想攬住你。」

自從上次中環攬完之後我好想再次感受插入去嗰種感覺。

「你識主動提出攬攬真係第一次喎，罕有，你受左咩刺激。」

「咁我愛得你就緊係想時刻攬實你，唔同你攬仲可以同邊個攬。」

「算你啦，咁我地搵個位。」

最後我地去左燈位隔離攬住，呢個位好多人，我下面對正佢，唔洗10秒我就勃起晒。

攬住嗰下可能太興奮性慾增強，我又開始J痕，我身體入面有把聲不斷驅使我叫我揸落去阿欣個波。

而我個鼻亦慢慢貼住阿欣個膊頭不斷索佢陣味，然後我右手一縮，向前揸落阿欣個波撫摸左幾下。

「阿豪，唔好係街度咁做，有好多對眼望住。」

阿欣抓住我隻手阻止我咁做，表情有啲尷尬。

我冇聽佢講野，然後我鬆開左佢隻手，好快咁伸入佢衫入面再整開佢個bra不停地揸，好有一種柔軟嘅手感。

「阿豪...」

佢野都未講完，我就對佢個嘴打車輪，只見阿欣手足無措。

我慢慢對住阿欣下面不停地un，好似真係插入去一樣，而身邊有啲人已經望左過黎。

「唐富豪！」

我打完車輪一鬆開佢個嘴，佢隨刻大叫我個名一聲，我嚇左一嚇醒晒，身邊啲人全部望晒過黎。

「...做乜。」

我即刻縮晒手企直左。

「我咪話呢啲事返到屋企再做，點解你要咁心急，你睇下周圍啲人望住晒你開心啦。」

聽完佢咁講我周圍望一望，眼見咁多人望住我地，我即刻拖住阿欣遠離人多地方。

我地去到個少人嘅公園。

「你都知我性慾強嫁，我都係一時發作姐。」

我細細聲同佢講。

「咁我都話夜晚先做，我有話唔俾你咩。」

「咁你呢排要返工少左滿足我我咪忍唔住囉。」

「我性慾都好強，你有冇聽我講過唔夠滿足？」

「但我性慾比你更強，我日日都需要滿足。」

「ok fine，你啱晒，我錯。」

然後我地沉寂左10多秒。

「傻豬唔好嬲啦，我錯我錯，最多我下次唔再當住咁多人面對你不雅。」

女人唔蝦得，我唯有認輸，忍住淡氣。

「你係講真先好。」

「係呀，我地返去啦好唔好？」

我搭住阿欣個膊頭步離公園。

「嗯，記住你頭先講過嘅野。」

「知道，我記性好好點都會記住。」

究竟點解呢排我支野會咁痕？究竟性係咪已經超越我對阿欣嘅愛？

我總係覺得內心有個心魔一直控制住我，好似誓要將我凌駕。

而我依家已經違反左5條規則入面嘅其中一條.......

第十章：心聲的誘惑

一齊左30日～

呢晚阿欣好夜放工，

佢返到黎著住一件白色T-shirt同著住熱褲，

我二話不說撲上去攬住佢打車輪，右手不停撫摸佢穴道，冇錯我性慾又同以往一樣好強。

我倆打住車輪入左房，阿欣跌左落床。

「阿豪，聽日我放假不如聽日先搞啦，今晚我好攰。」

「唔得，今晚我性慾強就要今晚解決。」

阿欣冇再講野，只好乖乖聽話。

好快我除晒佢啲衫，我望住佢粉紅色嘅穴道，然後我個頭迅速低下猛地舔，隻手打開佢對腿。

做左一輪熱身活動，我將我支大支野插入佢穴道。

「啪...啪...啪...」

每一下我都插得好大力，而我表情亦表現得異常興奮。

「啊...啊...阿豪你可唔可以細力啲...呀...好痛...好痛。」

「你咁冇用！大力小小就話痛，唔大力邊會有快感。」

我冇理阿欣嘅苦楚，反而我加大插嘅力度。

「啊！」

插左大約5分鐘我射左，同平時一樣顏射到佢成面都係精液。

而阿欣就攰到癱左係度，眼角流露出少許淚光。

過左一晚瞓醒之後，我同阿欣出街逛下啲超市。

「阿欣我地去附近商場買啲零食返屋企，你想食乜。」

「聽講呢排出左隻新口味嘅雪條同薯片，我地去買好唔好。」

「好，最緊要好味。」

入到商場，呢度啲裝飾好靚好似好豪華，唔似一般嘅小型商場。

我地上到一樓，又俾我見到個廁所，一見到廁所我突然又J痕。

「拖條女入去殘廁扑野！」

心入面突然出現左把聲。

「唔得，我唔可以違規，我愛阿欣。」

然後我抑制住心入面把聲。

「規矩係死，隔離有條女俾晒機會你入殘廁同佢扑野你都唔扑，你性慾只會越黎越強。」

「但我咁做佢一定會好hurt。」

「hurt的話你咪氹翻，女人唔難氹，加上你越扑得多你J就會越長越粗，青筋亦都越多代表你扑野亦都越勁，滿足都越大，唔通你想性無能？」

我同我個心把聲不斷地爭紮，但聽落把聲又講得幾有道理，原來我扑野可以獲得咁多好處，最後我聽左佢咁講拉阿欣入去殘廁扑野。

「殘廁依家冇人，你可以入去。」

我望向前方，見到殘廁道門突然打開左。

「阿豪你睇下前面個公仔好得意，我地......」

經過去到殘廁隔離嗰陣，阿欣未講完我就大力拖左佢入去殘廁閂埋門上鎖，佢反應都未黎得切。

呢個殘廁都幾大，周圍傳黎陣陣清香播住音樂，仲好乾淨，啱晒我係度扑野。

我推左阿欣落地，我就快快手除褲掏出支野然後抓住佢同責住佢唔俾爭紮。

「阿豪你做乜野？」

阿欣面容慌張咁望住我，完全唔知發生咩事。

「我要扑野。」

我一講完就即刻嘴落佢個嘴打車輪，唔俾佢講野，然後我就用支野不停un佢下面。

佢個頭不停地郁，好似好唔願意俾我咁做一樣。

「阿豪唔好，點解你要咁做。」

我一打完車輪阿欣就即刻講野。

「你唔好理，我依家J痕性慾好強，邊個叫你平時出街唔俾我同你扑野，我鐘意幾時屌你就幾時屌你，你冇得反抗。」

「阿豪唔好咁做...」

然後我鬆開左佢對手，準備除晒佢啲衫，然而一鬆手阿欣兩隻手就抓住我苦苦爭紮唔俾我除。

「你再爭紮我地分手！」

我大聲咁喝左一句，聲音始起彼落。

阿欣聽到呢句就停止爭紮唔再郁，換黎嘅係流出黎嘅淚水。

「唔再郁黎郁去咁就乖。」

好快我除晒佢全身嘅衫褲，我不停又揸又舔佢對乳，

而我支野早已準備就緒升直晒，我擠實佢對乳將支野擺去兩乳中間，不停上下摩擦，新嘗試黎，搞到我好想射。

當然我唔會俾佢咁快射，然後我將支野插入佢穴道不停抽插，

但我冇聽到有伸吟聲，只聽到微弱嘅哭泣聲。

最後都係好快頂唔順，顏射晒去佢塊面。

當我性慾稍為降低後我先發現阿欣已經喊到眼都腫晒，然後我用紙巾為阿欣抹乾淨塊面。

直到我地出翻殘廁，我發現阿欣一直都保持沉默亦同我保持距離，我同佢講野都不抽不睬。

而我依家已經違反左5條規則入面嘅其中兩條.......

第十一章：踏上成魔之路1

一齊左35日~

我支野一路都仲好痕，完全冇減輕跡象，

而今日阿欣要返工，所以我冇得同佢出街，我支野痕到要死，打飛機已經打到唔想再自己幫自己打。

我呢日性慾好強已經等唔切，所以我今晚直接去接阿欣放工，連等佢返屋企呢段時間都唔想等。

夜晚11點左右，我到達佢間公司樓下等佢放工，等左一陣佢就出黎。

「咦阿豪，點解你會係度。」

阿欣見到我有啲愕然咁望住我。

「我黎接你。」

「你會咁好死黎我係咪有啲不軌企途。」

「邊度係，我只係想我地去行下散下心，順便好好地咁談下心。」

我笑笑口咁同佢講。

「都好，就當吸收下清新空氣。」

然後阿欣就應承我去行下，途中佢冇拖過我隻手，表情冷靜。

行左一陣後，我地黎到一個寂靜嘅公園坐低，我左望右望唔見有人之後就抓住我阿欣隻手，

「快啲快啲快啲，襯依家冇人我用件外套遮住你，你坐上黎我大脾幫我含幫我打飛機。」

「吓!點解我地就唔返到屋企先做?」

「快啦我忍唔住啦，我性慾癮起。」

「我地返去先啦，我唔想再好似以前做公廁咁係條街偷偷摸摸。」

「家陣又唔洗你除衫，淨係叫你幫下我姐唔會有人見到嫁。」

然後阿欣猶豫左一陣。

「屌你係咪唔DO，你唔DO我就同你分手。」

我收起笑容表現出惡嘅表情。

我講完呢句佢冇再反駁，慢慢坐上我大脾對住我，我用件外套連頭鋪住佢個背，

坐上黎之後佢成個上身都藏於外套入面，只露出雙腳。

佢慢慢拉開我褲鏈，掏出我支野，然後佢用佢熟習嘅手勢幫我上下套動，而個嘴亦幫我含緊，我感受到我支野充滿溫暖，真係好舒服。

雖然外套遮住左佢我睇唔到入面嘅情況，但我早已幻想到個情境，加上阿欣幫我整得咁舒服，我早已直晒。

阿欣整緊同時，我隻手亦不自覺地伸入外套尋找”那對乳“揸手，佢冇反抗。

突然高潮有股精谷緊上黎，

「唔得啦...」

話口未埋我就震左幾下射晒入佢個口。

完事後阿欣出翻黎吐左同埋幫我抹翻乾淨。

「你滿意未。」

「滿意滿意，你就係要咁樣聽聽話話先抵錫。」

然後我錫左佢一淡，但佢好似都唔係好開心。

直至我同佢返到屋企佢都冇同我講過一句野。

第十二章：踏上成魔之路2

一齊左40日~

呢5日阿欣終於開始同我多翻啲溝通，應該已經願諒左我。

呢日我地去戲院睇戲，而去戲院途中我支野同平時一樣又開始痕。

我見到阿欣眼角昅左昅我，見住我r J，

「阿豪...其實你係咪有秘密收埋收埋我唔知?」

「我有乜野秘物?」

「其實你係咪染左性病...」

「我屌你個烏鴉嘴咁樣咒鳩我，係咪嫌屌得少。」

講下講下我語氣又變得開始差。

「我見你成日r J嘛，洗唔洗睇下醫生。」

「我r J關你撚事?我純粹只係普通r下J你都要管?。」

「我都係過問一句姐，唔洗咁大火氣，同埋我見你r完J之後都異常興奮，我只係擔心你有咩事。」

阿欣開始橋住我隻手好聲好氣咁講。

「你收皮啦，我不知幾健康，總之我日後點r J你都唔洗理，知母。」

「咁好啦。」

去到戲院我地去到售票處買戲飛。

「我地坐最後排角落嗰兩個位好冇?最後排冇人坐。」

我指住右邊最後排角落嗰兩個位。

「點解我地要坐咁後?」

「你唔好問點解，我話坐就坐，我鍾意靜啲得未。」

我講完阿欣只好糊裡糊塗咁點點頭。

入到去最後排坐住，直到套戲播左一陣，我r J已經r到自己性慾強晒。

「係時候，跪低我面前幫我含。」

我表情異常興奮地對住阿欣講。

「唔好啦。」

「你唔do我地就分手，你自己揀。」

佢聽完只好聽話死死地跪低掏出我支野幫我含，唔再出聲。

佢好似上次一樣邊幫我打飛機邊幫我含，發出嘶嘶聲，但因為音響好嘈根本唔會有人聽到。

做過公廁都有佢嘅好處，訓練到佢有咁熟習嘅手勢幫我整得咁舒服，

搞到我好快高潮，唔得，我要插!

一陣暖身活動過後我扶翻阿欣坐住，到我企起身，我快快手將佢條裙連底褲除左，因為戲院太黑我睇唔到佢穴道。

我將佢對腳抽高唔理三七廿一覺得邊度係窿就插左入去先算。

「爽啊!爽啊。」

我下面邊un邊講。

啪啪啪...啪啪...

「啊...啊...好痛...細力少少...鳴鳴。」

「我唔屌鳩你點對得我住，唔細力得!」

「我忍唔住啦。」

過左一陣我終於把持唔住。

「啊。」

我迅速拔劍再次射到佢成面就係，同以往一樣我再幫佢抹翻乾淨，之後我先發覺佢又再次落淚。

「嗚嗚...阿豪...你變左...」

我稍微感受到阿欣呢刻係為我而傷心。

第十三章：後巷之會

一齊左45日~

「阿豪，我今日有啲事要出一出去。」

「屌你唔洗陪我出街咩，你係咪唔記得我24小時都要”on call“你?」

呢幾日我都覺得個人越黎越燥底，硬係周身唔舒服。

「知啦我會盡快返。」

「你去邊?」

「Ar...家姐叫我去佢屋企打理下姐。」

阿欣猶豫左一陣先答。

「快啲返，唔係我今晚屌鳩你。」

「嗯。」

我講完佢就換好晒衫準備出門。

「你出門之前我地打個車輪先。」

正當阿欣準備出門我就上前攬住阿欣黎翻個車輪，佢冇抗拒。

我地個嘴不停開合、郁動，我只感到有種好軟熟嘅感覺，口水沾濕我上唇，而我對手亦不自覺揸向佢對乳。

突然阿欣抓住我對手，個嘴亦同我分開左。

「我要出門啦趕時間，我愛你...」

講完佢就急急腳出左門，我望住佢個背影，佢講個”愛“字嗰陣係有少少變左音，好似有啲想喊。

當佢走左之後，我總係覺得有唔妥但我又唔知邊度有唔妥，

我冇理到，打左陣丁睇左陣電視之後諗住去廚房拎包薯片出黎邊打機邊食，繼續消耗時間，但我入到去先發現啲薯片冇晒，所以我又要落街買。

我行落街去附近便利店，但當我行左一陣經過一條巷仔時，我又再發現一個熟悉嘅身影

佢著住件黑色T-shirt，牛仔熱褲，一對拖鞋，手上仲擔住支煙同隔離幾個mk仔傾計，但佢表情好始有點憂愁。

冇錯佢又係阿欣。

怪唔得我會覺得有唔妥，佢著拖鞋即係表示佢唔係出遠門。

「你又係度同班mk仔煲煙做咩！？跟我走。」

我完全唔顧面子咁入去拖走阿欣，阿欣一下愕然，其他mk仔亦望左過黎。

「屌你乜撚野啊！你係邊個？」

突然有個mk仔行前推開左我。

「我係佢條仔，你班狗公做乜群住我條女。」

「你講邊個狗公啊on9仔，原來你就係佢條仔，上次你黎過一次已經想郁鳩你。」

「係囉就係你條仆街搞到阿欣咁hurt，日又屌夜又屌，仲次次迫佢做唔撚想做嘅事，你條仆街唔識做人地條仔就放走人啦，真係一朵鮮花插係你個柒頭上。」

隔離另外個mk仔搭嗲，聽完我已經嬲到癲左。

「仆你個街，你講乜野！？」

然後我衝前向個mk仔塊面鍋左一鎚，再抓住佢係咁打。

「阿豪收手啦唔好打...」

阿欣嘗試抓住我喝止我。

其餘3條mk條見到呢個情況即刻抓住我拉我到一邊齊齊郁我，我俾佢地抓實晒再唔可以還擊。

「屌你老味敢郁鳩我，我依家就揼柒你。」

條MK仔好惡咁行過黎打我。

「啊...呀...」

每一下重擊都深深擊中我嘅腸臟，腸臟好似要爆咁濟，令我發出痛苦嘅叫聲。

打左一陣佢地準備拖我落地下踢我。

「阿哥唔好打啦，佢以後唔會再咁對我，求下你。」

阿欣喊住咁抓住佢口中嘅mk阿哥隻手求饒，但佢並冇理會阿欣，然後佢地不斷咁踢我。

「屌你老味搞撚到我妹咁hurt仲郁鳩我，唔識做人條仔就死撚開啦...」

「想扑野就叫雞啦，學乜人溝女...」

「我想郁你妹耐，食屎啦仆街...」

「屌你老母原本我想溝佢，就係你條撚樣出現搞到我溝唔成，衰就衰在佢今次太專一，如果唔係？載綠帽啦仆街...」

班mk仔邊踢邊咒罵我，好似我同佢地有住深仇大恨，我縮住個身瞓係度，身體每一部份都俾佢地踢緊，好痛。

「唔好再打啦，佢會好好對我，嗚嗚。」

阿欣再次喊住抓住個mk仔阿哥叫佢地停手。

「屌你唔好阻撚住晒，我打佢係教訓佢，係幫你報仇，我理撚得佢之後改唔改。」

個mk仔阿哥一下推開左佢跌落地下。

大約5分鐘之後，佢地終於開始停手。

「今次郁住你咁多先，你條撚樣已經好好彩，如果下次再係咁我就會掉鳩你去堆填區，你醒定啲。」

講完佢地就走左。

「阿豪...」

然後阿欣過黎扶我起身坐住攬住我。

「對唔住！我唔應該繼續群埋佢地，我唔應該仲同佢地有聯繫，我唔應該同佢地講咁多我同你之間嘅事，我唔應該...總之如果唔係你就唔洗俾佢地打，見住你俾佢地猛咁打我個心真係好痛，我唔想冇左你，嗚嗚...」

呢一刻嘅我已經周身傷，但我仲未至昏迷，只聽到阿欣不斷對我講對唔住，而我卻面無表情。

「依家講對唔住有乜用，返去啦。」

「我帶你去睇醫生。」

「我仲行得企得洗乜去睇醫生。」

然後阿欣扶住我企起身，一路扶住我拮下拮下咁行翻屋企。

原來阿欣仲咁愛我，雖然我經常對佢做唔鐘意嘅事。

個劇情可唔可以唔好咁癡線
無啦啦阿彤又俾人屌左
無啦啦阿豪又癡鳩埋

睇到後面就好大變化

第十四章：殘暴的開始

「阿豪，小心啲。」

阿欣繼續扶住我返到屋企步入門口。

「你坐低係度先，我拎袋冰幫你敷下。」

「啪!」

「八婆，你出去群仔係咪出面有左第二個!?」

阿欣一講完我就大大力摑左佢一巴，其實我仲好嬲。

「你做乜打我?我冇啊，佢地係我以前係出面識開嘅FD黎咋，我地耐耐只係聚一聚。」

「你收皮啦!死臭雞，有條MK仔都已經話想溝你，仲可以咁FD，你昆我啊? 仲吹雞打鳩我，你條仆街。」

「我真係唔知佢地會對我有意思，同埋我真係唔知佢地會打你，連阿哥都唔聽我勸告...」

講下講下阿欣又喊左出黎。

「你左一個阿哥又一個阿哥周街啲男人都係你啲阿哥，出軌就出軌啦，想俾綠帽我戴你隻死臭雞。」

聽到佢仲係度辯駁我就更加嬲，嬲到隻手大大力向上揸實佢塊面，而佢啲眼淚就一直流落黎。

「我冇啊...我真係冇呃你，我個心淨係得你一個我對佢地一啲意思都冇。」

阿欣俾我揸實塊面望住我一直喊。

「屌你老母，之前見到你一次同班MK仔食煙已經警告過你一次，你點樣答我? 你話好，依家你又同佢地煲煙，你咁鍾意同佢地相聚仲唔係有野，仆街!」

「啪!」

講完我又再摑左佢一巴。

「阿豪對唔住，嗰次我嬲你中途拖我離場好冇面，所以我冇聽你勸告係我衰，結果今次你再拖我離場就出事，但係我真係淨係鍾意你一個嫁咋，你信我好唔好。」

「啪!」

「食屎啦死臭雞，我唔會再信你，你就係因為懷恨在心今次就班馬打鳩我，你好恨毒啊!」

今次我再大大力摑多佢一巴，佢跌左落地下，原來白滑嘅臉孔已經多左幾個手掌印，什至瘀晒。

「對唔住，但我得翻你一個親人我係真係只愛你一個嫁咋，雖然你經常迫我做唔鍾意做嘅事但因為我真係太愛你，我唔想離開你。」

「出面啲FD個個叫我同你分手但我都冇聽佢地講，我真係好想同你一齊行落去，我真係愛你!」

阿欣喊晒口大大聲咁講。

「死臭雞，事實擺在眼前仲諸多辯駁? 你唔好唔記得你以前公廁黎嫁咋，你會好得去邊，你會唔搞出面啲仔!?」

「鳴嗚....我真係冇...」

「到依家仲昆我，我今晚唔屌鳩你我唔姓唐。」

然後我嬲住咁抱住佢入房掉佢落床，兩手大大力咁除晒佢啲衫褲，直至佢全身赤裸露出白滑嘅肌膚。

「死臭雞我插撚死你!」

我三隻手指塞入佢個陰道猛插，故意要佢痛。

「好痛好痛...唔好...啊啊...阿豪...啊...」

而咁啱呢刻我J痕，我幾乎已經失去理智，性慾達至頂點，所以我即刻將支野塞埋入去。

「屌你老母出軌!」

「啪。」

我邊插邊摑阿欣，當正佢係性奴一樣，而我亦插得好大力。

「好痛...啊啊...阿豪...停手啊...我求下你...」

「死臭雞!叫我停手?做錯事仲想我原諒你?你食屎啦，我就係要你受苦。」

之後我都再加多幾錢肉緊越插越大力。

「啪啪啪...」

「我要插爆你個閪死臭雞!」

成間房都充滿住痛苦嘅伸吟聲。

「啊!」

最後我支野有一股向上引嘅衝力，而我並冇拔劍將所有精射晒入去中出左。

直至射晒我先拔出黎，拔出黎嗰下啲精跟住流出黎。

而阿欣就繼續瞓係度一直喊冇停過，好似得翻半條命咁，頭髮散亂面部滿佈瘀傷。

「日後如果再俾我見到你出面有仔，我一定會再屌鳩你，唔好話我冇警告你。」

我指住阿欣警告完之後我就入左沖涼房去沖涼。

但我依家不知不覺已經違反左5條規則入面嘅其中三條.......

睇到阿彤俾人屌左
個心戚一戚

你確定係阿彤黎？

第十五章：失去信任1

話咁快又過左十日，我地已經一齊左55日~

雖然我冇同佢分手，但我對佢暴力對待仍不時發生，阿欣亦唔捨得離開我。

自從後巷嗰次事件之後我對阿欣失去晒信任，我會經常拎佢部手機黎cheak，睇佢會唔會又多左條仔，

如果俾我見到佢同其他男仔傾計我就會”懲罰“佢，我要佢完全對我專一，一心一意咁俾我屌。

而我J痕嘅出現亦變我好唔尋常，之前就去到邊都會J痕，依家都係但嬲嗰陣就會J痕得更加嚴重，而且一R就會好容易失去理智，威力強過以前十倍。

所以嬲嗰陣會屌得佢好大力，冇事就輕力啲。

諷刺嘅係雖然我每日扑野可以暫時解決到J痕，但就一日比一日煩燥，我自己都唔知自己咩事。

而今日我地係屋企冇出街。

「手機。」

我隻手伸前問佢。

「做咩?」

「仲問我做咩?cheak機啊，身有屎呀?」

然後佢粒聲唔出開鎖遞左部手機俾我。

我開晒佢啲WTS、FB黎睇，誓要查出佢出面有冇外遇。

突然我係WTS發現佢有同個男仔傾計，我慢慢開始J痕...

「仆你個街呢個邊個黎!」

「啪!」

我唔理三七廿一就摑左佢一巴。

「呢個係我返工嘅同事黎咋，嗰日我漏左啲野係公司佢WTS提醒我咋。」

阿欣摸住自己塊面辯駁。

「佢咁好死提你肯定見你索所以扮好人想借啲意約你開房啦，你平時返工仲唔係成日撩鳩人!?」

「我冇啊，我同佢真係只係普通嘅同事，我同佢一啲野都冇嫁，我冇做出啲越軌嘅行為。」

「好啊，你話冇我就再碌落啲睇下你仲有冇其他男仔。」

然後我手指對住個屏幕一直向上拉，越碌越落。

突然我又再發現左多個男仔出現係WTS，我禁埋入去佢同個男仔啲對話誓要搵到證據:

「阿俊，你今晚得唔得閒?上我屋企得唔得?我屋企冇人」

「上黎做咩(奸笑表情)」

「我想要啊!你上黎啦(心心表情)」

「睇黎呢位小姐有需要，既然呢位小姐有急切需要咁我就唔客氣嫁啦(奸笑表情)」

「係啊!今晚7點(再配以一幅床上自拍美腿照)」

「OK!今晚見，好期待今晚(兩眼心心表情)」

對話事隔三個鍾之後。

「今晚扑得舒唔舒服?滿唔滿足到你需要」

「滿足到，你咁有技巧，我好enjoy(心心表情)」

「咁就好，以後你再有需要call我就得，我一定應約，俾你最舒服嘅一晚」

「好啊(錫錫表情)」

我睇到呢段對話之後嬲到癲左，面容猙獰。

「啪!」

我再次大大力摑左佢一巴。

「我屌你老母，呢個又邊撚個黎!今次冇得抵賴啦，曖昧到咁仲同佢扑埋野。」

「呢個...呢個係我以前識嘅炮友黎咋，你睇翻個時間先啦，我嗰陣仲未識你。」

我睇下個日期，係4個前，我地的確係未認識，但俾我睇到啲咁嘅對話就算再多理由亦無阻我怒氣熄滅。

「死臭雞!咁又點，我嬲你以前做公廁去周圍撩仔，我嬲你個閪俾過晒啲人屌，我依家屌嘅係二手黎嫁咋仆街，總之我依家好撚嬲。」

「嗚嗚...呢啲都係過去式黎，已經改變唔到，你仲想我點。」

可能聽到我咁話佢所以又喊左。

「仲有，你隔左咁耐都唔del啲對話，仲唔係擺明想keep住同佢嘅對話，你以前公廁黎咋，我會唔明你諗乜? 死臭雞。」

我大大聲罵完佢死臭雞之後突然J好痕，我r左下......

之後我性慾變得異常地強，只感到有股慾火纏住我個身，個身體開始有啲失控...

第十六章：失去信任2

「啲對話我唔記得...」

阿欣野未講完就俾我抱起入房。

「唔洗再解釋你唔會潔淨得去邊，總之今日我一定要屌死你條仆街。」

然後我將佢掉落床。

「阿豪你做咩? 唔好!」

「你咁索下話，我就要屌殘你等你冇得周圍撩仔。」

然後我準備除晒佢啲衫褲，阿欣就開始苦苦掙扎。

「啪!」

我摑左佢一巴，呢刻我已經騎住左佢。

「你再反抗我就飛撚左你。」

聽完阿欣又冇再反抗，只係憂鬱咁喊起上黎。

冇耐我就將佢啲衫褲除晒，露出白皙嘅肌膚，

我由佢條頸開始舐到佢穴道，同餓狼冇分別，舐晒佢成身，索盡佢女人嘅體香。

舔到穴道有股鹹鹹地嘅味道都幾有味，好耐冇食過”鮑魚“，今次終於有機會細嚼。

越舐就越濕，亦充斥住阿欣嘅叫聲。

之後我叫佢呃係度俾我後入，係新嘗試，聽講後入會痛啲，我就係要佢痛到生不如死。

我兩手揸住佢對乳搓揉，而支野就大大力塞入佢肛門。

「啊!」

入嗰下阿欣苦叫左一下。

隨後我都大大地插入去，每一下佢都叫得好痛苦。

「賤人，叫得大聲啲，我要你生不如死。」

我邊叫佢叫大聲啲邊大力啪佢patpat鞭策佢。

「停...停手啊...啊...好痛...」

「賤人，你嫌唔夠滿足所以係出面周圍撩仔嘛，我依家咪滿足晒你囉，再叫大聲啲。」

插左一陣我再換翻前面黎插，不過前面已經俾我插到冇以往咁緊，所以我耐力亦強左。

我趴係佢身上邊同佢打車輪下面就一直un呀un。

「細...細力啲阿豪...我知錯啦...啊啊...」

阿欣傷心咁對我哀求。

「細力啲?你做公廁嗰陣又唔見你同人講要細力啲，我要屌死你，賤人。」

然後我繼續加大力度插佢。

10分鍾之後我終於開始頂唔住。

「啊!」

我又冇拔劍，結果我又內射左佢，當我拔出時精液伴隨流出。

「嗚嗚...」

「你成日喊乜鳩?我都叫你醒定啲唔好周圍撩仔，你肯乖啲咪幾好。」

我再次警告完佢之後入左沖涼房沖涼。

當我向下仔細望下我支野嗰陣，驚見已經滿佈青筋。

而我依家亦已經違反埋5條規則入面嘅其中四條.......

第十七章：茶聚1

好快我地一齊左兩個月，阿欣繼續有耐性地容忍我。

呢5日我不斷cheak佢手機直至依家佢部手機已經冇晒其他男仔。

佢什至話佢已經冇同佢班mk仔聯絡，話已經同佢地斷絕左關係。

睇黎佢終於都識聽話唔再周圍撩仔，所以扑野都輕手左。

呢日佢家姐阿彤同阿偉約我地出去食餐團圓飯。

「換完衫未我地出發。」

我催阿欣快啲換衫。

「好快。」

過左幾分鍾佢終於換完出黎。

佢著左我地第一次出街套衫出黎，著住藍色露膊衫，超短牛仔褲，中間孭住個LV袋更突顯佢嘅”線條“，白色運動鞋，成個MK look咁。

細心睇落都有幾分姿色，可能我以往睇得多佢祼體，所以見翻佢著衫又有另一番體會。

「幾靚喎你今日。」

我眼神鹹鹹濕濕咁昅住佢對波，兩手張開準備想向佢對波揸落去。

「夠鍾啦鹹濕仔，我地要起行。」

阿欣好似知道我下一步想點，所以快快手閃開左。

出到街我拖住佢手但就左顧右盼去昅女，望住啲陌生面孔嘅靚女更顯一份新鮮感。

望住某啲著得短或者好緊嘅靚女，個patpat擺下擺下真係有種想拍落去嘅感覺，

不過難怪嘅，始終依家夏天嘛。

雖然阿欣望住我左顧右盼昅女，但就冇出聲俾我去昅。

行左一陣我地去到間餐廳，然後入左去。

「hey 豪哥。」

阿偉見到我之後揮手示意我地到佢張4人台坐低，我地就行埋去。

「喂阿偉，咁耐個樣都係冇變。」

「我會有咩改變，4個月咋喎，不過你就唔同啦，阿彤個妹都俾你溝到，我地原本兄弟變埋親家。」

「講呢啲，緣份黎嫁姐。」

「阿豪仔，你日後要好好照顧佢啊，你應該都知佢以前嘅身勢，你地可以真心相愛真係唔容易。」

阿彤唔出聲我都唔知佢係度，我視線即刻轉移到佢身上，

佢著住橙色布質緊身衫，突顯佢對波好大，聽講有D cup，比阿欣更大，而塊面幾白仲有個紅唇，成個韓妹咁。

「咦，阿彤冇見咁耐靚左好多喎。」

我用兩隻手指掂住佢下巴，大家見到都有啲愕然。

「阿豪，我係度啊，你隻手放左去邊。」

阿欣見到咁嘅情況即刻拖住我隻手收返埋。

「佢呢排有啲感冒病到傻傻地，希望你地唔好介意。」

「唔介意，平時臭豪都鹹濕開嫁啦。」

最後阿偉和氣收場。

「係啊家姐，阿豪呢排的確對我好好，你大可以放心喎。」

我聽到阿欣竟然為我講左個美麗的謊言。

「對你好就好，唔講咁多我地叫野食先。」

等左一陣啲野食黎齊晒，就算我食住野都周不時望下阿彤對波。

「係呢豪哥，其實你點識到阿欣。」

阿偉問我野但我正聚精匯神望緊阿彤對大波，所以我並聽唔到。

「阿豪，問你野啊答啦。」

阿欣係隔離拍一拍我膊頭先醒左。

「做咩?」

「可能佢呢排感冒先搞到佢發晒呆，其實我地係透過一次唱K識，係我主動撩佢先，嗰陣我地覺得大家好夾所以我地好快一齊左。」

「啊...係啊係啊，我地就係咁樣識。」

阿欣代我答完我先知啱先問乜。

「豪哥你平時鹹鹹濕濕又咁性慾強肯定成日扑野啦，我有冇講錯。」

阿偉帶一點奸笑地問我。

「喂，做咩無啦啦講呢啲。」

阿彤輕力拍一拍阿偉隻手。

「屌你咪一樣，溝到個咁索嘅補習老師你都唔荒自控得去邊。」

「你都係啦，依家俾你溝到阿彤個妹，人又靚又貼心，你如願以償啦。」

「食野啦你地兩個口水多過茶。」

然後我地繼續食野，不過阿彤對波真係令我不能專心，突然我又有少少J痕。

我隻手開始唔受控制慢慢提起，而我雙眼再次對焦住佢對波。

最後我左手迅速地伸前揸左去坐對面嘅阿彤個波，真係好大好柔軟，我成隻手都覆蓋唔晒。

第十八章：茶聚2

「啊!」

阿彤大叫左一聲，大家都俾我呢個行為嚇倒。

「豪哥，你做乜野!?」

阿偉即刻抓住我隻手拉走，我地大家都沉默了一陣子。

我一時都唔知點回應好。

「頂，肯定係佢呢排感冒搞到佢冇力同我搞，以致佢股性慾越積越強先會忍唔住手，同埋你知你今日著得幾”誘惑“嫁啦，哈哈。」

阿欣帶住強顏歡笑地拖返我隻手返黎。

「咳咳!」

我立即配合阿欣咳左幾下。

「咁阿妹你認真要搞搞佢，唔好再俾佢隻手周圍遊。」

「知啦，你地體諒下佢啦。」

「豪哥，我識左你咁耐都知你性慾好強，但係其他女仔你只可遠觀而不可褻玩焉啊。」

「好彩你今次係揸落阿彤度姐，如果你係出面咁做你第二日就已經上左A1頭條，我唔想見到我位好兄弟將來成為某區色魔。」

阿偉好用心良苦咁贈左我幾句。

「係啊豪仔，你性慾係就係強，但你都要專一，唔好搞其他女仔。」

阿彤亦贈多我一句。

「得啦得啦我知嫁啦，我地繼續食野啦。」

我知道乜都係我錯晒，唔想再聽到佢地繼續你一句我一句所以叫佢地食野。

但食冇幾耐，我手一縮唔小心整跌左支叉，我彎身落去台底執。

但就俾我見到啲正野，原來今日阿彤係著住條布質短裙，佢雙腿略略張開透着少少餘光俾我見到條白色斑點底褲。

「伸隻手入去插佢。」

我內心又響起一把聲，我再次唔受控制地伸手慢慢向前，過程要好小心唔好觸碰到佢......

「阿妹你要小心啲，唔知你知唔知道，之前我聽講阿媽由青山逃走左出黎依家仲未俾人搵到，我一直都唔記得提醒你。」

「係咩，佢真係走左出黎?我真係唔知。」

佢地你一句我一句傾計根本留意唔到我隻手正逐步伸入去佢條裙入面。

「係啊，都一年幾但仲未俾人搵到，都唔知佢生定死，又冇搵我地。」

「講返起我真係要博左條老命先救到阿彤出黎，嗰次真係好驚險...」

阿偉不斷憶述佢救阿彤嗰陣嘅往事。

而我隻手已經到達離佢陰道1cm嘅位置。

「掀起佢底褲插入去!」

我內心把聲再響起。

然後我快手一下將底褲掀起見到一條粉紅色小縫後再用中指黎一個快速插入，濕潤嘅感覺滲透我隻手指。

「就係咁終於救左佢...」

「啊!」

突然阿彤一下淫叫即刻打斷左阿偉說話。

「邊個!?」

阿彤第一反應向下望並嚇到向後縮去阿偉懷裡，因為佢見到嘅人一一係我。

之後我俾阿偉叫左起身。

「唐富豪，你好啦喎，你又做乜野搞阿彤，啱先就搞上面依家就搞下面，佢係你阿嫂黎嫁。」

阿偉即刻話我幾句。

「你地體諒下啦，佢呢排病左...」

「阿欣，你唔洗解釋，我識左佢咁耐性慾有幾強我點會唔知。」

「豪哥，你話如果你仲係單身就話情有可原，但你已經有女點解你仲要咁做，你嘅性慾唔應該發洩係人地身上。」

「你嘈乜鳩姐，最多我地咪做下老襟。」

「老襟?你係咪要鍾意啲關係咁亂。」

「屌，你條女換俾我我條女又換俾你，咁樣夠晒公平又有新鮮感，扑野都開心啲。」

「你講乜野!你係咪扑野扑撚傻左，你以前唔係咁。」

「呢啲AV情節經常都出現嫁啦好出奇咩? 以前我唔係咁? 阿彤咁正如果以前俾我早阿強一步知佢做一樓一，我搞左佢好耐啦。」

「你知唔知我啱先插入佢個窿嗰下心情幾咁興奮、幾咁滋味。」

我將我所有隱藏已久嘅說話爆晒出黎，我都唔知何來咁大勇氣。

「仆街!」

然後我感到一股衝擊撞向我塊面，冇錯就係阿偉打我一拳，我識佢咁耐第一次見佢嬲到俾佢打。

好撚爆

痴撚線 笑死我

第十九章：兄弟決裂

「好啦好啦，你地唔好再嘈，冷靜下先。」

阿彤見我地火藥味越黎越濃開始動手，立即過黎分開我地，阿欣亦拉住我。

「郁鳩我? 你條撚樣。」

我身體向前傾正準備還擊，但阿欣將我拉住。

「你份人就係咁，將扑野睇到咁重，成日淨係諗住搞女，一啲都唔睇重兩人之間嘅相處。」

「係，你係性慾強。但個天都俾左條女你，你仲唔知足想搞埋出面啲女，仲要想打埋我條女主意，你知唔知呢啲行為俾你條女見到係好hurt嫁。」

「以前成日俾你灌輸av世界嘅日與夜，真係估唔到你依家會想實現佢，你變晒，你已經唔係以前嘅唐富豪。」

阿偉將我責罵左一餐。

「係囉，豪仔你變晒，我睇得出你以前係唔會打我主意，我印象你係好有義氣。」

連阿彤都搭埋把嘴過黎。

「係呀我係變左! 係你地唔識得變，我跟住時代變遷變得更進步，係你地唔識得進步。」

「你估依家仲係6、70年代咩，仲愛情愛情食古不化，呢個年代個個都食女無數嫁啦，邊度仲有專一。」

我越講越放膽，完全無我地講，好似有人俾左好大勇氣我。

「同呢條友講野都晒口水，我地走啦，我唔想再見到呢個賤男。」

阿偉提出要走。

「唉，咁阿妹你都跟埋我地走離開佢啦，佢已經唔值得你留守，佢已經變晒。」

阿彤嘆晒氣睇黎已經對我好失望。

阿欣搖搖頭。

「我唔走，佢係變晒但我相信我可以將佢變好，變翻我最初識得嘅阿豪。」

「你地走囉，我條女係唔會離開我。」

「既然阿妹你咁有信心，家姐都會睇好你，但如果真係改唔到嗰陣記得一定要離開佢。」

「嗯，放心。」

然後我地望住佢兩個離開餐廳，我地就食埋剩餘嘅野。

食完野我地就返左屋企。

「阿豪，你知唔知你今日好失禮? 你點解要連我家姐都搞。」

「我鍾意搞咪搞囉關唔關你事啊，鬼叫你家姐生得咁索。」

「你知唔知我呢排見住你咁大改變，我真係好心痛。」

「你以前同我一齊出街唔會周圍望其他女仔，你以前唔會打我，我有少少嬲你就會即刻氹翻我，你仲話過你淨係鍾意我一個對我專一，究竟以前嗰個你去左邊。」

「人係會變，總之我性慾強鍾意搞邊個就搞邊個，你只係其中一個。」

「同埋你唔好唔記得你以前做公廁都搞過唔少仔嫁，依家我搞有問題?」

阿欣聽完沉默左一陣子。

突然我又J痕，我R左一下，瞬間好想扑野。

「我依家好想扑野，你俾我解決左先。」

然後我步向阿欣，而佢就向後退閃避我猛地搖頭。

「我唔可以再俾你搞，我觀察左你好耐，你每次想扑野嗰陣都會r J，之後就會變得好興奮，多多少少都一定關扑野事。」

「我乜事都冇，你係咪要屈鳩我。」

「自從去MK買衫嗰陣我已經發現你怪怪地，聞到你隻手陣腥味根本唔係魚腥味，你呃我，其實係精嘅味道，我聞慣晒精嘅味道點會分唔出精嗰陣腥味係點。」

「你係咪仲要屈我。」

「我嗰日之後就見你r J r得越黎越頻密，去廁所亦越黎越頻密就知你咩事，r J會令你性慾增強，什至令你入埋廁所打丁。」

「直至去到依家，r J什至令你性格越變越差，變得好暴力好煩躁，都係我衰，我一早就唔應該再俾你同我扑野，否則你個病會嚴重落去。」

「你唔好再縮，我要扑野啊，再嘈我插死你。」

「仲有，以前我幫你含嗰陣條野係冇青筋，直至前排我同你扑就發現你生晒青筋，我唔可以再俾你病情惡化落去，去睇下醫生啦好唔好?」

「我已經對日日扑野嘅生活厭倦啦，我好攰，就可唔可以俾我休息下。」

「唔-可-以! 你係我條女就要時刻俾我屌，我都未攰你攰乜撚野。」

「以前我同你講過我地之間要有愛情唔可以淨係得扑野，唔係就會變炮友，其實你依家係咪就係已經當左我係炮友?」

阿欣呢個時候已經俾我步步逼到埋牆角。

「係又點!你係我條女你唔俾我屌仲可以俾邊個屌。」

最後我對住佢打車輪，不久再將佢壓落地下準備”就地正法“，只見阿欣不斷苦苦掙扎。

出文

第二十章：強暴

「你再掙扎我飛撚左你!」

「你就算飛左我我都唔會俾你搞，我唔想助長你病情惡化，我想你好!」

今次阿欣竟然冇再俾我呢句嚇倒。

「我都話我冇病，八婆!」

「啪!」

佢講完呢句我嬲到癲左用盡全力一巴車埋去佢塊面，點知就係呢一掌令佢暈左。

「八婆你扮暈?等我插撚醒你。」

隨後我掏出我支大支野，亦將佢啲衫褲脫光光，對住佢穴道條小縫插入。

「死八婆同我醒，我要你叫，唔好再扮。」

我邊大力抽插邊叫佢醒，但久久都冇反應，亦冇一絲叫聲。

但我並冇因而停止，猛插左佢十分鍾。

「啊!頂唔住啦。」

最後我支大支野震左幾下，再次內射左佢。

完事後我拍拍佢塊面，

「喂八婆，你真係暈左?」

冇聲出，我再用手指貼住佢鼻孔，原來仲有呼吸。

「今次就當俾個教訓你，同我作對嘅下場就係咁。」

然後我冇理到佢就咁由佢瞓係地下，我去沖涼。

直至第二日我瞓醒已經差不多中午，我再望一望地下，發現佢唔見左。

「屌你去左邊，阿欣。」

我落床叫左一聲，一片寂靜。

唔通佢神早出左街? 去返工? 但佢都唔係返上午，係一切冇法解釋嘅理由下，我打俾佢。

「電話暫時未能接通，請遲啲再打過黎...」

搞錯，佢電話竟然打唔通。

算數，可能佢出去真係有啲事做，好彩依家暫時未J痕。

所以我打陣機以消磨時間，大概兩個鐘後我開始有少少痕。

既然阿欣唔係度，所以我入左廁所開住個AV網睇住片對住個AV女優打飛機，

我一勃起啲青筋隨即現晒出黎，好似開啟左作戰狀態。

完事後出返黎，阿欣仲未返黎。

「佢應該夜晚就會返黎，佢返到黎你要插死佢。」

然後我內心又再響起一把聲，再認真聽下，把聲係一把低沉男人聲，但佢年紀始係20多歲左右。

「究竟你係邊個? 點解我呢排會經常聽到你把聲?」

我用心對心同把聲對話。

「你唔洗理我係邊個，總之你乖乖聽我話我就會令你enjoy，我會俾好處你。」

「我呢排越黎越煩燥同暴力都係你搞出黎?」

「係，但呢個只係俾好處你嘅一個過程。」

「即係點我唔明，同埋有時我唔受控都你嘅作為?」

「你唔洗知得咁清楚，你做好你本份就ok，我自然會俾更多好處你。」

「如果我唔聽你講呢?」

「你所有我俾你嘅好處唔單止會消失晒，我仲會完全控制你身體。」

聽到呢度，我總覺得我好似俾鬼附身，心入面寒左一寒。

直到夜晚時份，我聽到門口有開門聲，見到阿欣終於返黎。

「你去邊黎?」

「琴晚俾你打暈左，今朝醒左咪去睇醫生囉。」

我望一望佢臉孔，的確有一片瘀傷，我琴晚並冇細心觀察。

「咁我又打唔通你電話?」

「大佬，我今朝醒左即刻出門邊有時間差電，手機神手冇電啦。」

「屌你咁又唔叫醒我同你一齊去?」

「你呢排咁殘暴我點敢叫醒你啊，等陣又唔知會得罪左你啲乜。」

突然下面又傳黎一股痕意，我r左幾下。

阿欣望住我r J，帶點驚慌嘅表情，好似預知道即將會發生咩事。

「仆你個街，睇醫生洗睇成日，唔洗估你實又係出面搵仔啦。」

「我冇啊，你又講左去邊度。」

佢退後左幾步。

「死臭雞又想呃我，你今日走左成日機又熄埋仲想證明自己清白，我今晚一定要屌鳩你。」

一股性慾再次湧上心頭，我快步走上前強行拖佢入房。

「你走開呀!我唔可以再俾你搞。」

你隻手不斷想fing開我，最後都俾我拖左入去仲推埋落床。

我責住佢準備除佢衫褲之時，佢突然從身上掏上一把刀對住自己條頸條動脤。

「你夠膽再掂我我就死俾你睇，反正我都係一條賤命，俾咁多仔屌過都已經唔係乜野潔淨之身，我死撚左佢好過。」

個故痴線得黎好mk又好真實

童年回憶

第二十一章：向外闖1

見到前面嘅境像我嚇到停晒手，完全估計唔到佢會出呢招。

「阿欣你想做咩，冷靜啲，會出人命。」

「我已經好後悔以前做公廁，俾你成日鬧我臭雞我更加乜野尊嚴都冇晒。」

「我恨!我恨我呢條賤命一而再再而三俾啲男人玩，直至遇到你我以為我已經搵啱對象，相處落黎點知你越變越差。」

「冇錯，你有做錯事嘅時候，但我包容你，我想幫你去改善，但原來我真係冇咁嘅能力，我係你眼中根本只係一個發洩工具，我講嘅每句說話你根本聽唔入耳。」

「你以前好好，點解你依家會變成咁，我真係好想你變返我地初認識嗰陣嘅唐富豪。」

「知唔知點解我有刀旁身?因為我知你今晚又會好似琴晚咁想強暴我，所以我先買定把刀。」

阿欣講左好多野，但把刀一直都冇放低過，我只好雙手向前打開示意佢冷靜。

「好好，我會變返以前嘅我，得未? 放低把刀先。」

「你會咁易改變?我唔信，你落床出去。」

佢另一手指住房門口大聲叫我同迫我出返間房，我亦都聽佢講慢慢向後行出間房。

「呯!」

我一步出間房佢即刻大大力閂埋門上鎖。

「你今晚瞓廳，我希望可以改善到你。」

「八婆，你好野，迫我出房唔俾我扑野。」

一片寂靜，然後傳來一陣哭泣聲。

「今晚冇機會，我聽晚，後晚大把機會搞你，你避得去邊。」

「嗚嗚...」

而今晚我就唯有瞓廳，聽住佢陣陣哭泣而落幕。

一齊左70日~

結果接連一個星期佢都係咁，經常用刀威脅自己嚇我，

話叫我忍耐一排，但我真係忍得好辛苦，周身唔聚財好痕。

我有試過唔信佢繼續強暴佢，但佢真係會將刀插入肉，流左少少血。

我亦都有試過收晒屋企啲刀，但佢總會隨時掏到把刀出黎。

「八婆，你係咪仲係咁決絕唔俾我搞!」

琴晚又再俾佢趕出黎，今朝起身我拍佢房門。

「係，我唔可以再俾你越陷越深。」

「好，既然你咁決絕，我走!」

然後我換好衫著好鞋急急腳出門。

我覺得我唔可以再靠阿欣，既然佢唔肯配合我就搵其他人配合，我要向佢證明呢個世界唔係淨係得佢。

我打開手機聯絡人call阿強。

「喂阿強，依家出唔出黎玩?今晚我地去老蘭蒲翻轉。」

「好啊，難得你約我我實唔會拒絕。」

出到黎咁耐冇見阿強，佢竟然剪左個公雞頭，我當場恥笑佢。

「哇阿強，你個頭咩事?」

「呢個頭呢排潮，可以溝死女。」

「你都on99。」

佢個頭咁柒又何來會溝死女。

「咦係呢，乜阿欣滿足唔到你需要咩?搞到你要出黎蒲。」

「屌，講起個賤人就把鬼火，前排佢同出面班mk仔有野俾我篤穿左就叫佢班mk仔吹雞打鳩我，依家就唔俾我同佢搞，搞親佢就用刀指住自己威脅我。」

「你都知我性慾強，既然佢唔俾我搞我亦都唔需要佢，係佢迫我要係出面蒲。」

「佢依家變到咁衰?我以前識得嘅佢唔係咁嫁喎。」

「肯定係佢同出面啲仔有野啦，佢以前做開公廁有條路。」

「咁又係，不過唔緊要，放低包伏今晚我地去老蘭執翻條女黎屌乜都抵翻晒。」

「好!你呢句啱聽。」

我地日頭出街hea出街玩，好耐未試過咁開心，直到傍晚時份我地黎到蘭桂坊。

係豪哥變左質姐 不過有啲位我有少少寫實

愈睇愈心寒
遲下會唔會姦埋彤姐

第二十二章：向外闖2

我咁大個仔第一次黎呢個雜亂之地，黎到之後先知呢度真係同外面好唔同。

呢度有唔少俊男美女，鬼佬都唔少，

啲女有的是OL，穿白恤衫，黑色裙，黑絲，真係好屌。

有的是化晒妝特地走黎老蘭搵食，眼大大頭髮長得黎帶少少曲，穿黑色露膊衫，短裙黑絲，再著晒高跟鞋走路咯咯聲。

總之呢度嘅女真係乜種類都有，想食邊條就食邊條，任君選擇。

真係唔需要只局限淨係屌自己女，呢度可以俾我盡情地屌。

黎到老蘭見到咁多索女令我異常地興奮，我下面亦慢慢升起。

「阿豪，呢度就係老蘭，好多靚仔靚女都會到呢度蒲，你睇中邊件帶佢返去啦，我都會執返件。」

「得啦我帶夠錢，我今晚一定要抓住條女黎屌。」

「我就會等再夜啲去後巷執屍，你會一齊嫁呵?」

睇黎阿強好想後巷執返件醉屍。

「我就唔鐘意屌醉屍，我鐘意有知覺識叫嘅女仔，咁樣我先興奮。」

扑野呢個重要嘅時刻當然要令自己完全享受，對方叫得越痛苦我就越興奮。

「識野喎，不過有知覺嗰啲會收你好貴。」

「唔緊要，enjoy比一切重要，我地落club啦。」

我地徐徐步向前面一間club，

行幾步樓梯落到club，我地入到一歌載歌載舞嘅地方好熱鬧，然後去左張檯坐低叫酒。

「唔好飲咁多呀，飲太多就會輪到你俾人執。」

阿強勸告我。

「我男人黎驚咩俾人執，哈哈。不過放心啦，我唔會飲太多。」

我地酒左一陣，有傾有笑。

「咦，嗰邊條女好索等我去撩下佢先。」

阿強望住我3點鐘方向坐係度一個人飲悶酒嗰條女。

「死仔，咁快有獵物。」

然後佢就慢慢行去條女身邊，留低我一個係度飲酒。

聽住呢度激昂嘅音樂，總係俾我覺得就算係度扑野都係正常，就好似同條女正在大戰三百回合，令我心情亦變得激昂。

當我飲左兩罐左右我就有啲急尿，我拿拿林走去廁所。

入到一條比較狹窄嘅走廊，昏暗嘅燈光令望唔清前路，

直到我去完廁所出返黎走廊，我行左幾步突然唔小心撞到正在行入去條女，我回頭定眼望住佢。

佢眼晴大大臉孔白晢透着一點紅，嘴唇淡紅有色澤，頭髮長長帶少少啡，大概矮我少少，只係少少，望落24、25歲左右。

著黑色短袖低胸裝，個波擠埋一齊中間露出一條深溝，都幾大應該有E cup，下身一條黑色短裙，條腿被黑絲包覆，著高跟鞋，型造出性感嘅身材，真係好索，絕對唔遜色於阿彤。

「唔好意思。」

我即時向佢道歉。

佢並無出聲，反而緩慢地靠近我並迫我埋牆，

直至壓住我個身體兩手拍埋牆向我逼冬，我深深聞到從佢身上所散發出黎嘅體香。

我支野不自覺地升起了。

文呀，快小小

聽日聽日

第二十三章：戒門大開

「靚仔，你寂唔寂寞?想唔想我今晚黎服侍你。」

一把成熟女人聲帶有磁性地發出，好甜美，右手撫摸我心口。

我同佢眼對眼對望，佢不時會咬咬嘴唇，好似十分渴求需要，而我當然已經好興奮。

「你...你真係可以服侍我?」

「係，既然我地今日咁有緣可以偶遇，收平你400蚊一kill。」

條女不停對我撫摸不停輕聲說服我。

「好，今晚上我屋企。」

因為呢排老母鄉下出左啲事所以佢要返去接近一個月，所以我可以叫條女上去扑野。

我答應後佢頭立刻拱前同我打車倫，我感到柔軟嘅嘴唇，舌頭在我口中遊盪。

我倆攬住打車輪，而我支野已經升直晒，強烈嘅性慾湧上心頭，所以我開始對住佢下體不停un。

「好心急喎你。」

「係...係呀，因為你真係好索，我想屌死你。」

打完車輪不久我心情已經激昂到一個點，因為我終於可以釋放我嘅性慾。

「我地走，上你屋企，我會好好服侍你。」

直至帶條女上到我屋企，我即刻帶佢入房推落床騎上佢身上，因為佢陣體香實在太香，間房好快充斥着佢陣香氣。

我隻手迅速揸向佢對乳，好柔軟且有手感，再慢慢幫佢除去上衣同條裙，兩顆粉紅乳頭立即顯露於我眼前，

老動作，然後我底頭向下不停又揸又舐佢對乳。

一陣之後我將衫褲脫光亦將佢下體俾絲襪包覆個位撕爛露出一個雜草幽幽嘅穴道，

由於我曾未屌過咁索嘅女，亦知道有女就要食盡佢，所以我要舐晒佢全身，

我由佢條頸開始舐，胸、肚、穴道、大腿、小腿、最後直落到佢腳趾，佢全身都俾我舌頭掃過。

然後佢轉動作壓係我身上，一邊不停撫摸我lin頭，一邊就不停舔我lin頭，我敏感極了，真係好耐未試過俾女服侍，我對手亦不忙係咁整佢對乳。

「幫我含！」

我企起身命令佢幫我含，然後佢好聽話咁跪住幫我邊含邊chok j，

我兩手亦隨之放在佢後腦，不斷將佢頭向前推，達至深喉嘅效果，而佢個樣望落亦什感滋味，毫無想反抗嘅念頭。

含緊期間，我feel到一條接一條青筋慢慢地脹起睇黎我開始進入狀態。

「我地玩69。」（即兩人在床上對調位置）

含了一陣，我再要求轉動作。

我地上返床，佢上我下，佢用穴道對住我臉孔，我負責舔。佢係上面佢就負責幫我含。

佢穴道一貼近埋黎我就見到佢已經濕晒，我舌頭伸到最長舔入去，同以往一樣都係有陣鹹味。

另一邊廂，條女正好enjoy地幫我邊chok邊含緊，其間發出呻吟聲，而我再次feel到脹起嘅數目越黎越多。

睇黎我要入戲肉，青筋數目已十分多，我心情變得越黎越興奮同激昂。

「我要插死你，入戲肉。」

69進行了十分鐘左右，我大聲講左出黎。

「我幫你戴套。」

然後佢幫我慢慢將套套住我支野。

戴完之後我立刻轉身騎住佢，粗獷地笑住用我支野大力插入去。

陣陣呻吟聲瀰漫著整間房，但我聽到佢不斷地呻吟後我竟然覺得佢越黎越似阿欣，所以我慢慢有股燥意出左黎。

「啪啪啪...」

我插得越黎越大力。

「細力少少好唔好...啊啊...好痛。」

「細力你老味，你雞黎嫁咋，我要屌死你，唔俾我屌就要有咁嘅下場！」

佢一講完叫我細力啲，佢俾我感覺更似阿欣，所以我已經當正佢係阿欣咁對待。

「停...停手...好痛...我頂唔順...」

「仆街！咁耐唔俾我屌，一屌就話痛？你知唔知我忍得幾辛苦，我今晚就要戒門大開屌死你...啊！」

我一聲咆哮後繼續加大力度，可能因為我忍得太耐，所以今晚一扑我就將所有力發洩在呢條女身上。

「快...快啲停手...啊啊...我唔接你單生意啦...」

「臭雞...賤人...唔俾我屌...自殺？」

直至我發覺我慢慢開始失去理智自然自語地講野，我力度已經達至最強，我感到呢次力度對比上一次我屌阿欣嗰陣高出3倍。

直至我終於頂唔順，有股力從我支野湧上。

「啊，唔得啦我！」

最後我戴住套內射左佢，我拔翻出黎嗰陣，發覺個套周圍已經擦到爛晒，穴道亦伴隨少量血液同白色液體流出。

「你真係好恐怖...」

more

第二十四章：陌生

插完之後佢癱係床上以半死的語氣講野。

而我亦都清醒左少少，但燥意亦未消退，然後我拎起銀包係入面掏出400蚊，

「拎去洗啦臭雞！」

我將錢大大力掉到佢塊面上。

佢接過錢後迅速穿回所有衣服準備急急腳離開，表情荒亡而虛脫。

「我以後都唔會再接你生意。」

「你唔接我生意出面仲有千千萬萬單生意，我要屌晒全部女。」

說罷佢就黯住下體拐下拐下咁走出左我個門口，睇得出佢應該真係俾我屌得好痛好傷。

條女走左之後間屋得翻我自己，一片寂靜，

而依家已經夜深所以我決定沖過涼填飽肚直接呢度住一晚。

直至瞓醒我先返阿欣屋企，

「阿豪你去左邊，點解依家先返?」

我一返到黎阿欣即刻問我去左邊。

「我去邊都唔關你事啦，我返左自己屋企得未。」

「你知唔知我擔心你，你成晚都唔返黎。」

「你用自殺黎威脅我仲擔心我?」

「係，雖然你變左好多，但我始終仲好愛你，我仲會擔心你。」

「我係唔想你繼續差落去先用自殺黎威脅你，我真係諗唔到仲有咩方法可以制止你，你係我唯一依靠我真係唔想冇左你。」

「得啦得啦，我琴晚返自己屋企無非都係想自己冷靜下，既然你唔想我搞你。OK，我唔迫你，我唔會再搞你，你唔洗再用自殺黎威脅我。」

我講左個大話呃佢。

「你肯改變就好，我希望你可以變返以前嘅唐富豪。」

然而傍晚時份，我再約阿強去蒲。

「喂豪哥，你琴晚去左邊?我撩完條女就唔見左你。」

「屌，我琴晚一早帶左條女返屋企開房你當然唔見。」

「犀利喎，俾你食到條酒吧女，收得貴唔貴?」

「唔貴，400蚊。」

「琴晚條女波大大樣又靚，身材又好，真係未遇過咁索嘅女......」

我一輪嘴向阿強訴說琴晚嘅經歷。

「......就係咁，我屌到條女半條命咁走人。」

「睇黎條女都俾你屌得幾傷。」

「我琴晚就冇你咁好彩，我撩嗰條女可能佢太純，佢竟然唔鍾意咁open，我開價再高佢都唔俾我搞。」

「所以我等到夜深時份先去後巷執屍，真係講到冇咁好彩，我一黎到後巷就俾我見到條白衣OL訓左係度，我見條女咁索所以帶左佢返屋企黎姦。」

阿強亦都一輪嘴描述琴晚嘅經歷。

「阿強你都算唔話得，又真係俾你執到，不如我地晚晚都出黎蒲，晚晚都帶條女返屋企屌。」

「好啊，我就係想聽你呢句，呢啲先叫享受。」

我地一齊左80日~

就係咁一個禮拜過去，每晚我都出去蒲，去開房，及時行樂，晚晚我唔係直接自己屋企過夜就係深夜先返，返到去好多時候佢已經訓左，所以我同阿欣越黎越少見面，而佢亦唔知我晚晚都出去開房。

呢一晚我照樣好夜返屋企，當我返到去，阿欣竟然仲未瞓。

「點解你咁大陣女人香水味?」

「你唔撚洗理，唔關你事。」

「點會唔關我事我係你條女黎嫁，係咪去左搞其他女仔?」

「都話你唔撚洗理，我依家唔搞你已經達成左你心願，你應該感到開心，唔該你唔好再多管閒事。」

「我都係問下你姐，我見你晚晚都咁夜返，我都想知道你究竟去左邊。」

「我咪同fd出去玩囉，陣香水我自己噴上去嘅，得未?」

「Ok...」

阿欣表現得有啲想喊地入返間房。

我慢慢覺得依家嘅我地已經冇左以前嗰種和諧、溫馨，相反我地開始變得越黎越陌生。

而我其實依家已經違反埋5條規則入面嘅最後一條.......

第二十五章：酒後吐真言

我地一齊85曰~

呢幾日我繼續晚晚都出去蒲出去開房，屌到條女半死。

晚晚都可以同新女扑野，感覺真係好新鮮，插盡唔同鬆緊嘅穴道，索盡唔同女人嘅味道。

呢個先至係人生，人生就係要去享受，接觸唔同嘅”人物“，都唔明某啲人咁專情做乜，日日扑實同一條女，莫非佢地唔覺得悶?

當然，阿欣亦都晚晚好夜瞓等我返黎，而我晚晚都帶住陣香水味返黎，叫我唔好再去搞其他女，我真係聽到耳仔都起枕，覺得佢好煩。

「你係出面搞其他女仔唔緊要，你唔好再瞞住我好唔好?」

「屌你咪撚再煩，夜啦去瞓你嘅覺啦，我話冇就冇。」

就係咁，又再過左兩日。

呢晚我飲到醉一醉、身上同樣傳出香氣地返歸。

「叮咚。」

我手指畫了數下終於按到了門鐘。

「阿豪，你做乜飲到咁醉。」

阿欣即刻出黎扶我入去。

「你係咪...又出去搞完女返黎?點解有個唇印係塊面。」

佢望住我臉上個紅唇印問道。

「你理咁多做乜?我係鍾意扑野你吹得我脹?」

我已經醉到亂咁講野。

「即係你晚晚去到咁夜係同人去開房?」

「係呀我係去開房，去其他女扑野不知幾開心，我唔洗再忍得咁辛苦，做人最緊要開心，所有野都係由我黎主宰，我想幾時扑野就幾時扑野，冇人可以阻止我。」

我醉住合埋眼手指不停指住阿欣吐真言。

「係你條八婆迫我嫁，係你唔俾我掂你先搞到我要被迫食出面嘅女，不過之後我先發現出面個世界咁大，比你更索嘅女大有人在。」

「我要屌盡天下間所有女，我要俾你知道我唔係淨係圍住你轉。」

「嗚嗚...所有都係我嘅錯，我點解要幫你，我根本幫唔到你，我只係你一個可有可無嘅工具，當初我就唔應該充滿期望。」

阿欣嘅眼淚滴落我的臉孔。

「點解我條命係咁賤，連我最親嘅人都咁對我，唔通呢啲都係我嘅罪孽?」

「究竟我做錯啲乜?我做公廁又係我嘅錯，我深愛一個男人都係我嘅錯。」

「不過你講得啱!做人最緊要開心，你有你選擇嘅自由，既然我嘅出現令你咁煩擾，我走左或者你就唔會再感到煩惱，唔會再有人阻住你。」

凌晨3點，我獨個地瞓係張沙發度、冇人打理，周圍一片寂靜，

然而模模糊糊地只係聽到由隔離傳黎微弱嘅寫字聲。

第二十六章：孤單

「點解你會變成咁?我想你變返以前咁。」

我見到阿欣對住我講野，我生處於一個一片空白嘅空間。

「我好攰，我根本改變唔到你，我地分手啦。」

然後佢行走左。

「唔好走，我有乜野改變唔到?」

正當我追上去質問，我又再聽到一把聲由隔離傳黎。

「豪哥!枉我當你兄弟，你竟然一次又一次咁非禮阿彤，仲話想做襟兄弟，我真係不能原諒你變到咁，你以後唔再係我兄弟。」

原來係何紹偉。

「我都唔想，不過我真係控制唔到。」

之後後方再傳黎一把聲。

「豪仔，阿欣對你咁好點解你要咁差對佢，佢乜野都同我講晒，我真係估唔到你份人依家變到咁衰，我一早就應該反對你地係埋一齊，以前好有義氣嘅你去左邊度?」

然後阿彤都行走埋，彷似所有人都對我絕望似的。

「好啊，你地通通同我走晒仲好，我一個人過得更好，既然你地全部人都掉低我......」

講下講下聲線變得低沉，眼淚慢慢地流下，心口好似俾條刺吉住咁，點解我會想喊。

朋友、愛人都離我而去，呢種感覺係孤單.....

最後我從沙發彈起身，原來係一場夢。

陽光很光猛地照射入黎，原來依家已經正午，我環顧周圍，空無一人，只有一張披幫我鋪住。

「張倩欣!」

我大叫，但並冇人回應。

「屌，條撚樣又去左邊。」

我刷過牙、洗過臉打陣機hea下，就再約阿強出去蒲，

正當我打開衣櫃換衫，我發現阿欣啲衫竟然唔見晒。

「條仆街連啲衫都拎走晒係咪唔想翻黎，一定去左搵仔順便過埋夜。」

「我琴晚唔應該同條女劈酒劈到咁醉，否則佢就唔會乘機襯我未起身就出左去。」

我冇理咁多，然後我換好晒衫就出左門。

「豪哥，你今日好似唔係好開心喎。」

「屌，屋企條八婆襯我未起身，執晒啲衫走路，明顯係去左搵仔順便過埋夜。」

「佢一定係唔抵得我咁暴力對佢，所以佢依家就諗住報復俾頂綠帽我戴。」

我將我嘅情況講晒俾阿強聽。

「唔會掛，女人嬲最多都係去朋友屋企靜幾日嫁姐，以佢嘅性格應該唔會出去搵仔嘅，放心啦靜幾日佢就返嫁啦。」

「佢公廁黎嫁咋，隻臭雞乜都做得出，有乜野做唔出，佢出得去咁free會唔去搵仔?搵鬼信。」

「算啦，唔好理咁多，今晚食翻條女乜都開心晒，笑下啦。」
.
.
.

好快地，10日過去，我晚晚都一直地同阿強出去蒲，晚出晚歸，

而阿欣亦都冇再返過黎，好似人間蒸發左咁，我有試過打俾佢，但每次唔係打唔通佢就即刻cut我線。

生活上，久而久之我開始覺得有種缺失，冇人再關心我，冇人再服侍我，每晚就只可以同陌生人見面、接觸。

而早前個夢境每晚都在出現，生處係夢境嘅我每晚都係度喊，孤獨嘅感覺越黎越強烈。

但奇怪嘅係，由佢離開呢10日以黎，我嘅j痕好似有減緩跡象，性慾亦比以前略低。

「啊!」

呢日我又再次由夢境醒來彈左起身。

「阿欣，你究竟去左邊?我掛住你。」

同以往一樣，我環顧周圍，並沒有人。

我望住棟係台上面嘅合照，當時佢兩手由我背後橋住我頸，作出一個孭住嘅姿勢，我倆表情什感愉快，而我就拎住手機自拍。

我記得，呢幅係我地去坐摩天輪嗰日影。

又再有一幅，我對住阿欣影左幅食緊麵嘅相，我仲記得我影完之後即刻笑佢食野個樣好搞笑，相處樂也融融。

冇錯，呢幅係我同佢去食車仔麵嗰次。

我拎起相框會心地苦笑了一下，我真係變左咁多?

然後我再拉開阿欣平時擺野個櫃桶，呢個櫃桶我住左咁耐都未曾拉開過黎睇。

拉開後，我發現裡面放着一本淺藍色日記。

第二十七章：日記1

我打開日記，逐頁逐頁地開始揭......

相識:我同阿豪透過唱k認識，我點左首愛歌同佢唱，其實佢唱歌好難聽，不過就幾搞笑好傻氣，同佢相處我會覺得開心。

第1日:佢竟然係海濱同我表白，然而我已經有一股衝動想接受佢。當然由於我性慾都幾強，我必須要睇下佢生理需求滿足唔滿足到我，

我地入左殘廁之後發現都幾”大“就答應左佢，就始做左我條仔，之後發現原來佢就係阿偉個兄弟。另外，我以前做過公廁但佢竟然會唔介意，

我當時都愕然了一下，我心諗天下間真係仲會有男人接受到自己條女唔係處?

第2日:呢日我地上床搞左一次，發現佢真係滿足到我，大家性慾都係咁強，佢好搞笑，佢竟然衝動到買左盒domdom都冇用到。

第3日:我訂左5條規則希望佢可以守住，藉此告誡佢邊啲行為係我接受唔到，之後佢仲好有自信地講佢一定一條都唔會違反。
.
.
.
第5日:我地去食車仔麵，我係咁mi佢塊面，佢塊面真係好多肉好得意，多得我呢幾日教佢嘅一啲sweet說話，佢竟然可以咁快學以致用用翻出黎，睇得出阿豪學野都幾快。
.
.
.
第10日:我地關係仲係好恩愛，呢日天氣好所以一齊上左嘉頓山睇日落，上到山佢好有耐性地聽我分享我啲經歷，佢亦都講了好多佢嘅事我聽，我倆都加深了大家認識。
.
.
.
第14日:我同班FD出去聚舊，你咁啱見到我就拉左我走，因為覺得佢地係壞人，我嗰陣好冇面嬲左你，所以你向我好言相勸我都聽唔入耳，不過好在佢都識得氹翻我。
.
.
.
第20日:我地同住左一個禮拜，阿豪會事事體諒我忍耐我，真係好好男仔黎，呢日我地去坐摩天輪，我第一次去中環坐天摩，

原來可以望到我屋企。坐完之後我地去左海傍攬攬，期間佢下面竟然硬晒頂住左我，我係個心入面係咁笑佢。
.
.
.
第25日:呢日我地去MK，行左冇幾耐佢去左爆石，我開始發覺同佢每次出街佢都會搵廁所爆石，叫佢睇醫生又話唔洗睇，份人真係好頑固。

之後我地係H&M睇衫，睇左冇幾耐又話要去爆石，我開始懷疑佢個腸胃係咪真係咁差。

當我地睇完衫出到街，我用佢隻手黯住我個嘴時，我竟然聞到陣腥味，陣腥味好熟，我思考左一陣就得出一個結果一一精液的氣味。問到佢佢就死口不認，作個大話黎呃我。

又當攬攬的時候，佢竟然失去理智地當住人面猛地un我仲伸手入我衫內亂摸，當我喝佢一聲先肯停手，之後佢不但唔肯認錯仲話翻我轉頭，我嬲左。
.
.
.
第31日:呢晚我好夜放工好攰，但佢仲一定要我同佢扑野，係無奈嘅情況下我接受左佢，始終大家性慾強我明白佢感受。

第32日:但係呢日開始佢變左，去行商場時佢竟然格硬拖我入殘廁扑野，我叫佢停手但只換來一句”你再掙扎我地分手“，我傷心極了，佢係咪已經唔記我當初訂下來嘅規條。
.
.
.
第40日:佢開始每次同我出街去到邊要扑野，就連今日去睇戲佢都有所安排，我真的好唔願意，但我唔配合佢就會同我分手，我真係唔想失去佢。

除此，阿豪對我嘅語氣越黎越差，唔通呢個就人地所謂嘅磨合期?
.
.
.
第45日:呢日我再同以前識落嘅FD再聚，而阿豪再次發現我群埋佢地所以即刻拉走我，但之後點估都估唔到，佢居然會被我啲FD毆打，

呢個時候我先知我啲FD唔係善類，我真係好對唔住佢。但返到屋企後佢就開始殘暴地對待我，仲當正我性奴似的猛地大力插我。
.
.
.
第55日:呢日佢繼續係咁cheak我手機，其實呢十日我真係乜野私隱都冇晒，斷絕我同所有男性嘅聯繫，因為佢一直都覺得我同其他男仔有野，但我真係冇，我真係只係鍾意阿豪一個。

佢什至搵翻我好耐之前做公廁嘅同男仔嘅對話紀錄，我只係唔記得del之後佢又再暴力對待我，我真係覺得好委屈，佢更話我係賤人係周圍撩仔嘅臭雞，呢啲說話令我個心痛至入心入肺。
.
.
.
第60日:呢日我地同家姐、阿偉佢地出去食飯見下面，但係阿豪竟然一而再而三地非禮我家姐，最後連阿偉都睇唔過眼打左佢一拳，自此兩兄弟就決裂左。

呢兩個月入面，我見過阿豪r j、性慾越黎越強、青筋越黎越多、之前聞到佢隻手有陣精味，我嘗試將所有情況匯聚在一起分析，得出一個結果，

就係因為扑野令佢性慾不斷增強、性格越變越差、下面亦越黎越痕，而之前佢話去爆石其實係去左打J控制住自己，但因為性慾進一步增強所以索性拉我入殘廁扑野，

所以我覺得唔可以再俾佢同我扑野，唔可以再俾佢嚴重落去，我要幫佢，就算家姐叫我離開阿豪我都相信我會改變到佢，因為我知道佢本性係好，我唔會離開。

屌，無得睇佢屌死條女

第二十八章：日記2

但就係咁，我唔俾佢搞佢嬲起上黎就一巴將我打暈左，佢呢一巴真係好大力，我只感到臉上一股痛楚，莫非我要改變佢真係咁難?究竟佢係咪已經俾性沖昏左腦?

第61日:呢日朝早我醒來後，發現臉上有一片瘀傷，好痛。我見阿豪未起身就偷偷地出街，唔單止去左睇醫生，更係出面買定幾把刀旁身，

為左佢我要做好犧牲自己嘅準備......還掂我條命都已經無價格。最後，我亦為自己做好準備，我出去租左間屋，當我真係改變唔到佢要分手時，我就會搬去嗰度住暫時避開佢一段日子。

點知到夜晚我返去時，佢r左下J，然後佢果然性慾大發推我落床準備要搞我，我立即從身上掏出把刀指住自己佢先停手。
.
.
.
第80日:之前我以為阿豪佢呢排咁夜返黎係真係返左自己屋企避靜改變自己，所以今晚我故意唔瞓住等佢返黎睇佢有冇變好到，然而當佢返到黎時竟然傳出一陣女人香水味，

我愕然了一下，我開始懷疑佢係咪真係返左自己屋企避靜，相反我懷疑佢係出面搞緊另一個女人。
.
.
.
第85日:呢晚佢繼續帶著一陣女人香水味返黎，我已經好肯定佢係出面同人地開房去滿足自己性慾。而今晚佢什至飲到好醉，臉上更留下一個唇印，

然而當我質問佢佢終於肯吐出心底話，證實佢呢排晚晚咁夜返原來都係同人地去開房。我好hurt，佢呃我，原來我做咁多野根本乜都幫唔到佢，

諗到呢度，既然我真係幫唔到佢，佢又覺得我咁煩，好吧!我承傳佢，我離開，所以天一光我就會搬出去住，或者分手先至係一個好的決定。

日記寫到呢度就完左，我睇完後眼淚一滴一滴地落下，原來阿欣真係搬左出去住，我覺得自己好錯、錯得太離譜、錯到連愛我的人都離我而去，

睇黎我個夢真係認驗左，點解我仲要去蒲，係個天提示我，呢刻我只覺得自己罪孽深重，悔疚已經太遲，恐怕做乜野都無法將呢一切彌補。

我頭向上望左下，發現衣櫃門貼住一張紙:

一 日頭出街唔可以扑野（例如入殘廁），夜晚係屋企先可以。

二 唔可以搞其他女仔。

三 唔可以粗暴咁對我。

四 人多嘅地方唔好搞我私處，注意翻個面子。

五 有時要俾翻啲空間我，唔好迫得太緊。

冇錯，係阿欣之前訂下來嗰5條規條，然而我呢刻先驚覺我5條規條都犯晒，我不斷地挑戰佢嘅底線。

我真係好冇用，當初我仲好有自信話自己一定唔會犯，睇黎我真係已經傷透佢個心。

「張倩欣，我真係好對唔住你，以前我對你做太多錯事，當你離開我一排，我發覺最放唔低嘅仍然係你，你返黎啦好唔好，只要你返黎我一定會改，我會好似以前咁去錫你。」

「你知唔知，我性慾已經冇以前咁強，我唔會再瘧打你，我唔會再挑戰你底線，我真係怪我以前點解唔去好好珍惜你，我真係好冇用。」

我對住本日記不停地哭泣自言自語，不停地撫摸最後一頁嘅字跡。

但當我摸左幾下，我發覺紙張有突起物，睇黎後面仲有一張紙夾住。

所以我即刻揭到後面，我發現有封信，我好似發現黃金似的立即拎起打開黎睇，

放心 後面仲有高潮

第二十九章：分手信

內容如下:

致唐富豪:

當你看到這封信時，我已經搬了到外面住。阿豪，其實我真的好愛你、好愛你，我捨不得離開你，但事已至始我沒辦法再不離開你。

你知道嗎?初初與你一起時你真的很好，你會關心我、錫我、體貼我、體諒我，這段日子我真的好開心，我還感激上天賜給我一個暖男，是你令我改變不再去做公廁。

說實話，我與你相處時真的好開心、好relax，因為你毫無居心，與你一起時我可以百分百表現真我，毋須戴著面具做人，而且從你身上我終於可以感到被愛，

雖然我以前做過公廁，的確接觸過不少男仔，但我並無因此感到開心和被愛。是的!那些人會經常對我花言巧語會哄我，但我知道他們這樣做是有目的，

就只是想與我上床，完事後給過錢就會對我冷言冷語、用完即棄，所以我都會覺得他們很假。其實初初與你一起時我都有一刻覺得你會好像以前些男仔一樣，

但當我與你相處下來就知道你與他們不同，你不會”打完齋唔要和尚“，而且你不會著重於金錢，你會時刻陪著我和對我很好。

但隨著時間流逝，你開始變，由最初的語氣差、固執慢慢變到後來的暴燥、殘暴、自我中心、大話連篇，直至這刻你更會與其他女仔開房，

就例如今晚，你飲至醉昏回來我發現你臉上有一個唇印和一股女人香水味就知道你與其他女仔上完床，我真的好hurt。但我知發生這一切都有原因，原因就是你性慾不斷增強，

令你需要透過不停做愛來滿足自己，然而不停做愛亦令你帶來好多副作用，例如性慾永無止境地繼續增強、脾氣越來越暴燥，還有自我控制能力應該也會越來越差等，

這些都是我與你相處這麼久以來所觀察到的情況，我知道你自己也不想的，但我自知我再沒能力去改變你，我覺得我倆之間不再適合一起，我不想因為我這個賤人的存在令你變得更差，

或者分手才是我對你最大的幫助。我希望我離開後你不要再與其他女仔扑野，否則就會猶如吸毒，你只會越吸越上癮，並不會消減，最後你的身體亦會越來越虛弱......

我知道我對你再多的勸告都無補於事，改變須由自己做起。再見了!我曾經最愛的男人一一唐富豪，希望你日後能夠找到一個比我更好的女友，再次感激你這85日所帶給我的喜與悲。

曾經愛過你的人
張倩欣上

呢封就係阿欣寫俾我嘅信，入面寫晒佢嘅心聲同所對我嘅觀察，原來我真係變左咁多，

我用心一諗，以前我的確好錫佢，但點解我會變到咁，究竟同我心入面把聲有冇關係，

不過依家先醒覺已經太遲，我身邊嘅人已經走晒，剩翻我一個。

呢一刻嘅我真係好自疚好傷心，如果阿欣係度佢一定會關心我、安慰我，但依家乜都冇晒，間屋靜晒，我生活都靜晒，不再好似以前咁有色有彩。

人地話”唔好等到失去左先黎珍惜“，但睇黎呢個人就係我，呢句俾我應驗左，依家嘅我乜野都做唔到，就只能夠哭泣。

「我竟然將曾經咁愛我嘅女仔趕走左，我真係好仆街...」

我不斷自責，呢句說話不停在我腦海中循環。

或者呢啲就係因果關係，有因必有果，我之前做過咁多衰野，呢啲都係我嘅罪孽，所以個天將我所有野都剝削晒，要我孤獨，呢個就係我嘅果。

呢日我並沒有再去蒲，我用盡一日時間去回憶當初同阿欣開心快樂時光。

去蒲去扑野有乜野好，我只能夠滿足自己嘅慾望，但一個陌生人會關心我、會愛我咩?唔會

只有阿欣先會真係愛我對我好，佢講得啱，我唔可以再增強自己性慾，我要改，我要佢返返黎。

第三十章：回憶地1

但我並唔甘心，就算一絲希望都無，我都要出去博一博盡量搵佢返黎，

我要證明俾佢睇我係可以改，只奢求佢可以俾多一次機會我。

所以呢日朝早瞓醒就出左街，去一些我地曾經去過嘅地方，

我再次嘗試聯絡佢，但都只係聽到一段死沉沉兼冇語氣嘅語音:

「電話暫時未能接通，請遲啲再打過黎......」

我真係好想再聽到你把聲，點解都唔得。

我落到街過一條馬路經過一個公園，呢個公園曾經係度坐過、談過心、玩過，我見到我地以前嘅影子，真係好懷念。

我地曾經咬住碌雪條係度盪秋千，點知盪至最高點時你太興奮成碌跌左落黎冇得食，

然後我見你呢個境況，同你一齊盪緊秋千嘅我笑左出聲，支雪條同你一齊成碌跌左落地下，

最後大家食都冇得食，然後就到你笑到傻左，而我個樣就表現得極為無奈，呢個回憶真係好深刻。

仲有一次柒人柒事都係呢度發生:

呢日天氣好熱，你買左一杯雀巢雪糕黎公園兩份食，

你諗住餵我幫我抔雪糕之時，我頭已挨近杯雪糕

「啲雪糕雪得好硬好難抔...」

你表現出一個辛苦嘅表情，然後你出力一抔就將舊雪糕彈左去我塊臉黐住左，我迅即感到臉上一股寒冷。

「哈哈哈...」

而你亦即刻笑左出聲。

「啊...頂你個肺，杯雪糕俾我我黎餵你，唔好走。」

你當然拎住杯雪糕即刻走，我笑住咁追住你圍住個公園兜左幾個圈。

就係咁我地係個公園度開開心心玩左半日，呢啲都係我地美好嘅回憶。

然後我繼續行，經過一條我曾經俾班MK仔打嘅後巷，

條後巷好長，但只見到幾條友係度食煙，再都見唔到阿欣嘅身影。
.
.
.
我去左好多地方，直至夜晚我行到我地初約會嘅地方一一海濱。

沿著海傍一路走，我記起呢度係我曾經緊張過亦驚訝過嘅地方，

一方面因為鍾意你唔知點同你相處而感到緊張; 另一方面因為聽到你做過公廁而感到驚訝。

曾經另一次再去海濱約會嗰陣你問過我:

「阿豪，如果俾你揀，愛情重要啲，友情重要啲，抑或...扑野重要啲? 因為之前我聽阿偉講你曾經為左去扑野，阿偉有事你都唔去救佢。」

我嗰刻心諗就當然扑野重要啲，愛情其次，而友情方面佢地又唔係女平時只係吹下水放到咁重要做乜，所以我答佢:

「如果俾我揀，我會劃分一個百分比，扑野佔50%，愛情佔30%，友情佔20%。」

「原來你愛我嘅程度只係佔咁少。」

聽完後你立即由充滿期望轉為有些少失望。

但依家我可以同你講，你係我心目中最重要，我要為我以前所做嘅決定作出改變，

愛情60%，友情40%。

扑野根本唔重要，所以係0%，只要有你嘅存在我生活先會過得開心，我真係好鍾意你。

求下你出現俾我作出多一次選擇，我唔會再令你失望。

最後我行晒成條海濱，並冇發現阿欣，見到嘅就只有我以前同佢係度相處嘅身影。

行到盡頭，我望住漆黑嘅海面，心口有股壓力湧上黎，眼淚慢慢地流出。

張倩欣，我真係好掛住你，你究竟係邊。

第三十一章：回憶地2

「喂 唐富豪!」

係街上漫無目的行緊嘅我突然聽到側邊有把女仔聲叫我，把聲好熟，

我往右邊一望，竟令我十分驚訝，心中綻放出無比的喜悅。

「阿欣，係你?我終於搵到你...」

我即刻撲上去攬住佢，眼淚亦慢慢流下。

「你知唔知，我真係好掛住你，我唔會再俾你離開!」

「做咩事攬得我咁緊啊，我依家咪黎搵你玩囉。」

我回過神眼對眼望住佢。

「你唔再嬲我?」

「我嬲你啲乜?做咩要嬲你?傻仔黎，我地去玩啦。」

「你唔嬲我就好，yeah!」

我興奮到孭住佢周圍走。

「你唔好走咁快啊，因住仆街。」

之後孭住佢黎到一間雜物店。

「有波板糖食喎，買唔買?」

「買啊買啊，支波板糖咁大有排食。」

「仲有棉花糖、辣條、雪糕，樣樣都係你鍾意食嘅野，買唔買?」

「好啊，通通啱我口味。」

然後我將佢鍾意食嘅野買晒俾佢食。
.
.
.
直至佢手上所有野都食晒，佢話想返去。

「啲野食係咪好好味?今日係咪玩得好開心呢。」

然後阿欣竟然佢有佢行唔理我，所以我拍拍佢肩頭再講:

「阿欣，其實呢，你覺得我地可唔可以復合?」

「我諗過嫁啦，我地冇可能再係埋一齊，我啱先出現都係諗住玩下你嫁咋。」

佢大力地fing開我隻手，我聽到佢咁講十分驚訝，佢語氣360度地改變，究竟咩事...

「唔好講笑啦。」

我瞬間感到心如刀割。

「我真係要走先，拜拜。」

最後佢真係走左，掉低我一個係街上哭泣。
.
.
.
「啊!!」

我嚇到彈左起身。

頂，原來又係一場夢，我望下架鐘，原來已經上午11點。

我再望下我手上拎住幅相，係我地嘅合照，原來我琴晚對住幅相傷心過度瞓著左。

「阿欣，你唔好玩我啦，你究竟係邊，我好想再見到你。」

然後我落床再拎起台上張我琴晚拎返黎嘅電費單黎睇，我先記起我不斷用緊佢間屋啲資源，

我覺得我唔可以再係阿欣屋企白食白住，我做錯野仲要搶埋佢間屋更加對唔住佢，所以我決定今日就會搬翻自己屋企住，我只會帶走一幅我地嘅合照。

雖然話就話搬返去住，但我今日會繼續出去搵佢。

然後我搭巴士前往中環，唔知我會唔會好似之前何紹偉同阿彤係中環海濱再次相遇咁俾我遇見阿欣。

上到巴士，今日巴士唔算多人，我上上層搵位坐住，

我再次見到我地以前嘅影子，每當搭巴士你都會扣住我隻手慢慢熟睡在我的肩膀，

望住你熟睡個樣，嘴巴仲會微微向上揚，真係覺得你幾可愛。
.
.
.
直至到達中環海濱，呢度同平時一樣都係咁多人;一樣咁多人、咁多情侶排隊坐摩天輪。

「我第一次坐摩天輪。」

我望住眼前不停緩慢轉圈嘅摩天輪，忽然腦海中閃出阿欣講過嘅一句，

我想同你坐第二次、第三次......我真係好想見到你。

不過你真係好蠢，竟然唔知我地係高處望落個海係藍色。

唉，就係因為你蠢先會鍾意上我呢個淫蟲，

就係自我上次係度un你嗰陣，我就開始變，變得慢慢失控。

上次我同阿欣好sweet地前來;今天只有我帶著孤單嘅身形前來。

世界上好多嘅野都係度變緊，但呢度並沒有變，碼頭、摩天輪仲係度，同平時一樣車水馬龍、人來人往。

變嘅只係人，以前經常陪伴在我身邊嘅某人，依家已經不復存在，亦係一種缺失，

要怪嘅只有怪自己趕走左人地，唔識珍惜。

「早知今日，何必當初。」
.
.
.
最後我再去左唔同地方，經過一整天我都係搵唔到佢，

究竟你去左邊，我已經兩個禮拜冇見過你，

定係你已經厭倦我，所以故意同我斷絕所有聯絡去避我?係咪你已經唔再鍾意我?

第三十二章：打聽消息

於是，我再苦搵左佢幾日但始終都係音訊全無。

但係有件事唔講都唔覺，自阿欣離開後至依家，我已經慢慢唔再覺得J痕，脾氣亦好左好多，

可能係呢排冇扑野，以致支野啲青筋都消退左好多，其實都係源於性慾有所降低。

我真係唔清楚係咩一回事，就好似阿欣係度先會影響到我J痕、越變越差。

但我唔信，就算我搵返佢同返佢一齊我都相信我一定唔會再好似以前咁樣。

突然我好似記起有一個人可以幫我搵到阿欣或者知道佢嘅下落一一何紹偉。

但係我上次先同佢反左面，依家又搵返佢有啲尷尬，硬係有層隔幕係我地之間。

但係為左要搵到阿欣，死就死啦，最多咪俾佢屌一餐。

我拎起手機打開聯絡人，冒住緊張同淆底嘅心情打電話俾佢。

「嘟嘟......嘟嘟......」

「喂? 唐富豪你仲敢打黎?」

阿偉聽左電話。

「阿偉......上次件事好對唔住，我想問下你知唔知阿欣去左邊?」

「你咁問到即係阿欣已經離開左你?」

「係啊，我真係好想再見到佢，我好掛住佢。」

「你仲掛住人做咩，你以前對佢做左咁多衰野、受左咁多苦，仲想搞埋阿彤，佢離開你係好事，佢可以過返啲好生活。」

「我知我以前真係好對唔住佢，但我依家真係會改，我發誓唔會再好似以前咁。」

「你會改?你會改就唔會等到失去左先黎珍惜啦，出面好多賤男都係咁。」

「你信我好唔好，我性慾已經冇以前咁強。」

「豪哥，你唔好再自欺欺人啦，我識左你咁多年你有邊刻性慾係唔強。由中學開始你就一直係我身邊不斷灌輸AV世界嘅日與夜，仲不時贈鹹書俾我，你唔好再呃人啦。」

「係，以前我係不斷向你灌輸AV知識，但我依家已經變左。你唔信問下阿強，我呢排已經冇同佢去蒲。」

「你唔好再辯駁，我唔會再信你......」

「偉仔，俾個電話我聽。」

突然電話另一邊傳來彤姐把聲。

「豪仔，我聽阿妹講佢同你一齊受左好多苦，你就俾佢走啦，兩個人其中一個變心都好難再維持。」

「曾經我都叫佢離開你，但佢就偏係相信佢會改變到你，如今佢知道真係無能為力走左嗰陣你應該俾佢靜下，唔應該再纏住佢，因為你地就算勉強再係翻埋一齊都唔會有好結果。」

「阿彤，以前我咁樣去撩你，我以前真係好賤格，對唔住呢啲都係我嘅錯。但如今到我知錯肯改嘅時候，我真係好掛住阿欣，呢刻先發現我最愛嘅都只係得佢一個。」

「我真係好想再見到佢、再陪住佢，我求下你同我講佢係邊，我保證我以後會好好地咁對佢、鍚佢，我會俾翻啲好生活佢。」

「我真係唔知佢係邊，佢淨係同我講佢離開左你搬出去住。豪仔，我唔係唔信你，但你以前實在對阿妹做得太多壞事，依家咪當係一個懲罰，俾佢冷靜下啦。」

咁又係，就算俾佢咁快見翻我，佢只會唔知點面對我。

「如果可以，我想佢俾多一次機會我去改，我好對唔住佢。」

「仲有件事我想同你講，以前阿妹每次同我見面嗰陣都對我哭訴話你變左好多，同初認識陣嘅阿豪唔同晒，仲話你成日打佢，覺得好辛苦。」

「係，我之前真係好暴燥，但我真係唔想，我控制唔到。」

「算啦，你依家後悔已經太遲，人都已經走左後悔黎都冇用。」

或者彤姐佢講得啱，阿欣離開我係對我嘅一個懲罰，

又或者阿欣佢真係故意想迴避我，我根本冇可能搵到佢，究竟呢一走係咪代表我地就此分開永遠都唔會再見面?

佢想一個人冷靜下，我唔應該再苦苦纏住佢，就算俾我搵到佢都只會覺得我煩。

之後落黎嘅日子能唔能夠再俾我見到阿欣就只可以聽天由命，

所謂「佛系」，我唔會再去打聽佢消息，唔會再故意去搵佢，緣份來到嘅時候我地自然會相見。

希望個天真係會俾多一次機會我可以向阿欣親口道歉，只要見到佢一面我已經好開心。

第三十三章：相遇

就係咁我又渾渾噩噩咁過左幾日，我心情一直都好低沉，

始終都放唔低阿欣，曾經深愛過一個人又點會咁易放得低佢。

可能你地會問我點解隔左咁耐都唔再上佢屋企搵佢，

我想上嫁，但另一方面我又驚尷尬如果佢返左黎的話，唔知點樣去再面對佢，

始終我以前對佢作惡多端做左咁多衰野，加上大家又咁耐無見，大家之間點都會多左層隔膜。

所以我依家心情好矛盾，一方面好掛住佢好想再見到佢，另一方面又唔敢去面對佢如果見到佢的話。

所以呢幾日我冇再周圍搵佢，只係有時出街行下，不時回憶下我地以前美好嘅時光，只盼能夠係街上遇見佢。

呢日我入到間7仔買野，諗住買幾包即食麵返屋企儲備糧食，

我係貨架拎起一包即食麵，望住包麵上面嘅封面，見到係辣味，然後我好似諗到啲野口up up。

「麵...?黃色...?油麵...?辣味...?懷舊嘅相...?深水埗間茶餐廳...?」

「係喎，我仲未去過我地以前初認識陣一齊食野嗰間茶餐廳去懷緬。」

突然我內心有股衝勁湧上想即刻去返深水埗間茶記懷緬下，順便睇下我能否遇見佢，

加上全部我地以前去過嘅地方我都去過，依家就只差呢地方未去過，

如果連最後一個地方都唔見佢，咁我地就真係注定永遠冇機會見面，所以真係要好睇個天。
.
.
.
當我沿著人來人往嘅街道一直向前行時，不久就從街道脫穎而出，黎到一個較少人煙嘅地方。

繼續向前走，我終於見到間餐廳。一陣寒風吹過，令我不禁打一個冷震。

相隔一條馬路，馬路不時有幾片樹葉吹過，而對面間餐廳啲餐牌棟左出門口，寫住乜野醒神套餐又有ABCDE餐，

而餐牌嘅右手邊站著一個女仔，佢背向我望緊個餐牌，我視線全神聚焦在佢背影，

身型瘦削、啡色中長髮......著住一件紅色格仔加間條長袖恤衫...... 下身一條黑色短裙、白色運動鞋......

莫非佢就係阿欣!?

我腳步慢慢移動踏向前，行過一條馬路，我同個女仔嘅背影越黎越近。

好緊張，究竟前面個女仔係咪阿欣。與此同時，我嘅淚水唔知點解慢慢湧出沾濕我嘅眼框。

「阿欣?」

我行至佢後面拍一拍佢肩膀。

然後佢好快地擰轉頭，眼前視物立即令我十分驚喜，一張尖尖嘅臉孔配以紅唇呈現我眼前。

「阿欣，真係你，好掛住你。」

我見到係佢之後諗都冇諗即刻攬住佢，佢一時黎唔趕反應唔知講乜野好，應該係對我嘅出現感到驚訝，但並冇反抗。

但內心中突然又再傳出一把聲，

「快啲抓佢入殘廁屌!」

「我唔會再做對唔住佢嘅事，你唔好再慫恿我。」

我再次心對心同內心把聲對話。

「你再唔屌佢你就會冇性慾，你JJ亦都會越黎越短，你唔會再有得enjoy，從此失去男人唯一樂趣。」

「你收皮!我唔會再重視呢啲野，呢排我諗得好清楚，我寧願唔扑野都唔可以冇左阿欣。」

「你夠膽同我作對?你一定會後悔，你再諗清楚。」

「我屌你老母咪撚再嘈，我唔會再俾你撚鳩我，唔係你阿欣會離開我?會同我分手?我唔會再做對唔住阿欣嘅野。」

「好!你記住你呢句，唔好後悔。」

我冇再理把聲，亦冇再聽到把聲。

「阿豪?點解你會係度?」

隔左一陣阿欣終於出聲。

「阿欣，我真係好對你唔住，我以前對你做左咁多衰野仲咁包容我，直你走左之後留低封信同日記我先知道我以前真係冇好好咁珍惜你。」

「你知唔知我搵你搵得好辛苦，我好掛住你，依家終於俾我搵翻你，我真係好感動。」

一見翻阿欣我就有好多野想同佢講。

「你冇錯，係你對我殘忍我先可以對你死心，先可以及早知道你冇得救，當初你趕走左我如今你又黎搵返我做乜?」

「係咪想用甜言蜜語氹我返去然後又再瘧待我?其實我同你性格唔同我離開左你點解你仲要咁痴纏想格硬將我地拉翻埋一齊，我地冇可能嫁啦...」

然後我聽到阿欣開始哭泣。

第三十四章：極力挽回

「我地仲有可能，我有聽你話我已經改左，冇再脾氣差，冇再性慾強，我淨係想同返你一齊。」

「你咪話你想我變返以前嘅唐富豪嘅?佢返左黎啦，佢會再次陪住你、去錫你。」

「你信我，我以後會好好對你，唔會再打你罵你迫你做唔鍾意做嘅事，我會做返一個暖男，俾多次機會我好唔好?返翻黎我身邊。」

我繼續攬住阿欣溫暖嘅身軀，仍然未見有反抗。

但佢思考左一陣之後我感到佢正在搖頭，頭髮左右搖擺。

「唔可以，我唔會再信你，我唔可以再對你心軟，係你一次又一次咁去呃我，係你一次又一次令我傷心絕望，我唔想再返翻以前咁。」

「你又知唔知係你令我多左段陰影，我覺得你好可怕，你根本冷血唔係人又花心。」

講完佢打左一下我肩膀。

「我知我以前好衰好賤格，但我已經改左，我保證我以後會變得更好，我會俾你幸福。」

突然......

我感到支野有少少痕，令我好想R佢，但我知道唔可以，我知道一R的話就會性慾大發，

所以我死忍住唔R佢，好難頂。明明我呢排已經冇痕，點解呢刻又突然痕翻。

「你以前都同我講過會錫我俾我幸福，對我有好多承諾，但最後點樣? 我真係唔想再經常為你而傷心。」

「其實我以前同班FD去後巷食煙都係因為你，我嗰陣真係好唔開心，同你講又聽唔入耳，所以我先搵班FD出去訴下苦。」

「我當時仲會諗點解你成日打我、鬧我仲一次又一次踩過我底線我仲咁鐘意你，係因為我心入面只有你一個、我認定左你、掛念以前嘅唐富豪。」

咁難得俾我重遇返阿欣，我唔會再趕走佢，唔好再痕啦屌!

「係，我...我以前的確許過好多承諾，就俾多次...多次機會我日後實現啦，好...好唔好? 我會俾返多...多啲私人空間俾你。」

「阿欣，你...你知唔知自你走左之後，我晚晚...晚晚都夢見你、阿偉同你家姐，你地逐個逐個離開，最後掉低我一個係度喊，晚晚嘅夢境我都係度喊，我瞬間覺得好孤獨。」

「嗰刻...嗰刻我真係好想你再出黎關心我安慰我，之後我先知...知道冇左你係我生活中一種缺失，你...你嘅存在好重要，我唔可以冇左你。」

我已經忍得面容扭曲，但我忍得再辛苦都要將我嘅心底話講出黎。好彩我攬住佢佢並唔知我忍得好辛苦。

「啊...」

突然我係內心叫左一聲。幣，點解我冇R支野但我性慾不斷地增強緊，支野亦不斷地升緊旗，究竟發生咩事!?

「阿欣你真係好香...」

我慢慢開始陶醉在阿欣身上陣體香同髮香...

「仆街我點可以諗呢啲!!」

我立即又清醒返。

「嗚嗚...阿豪我真係好難揀，我承認以前真係好愛你，但我真係真係唔想再為你而傷心，我唔敢再冒險愛一個殘暴對我冷落我嘅男仔......」

「既然你連J都唔R，我就主動令你性慾增強。」

不久內心把聲又再出現返，而阿欣就繼續好多野講。

「仆你個街，快啲停手!究竟你係邊個?」

「到左呢刻我唔怕同你講，其實我係你內心嘅心魔。唔好再問，快啲去屌佢。」

「原來你係心魔，為左挽回阿欣日後俾幸福生活佢，我以後都唔會再聽你支笛，我就算忍到要死我都唔會扑野。」

「好啊!就睇你忍得幾耐，我會慢慢控制你。」

「你講乜野?控制我?」

我頓然俾佢所講嘅野嚇呆左。

「......我真係好掛住我地以前嘅日子。」

阿欣講嘅野我開始聽唔入耳，相反我隻手開始不受控制由佢背脊向下游。

「係...係呀，我都好掛住以前嘅日子，我只墾求你嘅一次原諒。」

仆街佢連我對話都控制埋，我身體真係開始不受控制。

「嗱，我已經幫你叫左佢原諒你，算係幫你做左件好事。」

「快啲停手，隻手唔好再向下身游，我求下你，你咁做阿欣會再次離開我!」

「我唔理，我今日點都要你屌佢，我要生存。」

「你要生存?莫非你係透過我扑野而生存?」

「你唔洗理咁多，你屌左佢就得，呢個係我嘅任務。」

回到現實，我隻手好快地摸到佢patpat，更插埋入佢裙底，我摸到一條絲質底褲，好順滑...

仆街了，唔想發生嘅事終要發生左......

第三十五章：再次離去

「唐富豪!你做乜野?」

然後阿欣即刻大大力地推開我。

雖然佢推開左我，但我又再好快地上前兩手壓住佢頭同佢打車輪，而下身就用升直左支野不停un佢同磨佢以降低痕意。

我性慾瞬間飆身到一個高點，阿欣當然猛地掙扎反抗，所以個頭不停地郁，我相信連阿欣都冇意會到有呢刻嘅發生。

「對面有殘廁，我地入去。」

然後我抓住阿欣隻手大大步步向殘廁，我四肢根本不受控制。

「啪!」

最後阿欣向我臉孔大大力打左一巴掌，再大大力fing開左我隻手，而我終於醒左一醒。

「唐富豪，你根本冇變好過，你講咁多野都係大話，目的只係想同我去扑野。」

阿欣狠狠地鬧我。

「我啱先差啲就心軟想同翻你一齊，差啲就俾你呃多次，你啲演技真係好好...嗚嗚」

「對唔住啊阿欣，啱先我唔係有心，係我心入面個心魔控制住我先做出呢啲野，以前都係，我四肢根本控制唔到。」

「你唔好再扮野啦，你啲演技已經俾我識穿晒，我唔會再信你。」

「阿欣，唔係嫁...你信我、信我好唔好，我講嘅全部真話黎。」

我邊解釋邊步近阿欣，我感到十分委屈，眼框再次溢出淚水

「你唔好行過黎，我同你根本就唔適合，我唔會再同返你一齊，你唔好再苦苦癡纏好唔好!嗚嗚...」

阿欣將手伸直打開，作出一個停止手勢。

「快啲上前拖佢入殘廁屌佢，快啲!」

然後我性慾又再突然增強，支野亦都好痕，使我面容再次表現得好辛苦，我隻右手大力拍落支野黯住，真係好辛苦。

「你收皮同我死撚開，我唔會再聽你話，去食屎啦你。」

死!我忍唔住嬲得濟向阿欣開聲講左出黎，呢翻說話原本我係想對心魔講。

「嗯...你即管開聲鬧我，我知你忍呢淡氣都忍左好耐，你一路都想我消失，OK我會走，我唔會再同你聯絡。」

「我亦想向你道歉，呢段日子我阻住你啲時間，對唔住......希望你唔好再黎搵我，係咁先，唔再見。」

阿欣向我作出一個揮手手勢然後就轉身離去，我知道我唔可以追上去，我會俾心魔控制，

我只好苦苦地望住阿欣由我眼前消失，淚水不停地由眼框流出。

「快啲走，阿欣...」

「快啲去追佢，佢要走啦!錯過左今次就冇得再屌佢。」

「...咦，點解我唔可以控制你!?」

我用強大意志力抑制住心魔嘅控制，我點都要保持清醒，我唔要阿欣再次蒙受我不必要嘅折磨。

「你可以死左條心佢，我唔會再俾佢有任何傷害，我唔會再俾你控制!」

「仆街你好野，同我作對我唔會俾你好過，你會後悔。」

「睇下點，我會同你抗戰到底，等我消滅你之後我一定會再追返阿欣。」

然後我望住前面阿欣已走遠嘅身形。

「阿欣，你要等我，唔好離開我...」

個故幾好睇 但咁少留言同正評
樓主加油

多謝支持😂 可能係個名唔夠吸引

等緊痴線吖媽出場

會出場 不過仲要等一排時間

第三十六章：抗戰開始1

阿欣走左之後，我支野仍然好痕，但顯然係比啱先略減左少少。

我亦都走，當我走在街上嘅時候，我環顧四周，發覺有啲唔妥，

正常街上面應該係有老有嫩、靚女嘅靚女，阿婆嘅阿婆，

但我依家見到嘅女人竟然係全部都係靚女，個樣全部都係後後生生、有啲就清純有啲化淡妝再有啲就著到好性感，什至有啲...竟然連衫褲都冇著，赤裸裸的! 不過周圍啲人亦竟然都唔覺得奇怪。

究竟係幻覺，定真係呢條街上咁啱全部都係靚女係度行，但正常我地平時出街都冇可能見到一條街上面百分百都係靚女，仲要係有人唔著衫開晒俾人睇。

呢個情境簡直係引人犯罪加上我依家支野咁痕性慾又強真係好想隨便抓條女黎屌，

「佢地個個都咁索你唔係唔屌下話，整翻件等自己enjoy啦...」

內心不停地慫恿我去犯罪，而我望住啲女唔著衫支野唔單止直晒更濕晒，好似已經ready好晒。

但當我發現一樣野之後我就即刻知道呢個係幻覺，肯定係心魔對我做出黎嘅幻覺。

我發現有條都幾索嘅女竟然折墜到彎住腰推住部垃圾車搵食，仲要不時掃下地，睇佢都係清潔工，

正常做得清潔工嘅唔係阿嬸就係阿婆，點會係現時啲港女去做，我越諗越覺得奇怪同冇可能。

所以我得出一個結論就係:呢啲根本係幻覺!

然後我合上眼大大力摑左自己一巴，感到一陣痛楚打開眼後，發現啱先見到嘅奇怪境象都消失晒，變返正常嘅街道。

啱先推垃圾車掃街條索女變左做阿婆，著住件藍色清潔工製服。嗰啲冇著衫嘅靚女亦變晒做有著衫嘅中女。

真係慶幸頭先仲有一絲嘅意志力去思考，識穿呢個係幻覺，如果唔係我應該已經衝動左...

多得個心魔唔少，你仲想控制我?你可以收收皮，我唔會再咁易俾你操控到，我會用意志力同你對抗到底。

但更奇怪嘅係當我摑左自己一巴後，J痕就消退左好多，性慾亦大為降低，唔通痛楚係可以舒緩J痕?

既然痛楚可以舒緩J痕，我相信冰都可以，所以我諗到個方法諗住去試下。
.
.
.
我返到屋企附近沿住雜貨舖方向行去，我決定去買冰敷下我支野，

可能因為返黎期間痛楚已過，所以又開始J痕，一路上我都忍住痕唔R佢，但唔知佢仲會對我玩咩花樣。

「你咪撚再搞痕我啦仆街。」

我用心對心方式命令心魔...冇回應。

入到雜貨舖後我去雪櫃拎左袋冰粒去俾錢。

「廿蚊。」

我係銀包掏出廿蚊俾錢之後就離開。

正當我買完準備踏出門口時，係轉角位突然撞到個女仔，佢隻手咁啱拍到我支野。

佢樣貌眉清目秀幾靚，布質長袖衫，白色短裙。

「我屌，本身我都已經忍得好辛苦，點解依家仲要彈條女出黎撞我碌鳩，咁即係想迫我性慾大發姐。」

之後意志力降低，四肢再次不受控制。

「唔好意思。」

條女同我say sorry都冇用，因為我呢刻只想屌人。

佢講完之後我放低袋冰兩手逼佢埋牆角向佢逼冬，我個頭貼到佢臉孔極近對望，我可以感受到佢呼吸嘅氣息。

「喂，你想做咩!?」

然而條女馬上感到好驚慌。

「我想屌你。」

「淫蟲!」

條女竟然大叫左一聲之後仲大力摑左我一巴，我再次醒左醒。

「對唔住小姐...對唔住。」

有返意識之後我連聲向對方道歉。

「非禮啊!非禮啊。」

見到咁嘅情況我當然三十六計走為上策，我吊住袋冰一枝箭衝返屋企，好彩嗰間雜貨舖並冇CCTV。

直至返到屋企我痛楚已消退少許時，心中把聲又再次出現。

「你都幾醒，竟然俾我誘惑唔到你去扑野。」

「我已經知道痛楚係可以舒緩性慾，你咪洗旨意再得呈。」

「哈哈，年輕人你太年輕了，你以為我淨係得呢招?」

「我唔理，總之我唔會再俾你誘惑同操控到。」

「睇下點，我點都會引你去犯罪。」

第三十七章：抗戰開始2

其實依家已經12月，我已經感受到冬天嘅氣息，雖然天氣寒冷，但我依然要抱住袋冰。

我係冰袋拎出一堆冰粒放入一個透明白色膠袋綁實佢，

然後入浴室掏出支野將袋冰包住支野，一肢寒意即刻凍到我支野縮鳩晒。

「啊...好撚凍!」

冬天咁凍嘅天氣叫人著衫著得單薄啲都已經想死，家陣我仲要將袋冰包住碌鳩黎敷，俾人知道一定會話我變態。

但無奈我內心有個心魔，我一定要用呢個方法去對付佢。

就咁樣一敷就敷左15分鐘，的確冇咁J痕，性慾亦有所降低，心情得以平靜。

敷完冰後然後我再沖左個凍水涼，真係凍到我入心入肺，身體都震晒。

如果我一直KEEP住用冰敷J、沖凍水涼，我相信我就可以舒緩到J痕，降低性慾，亦相信可以戒埋打丁。

點解我要戒打丁?因為只要戒左我就唔會經常諗住要扑野，我性慾就唔會再咁勁。
.
.
.
如是者過左兩個禮拜，每日早午晚我都會敷一次J，每次15分鐘，

而無論天氣幾凍都好，就算跌到只有10多度我都會照沖凍水涼，所以每晚我都會凍到龜縮，

當個個出街鋪住件厚褸嘅時候，我會著住件短袖出街，凍到震晒雞皮都起晒，啲人望住我仲以為我係乞食瞓街嗰啲人黎。

有一刻我想放棄，但諗起我要追返阿欣，我就要逼自己要繼續咁做，唔可以俾心魔得呈，

只要我望住我地以前幅合照就會俾到我毅力去繼續堅持落去，或者呢啲就係愛情嘅魔力。

雖然連日黎我不斷凍水沖涼已經有少少感冒，但啲阿伯冬泳都照咁游，我點會唔得，只要鍛鍊到好似佢地嘅體魄就唔會再驚凍。

「你都幾醒，識得用冰敷J黎壓制性慾，仲要咁艱辛都堅持到。」

點解我一直敷冰心魔把聲仲可以出現!?不過佢把聲聽落好似蒼老左好多，我對佢嘅出現感到有少少愕然，因為我已經好耐冇聽到佢把聲。

「你究竟想點?你仲未消失?」

「你冇咁易可以令我消失，我點都會令你去扑野。」

「我會繼續用冰敷J，你唔會再咁易控制到我。」

「就睇你仲可以堅持到幾耐，不過你再堅持都冇用。」

「你咁講係咩意思!?」

「你唔洗理，你就安心去繼續去敷J，嘻嘻嘻...」

心魔講完之後奸笑左幾聲，究竟佢會有咩陰謀?

我冇理咁多，呢晚我照樣沖凍水涼、用冰敷J，然後上床瞓教，好快就瞓著左......

「阿強，今晚我地再去蒲。」

今晚我再次約左阿強出去蒲，我同佢大家都著住件風褸。

「咦豪哥，你好耐冇同我去蒲啦喎，係咪老蘭?」

「係啊，我未試過執屍，今晚我就體驗下執屍嘅滋味，我要屌死佢。」

「又話唔想自己性慾再咁強，依家你又去扑野，好矛盾喎。」

「咁有啲人夠話要戒煙，你睇佢地間中會唔會食一兩枝? 我同佢地一樣都係間中扑一兩次野搵下樂子姐，你估要戒一樣野真係咁easy咩。」

「你啱，做人最緊要開心，戒黎戒去咁辛苦為乜。」

「係囉，所以今晚執翻條女黎屌仲好過啦。」

然後我再次黎老蘭，同以往一樣，呢度好熱鬧好嘈又多鬼妹，行左陣有條鬼妹吸引左我視線，

咁凍天時佢竟然就咁著住條三角底褲拖住條仔通街走，個樣仲要唔錯，我性慾瞬間增強，越望就越想抓住條女黎屌。

「豪哥，乜原來你鬼妹都啱，不過佢有仔嫁啦，你睇條仔仲要大大隻，你唔夠抽嫁啦。都係執條女黎屌算啦。」

阿強見我鹹鹹濕濕望住條鬼妹就知咩料，所以點醒翻我。

「你啱，我地周圍去後巷睇下。」

之後我地逐條後巷觀摩，點知去到某條後巷真係俾我見到有條女攤左係度，手上拎住支酒，著白色長袖恤衫...

「豪哥，呢條女你發現先，你執啦，我再去其他後巷睇下。」

「好啊，咁就希望你可以屌多幾條女。」

我同阿強告別後轉頭望返條女，細心一望，佢仲著住條黑裙同絲襪，原來佢係個OL黎，

樣貌都唔錯，不過塊面就好紅，一定因為飲得太多醉左瞓低左。

然後我走近條女拖住條女去到一個後巷較冷清嘅地方...

第三十八章：夢境

黎到一個冷清嘅暗角位，我烏低身近睇佢，

件恤衫好窄，顯得佢對乳好大，差啲逼爆咁濟，應有有F cup，簡直巨乳。

慢慢地我將佢恤衫啲鈕逐粒逐粒地解開，露出一個白色網狀bra，

我兩手揸落去，大到成隻手掌都包唔晒，好柔軟好有質感，真係好耐冇接觸其他女人，不久我再將bra揭開，

我頭立即烏落去佢對乳不停地吸啜佢嘅奶頭，另一隻手就不停地猛揸佢另一邊乳。

由佢身上散發出嗰陣體香真係好香，令我每索一下性慾都會增強，

呢條女真係極品，我忍唔住再同佢打埋車輪，櫻桃小嘴、柔軟嘅嘴唇。

然我再伸隻手入去裙內，係佢大腿間不停撫摸，著住絲襪嘅佢條腿好順滑，

直至我手游走到佢穴道，我將絲襪撕開一個窿，見到一個”黑森林“濃罩住個鮑魚。

我掏出我支大支野準備往內插，呢刻嘅心情真係好興奮，好耐都冇扑過野，睇黎呢次係後巷扑野又會有令一番體會。

我將佢雙腿打開，支野精準地對住個窿插入。

「啊...」

睇黎佢仲係處，插入嗰下好緊，令我龜頭十分敏感，亦令我不禁呻吟左一聲，

一下...兩下...三下...我不停地向出向入抽chok，久而久之就開始冇咁緊，越插越順，力度越黎越大。

我望佢個樣、佢個完美身材、佢對波，就令我幻想起佢作為一個OL平時返工一定好多仔昅佢，睇得出佢地係幾咁渴望抓住佢黎屌，

但佢地冇出色，一次又一次俾條女拒絕，如今呢個機會竟然俾左我呢個陌生人，我仲要係第一個破佢處嘅男人，係一手貨，

我屌左一個OL界人人都想得到嘅女神，正所謂「鷸蚌相爭，漁人得利。」我就係嗰個漁人......

我越諗越興奮，可能呢啲就係FF嘅威力。正因為興奮我好想射佢，做第一個顏射佢嘅男人，

可能我太耐冇扑野，我支野的確開始有股力湧緊上黎，睇黎高潮了，

直到湧至龜頭時我迅速拔劍企起身對住佢塊臉顏射，最後我射到佢成面都係，真係好有成就感。

我再同佢打多次車輪然後我先幫佢抹走臉上啲精液，再幫佢著返衫、扣返鈕，當乜事都冇發生過地閃人，

希望佢唔會發現絲襪俾我撕爛左少少，呢一晚真係滿載而歸，遲啲等我性慾再增強啲我一定會黎老蘭屌多幾條女。

完事後已經凌晨，之後我自己一個搭車返屋企瞓教，

返到屋企我沖過暖水涼、食少少野好快我就躺落床瞓著左...

「啊!」

但當我一瞓著我就好快彈翻起身，陽光好猛烈地照耀住我，我望下架鐘，原來已經中午。

睇黎又係一場惡夢，但點解場惡夢會咁真實，係我一日嘅生活，仲要夢見我去左老蘭扑野，

「可能係我呢排太攰所以啲夢境先咁真實，我現實一定唔會再去扑野。」

還掂只係一個惡夢黎所以我冇多理，只要現實唔係咁做就得，

然後我拎起我同阿欣幅合照黎睇，每日起身我都鐘意回味一下呢幅相，因為我真係好掛住阿欣、好想佢返翻我身邊。

「喂阿豪，你琴晚咁夜返黎沖涼開左個熱水制又唔閂翻，到我今日起身就幫你閂翻咋，晒曬啲電，今個月電費你幫我交啊?」

我自從返翻黎住之後，佢經常都會搵啲野黎插鳩我，佢最關心嘅永遠都只係得金錢，而唔係我，所以佢淨係識得話我。

「我琴晚明明一早就瞓左又何來夜返，加上我呢排都係沖凍水涼唔會沖熱水，你自己做左就唔好屈我啦。」

「死仔包，做左又唔認帳，我琴晚瞓覺你仲未返黎，最遲沖涼嗰個係你，到今日起身我仲見到個熱水制仲開緊，唔係你仲有邊個。」

「仲有啊，依家天氣咁凍邊會仲有人沖凍水涼，你咪再講大話啦，冇人會信你嫁。」

「信不信由你，我呢排係真係晚晚都沖凍水，同埋我琴晚的確好早就瞓左，係比你更早。」

「係呀係呀信你啊!作個大話都作得好啲呀，總之今個月電費你出翻100蚊。」

「收皮啦你。」

我嬲到閂埋房門，俾人屈個心真係會好難受，冇啦啦屈鳩我100蚊，我明明冇做過!

然反我無無聊聊打開手機去睇下啲WTS訊息，但當我一入到桌面，我望下個日期，立即令我驚訝左，

明明琴日係星期一，點解今日會跳左去星期三......?冇可能!

點解唔一早睇醫生
依家衰埋強姦

第三十九章：水落石出

好快一個禮拜又過去。

好奇怪，呢一個禮拜以黎每次一起身都係跳左一日，我過嘅日子只係得4日，而跳左嗰日就好似斷左片咁乜都醒唔起，淨係記得前日發生嘅事，

而且每晚當我瞓著我都會發同一個夢，呢個夢都係由我朝早開始至到夜晚我去老蘭執屍扑野嘅一日生活，

初頭我只係覺得我可能攰得濟瞓多左一日，但越黎越奇怪，老母每日都開始屈我好夜返，

而我性慾亦都增強左，每日我都好想打飛機，就算敷完J都係咁，當我去沖涼嗰陣，更發現我支野啲青筋多翻，

亦唔知點解，老母係屋企我望見佢嗰陣唔知點解好似越黎越後生，越黎越靚，令我有一刻衝動想撲上去...

不過我當然知道唔可以咁做，如果我咁做一定會淪為禽獸，仲會俾人話「老母都搞，你仲係咪人黎。」

究竟點解我會咁?其實我係咪有夢遊?不過就算我有夢遊都唔會夢一日耐嫁，同埋出到去都一定會俾人發現，

呢件事令我越黎越迷思、令我百思不得其解，莫非係關個夢事?

正當我諗得苦惱當中，我想約阿強出黎傾傾，順便同佢邊飲酒邊傾下心事，唔諗咁多即刻打俾佢先，行動最實際。

「喂?」

電話另一邊傳黎阿強把聲。

「喂阿強，今晚得唔得閒?出黎傾下計。」

「傾計?唔係又去老蘭執屍咩?」

「去老蘭執屍? 你咪講笑啦，我好耐冇去老蘭啦喎。」

「咩啊，你呢排經常約親我都係去老蘭執屍扑野嫁啦，你次次執屍啲女都係高質人靚身材正又大波，我真係幾撚羨慕你，好似知道邊度有靚女瞓低左咁。」

「相反我自己去執嗰啲女都只係普普通通，邊有你扑得咁happy。」

「吓，我扑野?點解我完全一啲頭緒都冇?」

「頂你個肺有次我扑完條女再返翻黎你條後巷度仲見你係度扑緊，癡撚線點解你持久力咁勁。」

「之後你見我衝左入黎目擊到你扑野，事後你仲大大揸左我春袋一下，仲講笑同我講話阻人扑野燒春袋，之後你仲......」

阿強一輪嘴係咁講翻啲經歷出黎，不過佢所講嘅咁多事我的確冇做過，而且佢講嘅野同我夢境所見到嘅野竟然一模一樣，我感到十分驚訝。

「阿強，你確定冇記錯日子?」

「冇啊，我點會記錯日子，琴晚先同你去完老蘭執屍。」

我開始覺得我夢境所見到嘅野就係我嗰啲跳過左嘅日子。

「咁你有冇見我有咩唔同左。」

「咁又冇咩唔同，不過性嗰方面你就好似性慾強翻，仲同我講就算戒扑野都要間中出去扑幾次。」

「同埋衫嗰方面你之前天氣凍都係短袖look，不過呢排你就著晒厚衫風褸，睇你款終於識知凍。」

真係一模一樣!佢所講嘅野同形容我個look都同我夢境所見嘅一樣，我開始相信係真實發生過。

「唔該晒阿強，我呢排暫時唔會再約你，不過如果你發現我再約你去扑野記得要拒絕唔好應約。」

我再諗深一層，我覺得一定係心魔嘅詭計，係佢做嘅好事。

「點解咁講?約唔約你話事點解要我黎決定?」

「因為嗰個根本唔係我，你見我唔同左就知咩料。」

「哇你講到好似鬼上身咁。兄台，人係會變嫁，有唔同有咩出奇，唔好同我講笑啦。」

「我同你講件事，信不信由你，其實我內心有個心魔，佢會控制我，類似鬼上身，我同你去老蘭扑野我印象係冇做過，不過就係夢境見到我地一齊去，同你描述嘅一樣。」

「你玩晒啦，我同你去過緊係同描述嘅一樣，唔通會唔一樣咩，呢個世界邊有咁多心魔，仲要操控你，你估睇戲咩，精神分裂就似，睇下醫生啦唔好放棄治療。」

睇佢款係當我講笑居多。

「我屌你啦，總之信不信由你。我醒起今晚有啲事做都係唔出啦。」

「咁快又話唔出，你都幾善變。」

「我地有機會再出啦，記得如果我再搵你去扑野一定要拒絕，係一定!」

「知啦知啦，係一定嘛。」

「唔該你! 咁我地有機會再見，係咁先拜拜。」

「拜拜。」

聽完阿強咁講之後，我再加以分析，終於真相大白，原來呢一切都係心魔搞出黎。

佢呢一招真係好絕，襯我瞓著左先上我身去控制我，然後一日時間就俾佢用左，我就只可以眼白白望住佢用我個身體去胡作非為，

唔得，我點都唔可以再俾佢得呈，否則日後佢上我身嘅日子就唔止一日。

因為佢太硬頸

就來自己老母都搞埋仲唔肯睇醫生
係太窮定點

繼好睇

幾

第四十章：軟禁1

我死諗爛諗，突然靈機一閃，

我終於諗到一個辦法可以制止佢咁做，不過就要配合埋老母合作......

我入廚房拎左好多野食入間房擺住，然後去左搵老母。

「媽，我今晚瞓左之後幫我反鎖棟房門得唔得?我聽日會全日係間房入面，就算我叫生叫死都唔好俾我出黎，直至後日瞓醒先好放返我出黎。」

「做咩事要咁做，我唔會幫你咁做嫁，等陣你死左係入面點算。」

「當我求下你，求下你幫下我，咁耐以黎我都係第一次求你，洗唔洗我跪埋係度求你。」

我呢世人的確係第一次有事要求佢，如果屋企唔係得佢一個我根本唔洗求佢，更加唔會理佢。

「咁你都要講個原因出黎點解要我咁做嫁。」

唉，我又要將我同阿強講嘅一番說話重新講多次出黎。

「咁我就講啲件事俾你知好唔好?信不信由你，其實我內心有個心魔，當我瞓著左之後佢就會上我身控制我，而且會控制我一日去胡作非為......」(下省400字)

我將成件事講晒俾佢知，希望佢會信我。

「......所以嗰日冇閂熱水制嗰個真係唔係我黎。」

「咁邪嘅，佢仲要識講野，其實係咪鬼上身呀，你係咪係邊度招惹返黎?」

老母回應竟然不如阿強，我好似見到有少少希望佢會信我，始終佢份人係比較迷信。

「我都唔知佢係點出現，總之你一定要幫我反鎖道門唔好俾我出黎直至後日，仲有幫我換左張厚被俾張薄被我。」

「好啦，我幫你，最緊要係趕走隻野唔好搞到間屋污糟晒，你都要準備啲糧食係入面唔好餓死左係入面。」

好彩佢最後都肯幫我。

「知啦知啦，我都想快啲趕走隻野。」

直至我食完飯沖涼之時，我同平時一樣拎袋冰出黎敷J同埋沖凍水涼，但今晚我會將敷J時間廷長至25分鍾，

沖完涼後，我帶著寒冷嘅身驅踏出浴室，

一股寒風吹過令我不禁打左個冷震，原來係冇閂窗。

係我即將入房上床瞓教呢一刻，我企係房門口望住間房，就猶如我即將要進入一個昏迷狀態，係呢間房渡過一日一夜，

我向老母示意一個OK手勢，老母亦示意OK手勢，一切準備就緒，我深呼吸一下便步入了房間準備入睡，

然後房門就閂埋了，換言之係聽到一陣房門外面上鎖嘅聲音，我眼睛合上腦袋放空，好快就瞓著左......

陽光照耀著我，令我不自覺地醒左，望下架鐘依家10點，

然後我當然立即打俾阿強，諗起又有得去扑野我就興奮。

「喂阿強，今晚我地再去老蘭執屍。」

「豪...豪哥? 你真係又去老蘭?」

「乜野又，我地不嬲都去開嫁啦。」

「不過我呢排唔得閒啊，同你去唔到。」

「咪講笑啦，每次叫你去扑野你都唔托手爭嫁啦，你會唔得閒?最多我幫你刮條索女俾你執，你知我眼光幾好，一齊啦係咪咁先。」

「唔得啊，呢排我有單大job做唔得閒去啊，下次啦。」

「屌，既然你唔去我自己一個去，唔好話我唔益朋友。」

然後我一下cut左佢線，我猛然湧上一股燥意。

「仆你個街，又話擺我係第一位依家我約到你你竟然say no，我實信你唔得閒，既然係咁，我就自己一條友去。」

cut線後我對住空氣咒罵，

然後我走到門口擰開房門，正當我擰落去嗰下竟然擰唔郁，莫非反鎖左?

「媽，做乜鎖埋道門唔俾我出黎，幫我開翻啦。」

我大叫老母叫佢開門。

「你仲夠膽叫我開門?你根本唔係阿豪，妖孽你快啲消失，俾返個仔我。」

「你講乜野，我咪係阿豪，我仲會係邊個?」

「係阿豪同我講要唔俾你出黎，要鎖住你，你呢啲惡鬼做咁多衰野因住連胎都投唔成。」

「死八婆你係咪唔俾我出黎!我做乜野洗唔洗你理，呢啲都係我自由黎。」

仆佢個街，連老母都要同我作對，我感到十分氣憤。

「係!唔通仲放你出黎到處害人?加上你根本唔係阿豪，我點解要俾自由你。」

「好，你唔俾我出下話，我點都會搵到方法出黎。」

然後我走到窗口諗住開窗由房爬過去廳，原來掛住係牆條鎖鑰竟然唔見左。

「仆街。」

我大大力打向窗口嘅鐵框，開唔到個鐵框我就冇辦法爬出去。

「我都知你有呢招，所以我已經收左條鎖鑰。」

原來條鎖鑰俾老母收左，睇黎阿豪已經知道我上佢身嘅事，然後同老母合作鎖住房門唔俾我出去。

「俾我出去啊，八婆。」

「呯呯呯...」

之後我就開始大大力猛踼道房門，我寧願踼爛都要出去。

踼門一直維持左15分鍾，道門已經開始有少少爛。

「喂，你好停唔好再踼啦喎，再踼我就call法師過黎收拾你。」

「你即管call，佢地係收拾唔到我，呢啲係你個仔嘅孽，係佢嘅後果，除非佢死左，唔係我都唔會輕易被消滅。」

我邊踼邊講。

「好，咁你繼續踼，我推個櫃過黎擋住道門睇你仲點出黎。」

「死八婆，你唔好再玩野，放我出去。」

「我放你出黎仲得了，你死左條心佢啦。」

「死八婆你好野，我認住你。」

我知道再踼都冇用，所以停左手腳，睇黎唐富豪都幾醒，竟然識破左我嘅詭計。

如果我再唔扑野就冇得生存，我一定要生存!

應該已經去到連醫生都救唔到佢嘅地步鳥😂

多謝巴打

第四十一章：軟禁2

直至夜晚，我都冇所事事地呆係房度出唔到去。

「媽，我變返我本人啦，放我出去啦我要沖翻個凍水涼。」

我隔住道門同老母講野。

「係啊，我實信你，你以為老娘會俾你呢啲狡猾嘅惡鬼呃到?」

「我真係本人啊!我係唐富豪，隻心魔見今日都應該做唔到啲乜野所以冇再控制我，我仲要去用冰敷J黎抵制性慾，你信我啦，放我出黎先。」

「你真係阿豪?」

「係啊!」

「既然你真係變返佢，好......」

「多謝你阿媽，多得你協助我我先可以趕走隻心魔。」

我感到滿心歡喜，因為終於可以出去，我終於可以去扑野，不過出到去我第一時間一定唔會放過老母。

「難啊!」

做咩事?好難?即係都係唔俾我出?我立即由滿心歡喜跌到落低谷，瞬間乜野希望都冇晒。

「吓，點解?你唔會放我出去咩?」

「睇你聽到我話放你出黎表現得幾開心，一睇就知你係扮野啦。」

「加上阿豪呢，佢就之前已經同我講定佢係今日至到聽日之前係唔會出黎，更加唔會出黎食飯沖涼，你都係死左條心佢。」

「八婆，你都幾醒，你好野!總有一日我出到黎一定搞掂你。」

「你家陣大我啊?就睇下邊個搞掂邊個先。」

我真係好不憤，眼見窗出面就係外面嘅世界，而我卻無能為力出到去，

如今唐富豪同張倩欣分手左已經令我大幅虛弱，依家仲要連野都扑唔到，睇黎我唔可以撐得幾耐，我完成唔到任務。

既然你地要同我玩野我就同你地玩大佢，就當係我消失前做翻件有意義嘅事，咁樣都對得下住主人...哈哈哈。
.
.
.
我眼睛慢慢睜開，光線照進我的眼廉，聽到出面雀仔吱吱地叫，

我慢慢由床上起身，我打開手機望一望，驚見時間又跳左一日，同我預計嘅一樣心魔係我呢日又上左我身控制我，

雖然我瞓著嗰陣係有發過夢，我見到晒所有一切，不過每次瞓醒之後都會唔多記得個夢境係點，就好似有少少斷片，

而我再行到房門擰一擰，道門仲係鎖住，證明我琴日應該冇出去扑野，我都鬆一口氣，不過就見到道門有幾個位爛左，似係踢爛，睇黎琴日一定發生左好多事。

不過睇老母款應該都應對得幾好，發生咁多事我都出唔到去就知，睇黎我呢一招幾有效，

我再望一望床上，啲野食我一樣都未食過，乜”我“唔覺得肚餓嫁咩?當我一講起肚餓，我個肚就開始打起鼓上黎，我即刻拎起包零食黎食。

「媽，你係唔係度?」

我向外面大聲呼叫。

「係度，做乜?」

我聽到老母微弱嘅回應，佢應該係廚房。

「我可以出黎啦，好肚餓啊。」

不久我聽到門外有推櫃嘅聲音，接著再傳黎開鎖嘅聲音，然後門打開了。

我重見天日終於可以出翻間房，雖然我感覺上瞓教只瞓左一夜，不過就唔知點解好似好耐冇出過黎咁，有種解脫嘅感覺。

「隻惡鬼消滅左未?」

一開門老母就問我。

「其實佢冇咁易被消滅，所以我呢一個月都會好似琴晚...唔係，係前晚咁做。」

「隻惡鬼咁難搞不如我請位法師黎搞掂左佢算啦，唔洗煩咁耐。」

「唔好，我之前聽佢講呢個係佢任務黎，佢講得係任務我相信幕後一定有人指使佢咁做，就算快手消滅左佢幕後嗰條友都唔會輕易放過我。」

「你講到好似好嚴重喎，仲有幕後，究竟你係邊度惹返黎，搞到屋企污糟晒。」

「我點知，我平時鹹濕姐，我都冇得罪出面啲人。」

「鹹鹹濕濕咁，啲鬼見到你都乞佢憎啦，點會唔搞你。」

老母又再開始搵啲野黎串我。

「咪講笑啦，今次係我地母子最同心一次，真係難以置信。」

「我見你求我咋，你唔求我我睬你都傻，理得你去死。」

老母呢份人真係死要面，我讚下佢佢都仲要話翻我轉頭。

「咦係呢，點解你要用個咁大嘅櫃擋住道門?又點解道門有幾個位會爛左?」

「咪你囉，你知唔知琴日發生左好多野，你成個人變晒......」(下省200字)

「...件事就係咁。」

老母將成件事一五一十講晒俾我聽，原來隻心魔控制左我之後搞左咁多野，唔單止踢爛道門、想爬窗過黎，仲扮我本人想出去。

「發生咁多野，好彩你都識冷靜應對，亦冇信佢，否則後果就嚴重，你都幾醒。」

「你阿媽我緊係醒啦，係生你出黎生得你咁蠢嫁姐。」

「知啦知啦，你最醒。」

「黎緊如果你真係要繼續軟禁自己的話，記住帶多啲食物入去。」

「唔係如果，而係一定要咁做，呢一個月勞煩晒你，只要我唔去搞女人隻心魔就會越黎越虛弱，最後先可以消滅佢。」

「得啦，我唔會俾佢出黎，放心。」

自從同左老母合作之後，我先發覺佢都有好嘅一面，先發覺「家有一老母，如有一寶」。

第四十二章：激戰

一個禮拜後，我繼續不斷禁錮住自己係間房唔俾自己出去，老母亦好配合。

「唐富豪，明明你以前性慾好強好鍾意扑野點解你依家就咁抗拒!?」

呢日我清醒，心魔把聲再次由我心中傳出，不過佢把聲仍然好蒼老。

「就係因為我性慾太強，再加上你係度不斷幫我扇風點火令我性慾更強，搞到我一發不可收拾仲趕走埋阿欣。」

「所以我要改，我要做翻以前嘅我，我唔要俾你操控，我要阿欣返翻我身邊，阿欣講得啱，扑野就好似吸毒咁，如果我唔去改只會越陷越深，最後我就越黎越潺。」

「哈哈哈，謊言!人類講嘅一切都係謊言，你鍾意一個人無非都只係想同佢扑野，亦係男人唯一樂趣，呢個世界冇真愛。」

「我唔理呢個世界有冇真愛，總之我要阿欣返翻黎我身邊就一定要消滅你先。」

「睇下點。話時話點解你咁肯定我上你身只上一日，你唔驚我會控制多你幾日咩?」

「唔知嫁，我都係靠估，因為我知你開始虛弱，再加上我依家又唔去扑野，你根本冇咁多能力同本事再上多我幾日身去控制我。」

「咁你又點知我虛弱?」

「聽你把聲就知啦，以前你把聲好後生，依家就蒼老晒，明顯係你已經衰弱緊。」

自從我戒扑野之後性慾降低左，我頭腦亦都醒左，真係醒腦醒神。

「你都幾好野，識穿晒我啲弱點仲搵到方法去對付我上你身嘅情況，不過你唔洗開心得咁快，我點都要搞到你去扑野，我一定要生存!」

「我已經知道你係透過扑野黎生存，只要我繼續禁錮住自己唔去扑野，你就唔可以得呈，你越要生存我要越要對付你。」

「係你迫我，你唔好後悔，只要你再扑多一次我就可以生存得更耐。」

「我唔會後悔，我就睇下你仲會玩得出咩花樣。」

呢次心魔佢講得好決絕，睇黎佢會想傾盡全力搞場大龍鳳，我有一種不祥嘅預感。

如是者又過左兩個禮拜，我仍然過著每日禁錮自己嘅生活，清醒嘅日子就繼續沖凍水涼、一日3次敷J，

最近天氣仲跌到只有7度，但我仲要迫自己凍水沖涼，我估除左游冬泳嘅人正常人都唔會搵咁樣黎折磨自己，因為真係會凍撚到僵晒，龜都縮晒，意志力少啲都唔得。

我真係好想出街，每日都足不出戶淨係可以望住窗出面嘅風境真係好L悶，

但冇辦法我唔可以出街，外面世界太多誘惑，我驚隻心魔又唔知會搞咩花樣。

「媽，我可以出黎啦。」

呢日朝早起身道房門同平時一樣就係反鎖鎖住，我需要老母黎開門。

「喀咯。」

好快老母就將房門打開左。

「前日食得唔夠飽，今日好肚餓。」

「我入去煮個麵俾你食啦好唔好?」

「好......」

正當我想講野，突然我個頭好痛，我隻手按住額頭表現出辛苦嘅表情。

「做乜野事?」

老母質問我。

「我個頭唔知點解好痛。」

「見你好似好辛苦，洗唔洗同你去睇......」

老母話未說完，我猛然搖左兩下頭後就一手大力地抓住老母條頸，

我身體瞬間完全不受控制，就只可以眼白白望住我俾一股強大嘅力控制住。

「死八婆，咁耐都唔俾我出黎，依家仲唔俾我出到黎，我話過如果我出到黎一定唔會放過你。」

「你...你想做乜。」

老母兩手一直想整開我隻手，可惜我隻手毫無一絲鬆懈。

「雖然你只係一位阿嬸，但為左生存我都要照屌，係你地迫我嫁，我要姦左你。」

然後我壓左佢落地下騎住佢，兩手抓住佢雙手制止佢。

「你隻惡鬼，你知唔知你做緊乜，仔搞老母亂倫黎嫁!」

「你個仔嘅軀殼又唔係我，關我咩事，我依家既可報復又可扑野，簡直一舉兩得。」

講完我就開始快快手除低佢條褲，而老母一直反抗。

「啪!」

眼見佢一直反抗我就大大力摑左佢一巴，

「死八婆，禁錮我仲係度反抗。」

「啪...啪...」

然後我一連摑左佢數巴，難得我可以出翻黎我就要痛快地折磨佢......

正當我掏出大支野準備插入之時，突然我停住左手腳。

「大...力...摑...我! 冰...水」

冇錯，我本人用最強大意志力抵抗心魔控制終令自己有翻一絲清醒，我好勉強地開口講出呢6隻字提老母，

但我相信好快又會俾心魔控制返，佢呢次嘅控制實在太強。

「啪!」

然後老母右手舉起大大力打左過黎我臉孔，令我成個人向右邊彈開左，

老母知道可以逃走當然立即爭取時間，然後急急腳走到廚房閂上門鎖住，睇黎老母明白我意思。

而我身體好快再次俾心魔支配住，所以我亦跟住老母走到廚房，眼見道門鎖左我就不停踼門撞門，務求要撞開道門。

「死八婆快啲開門，你再唔開門俾我入到黎我一定隊臨你!」

我邊大嘈大鬧邊撞門。

過左一陣道門終於開左，不過門一開老母就將成盤冰水潑去我度，我立即感到極度冰冷躺左係度。

我兩手按住頭部，再次感到十分頭痛，好似要撕裂咁濟，

「啊!」

我對住空氣大聲叫左一下，然後意識就變得模糊，最後更合上了眼睛，暈了過去.......

老母加油

果然係去到睇醫生都無用即便既程度

第四十三章：和好1

我再次身處係一個一片白茫茫嘅空間，

但今次同上次唯一唔同嘅係阿欣竟然出現係我眼前，仲cool住我條頸。

「阿豪，我地好耐冇上山睇日落，幾時再一齊去睇，我好想再同你坐住對住個太陽一齊傾心事，浪浪漫漫咁渡過一日...」

係你阿欣，你終於翻黎我身邊，或者呢個只係一個夢，但我仍然有好多野想同你講，我好想再同你周圍去、周圍玩、呵護你，

有時望住你可愛嘅樣貌真係好想mi下你，總會俾到人寵愛嘅感覺，有你係度我會好放心，你係我身邊嘅天使...

想着想着，我淚水又再次不禁地留下，我好掛住你。

「阿豪，你做乜喊?係咪我講錯左啲乜野?」

「傻豬黎唔係啊我冇事，只係掛住你姐。」

我搖搖頭。

「傻嘅我日日都係度陪住你，家陣我唔係你身邊咩。」

係啊，依家你的確已經離棄左我，你以後都唔會再返黎，或者我依家見到嘅真係你以前嘅殘影，但呢刻俾我見到你一眼我已經好開心。

「你話想再去睇日落我依家同你去睇好唔好?你帶路。」

我抹一抹眼淚然後再面露一點笑容。

「記性咁差嫁你，明明我地近排先去完。」

「唔好得個講，你要拖實我唔好放手啊，唔好分開...」

「知啦。」

然後阿欣拖住我隻手面向前愉快地走着、正走向一股耀眼嘅光茫，最後我拖住阿欣一齊進入，

「永別啦阿豪，我愛你...」

係耀眼嘅光線當中我睇唔到野，但就聽到阿欣對住我講嘅呢句，

講到咁莫非你出左事!?唔會...唔會!

然後我激動到馬上睜開眼，一睜開眼我就由床上彈起身，四周再都見唔到阿欣嘅身形，

我左望右望，發覺呢度係醫院，而老母就坐係隔離陪住我，即係我頭先見到嘅野又係一場夢境。

「阿豪你醒啦?」

「發生咩事?點解我黎左醫院?我瞓左幾耐?」

我好心急地問老母一堆問題。

「冷靜啲先，逐樣逐樣黎唔好急。」

「你仲記唔記得你嗰日出到黎你所講嗰隻心魔控制左你，然後連我都想搞埋，好彩你有一刻有一絲清醒提左我，之後我就照你指示打你一巴再淋你冰水，之後你大叫左一聲就暈左我送你黎醫院。」

聽完我好似記翻起少少嗰日嘅事。

「黎到醫院之後你已經瞓左兩日，我問醫生點解你瞓咁耐都唔醒，佢話查唔出原因，只係知check過你一切都正常。」

原來我已經瞓左兩日。

「咁我呢兩日有冇啲咩特別事發生?有冇起身搞事?」

「冇啊，呢兩日你好正常一直係度瞓，睇黎隻心魔應該消滅左，就算未死佢實力應該都已經大減，佢唔可以再上你身搞事。」

「冇錯，佢嗰日同我講野咁決絕原來就係等呢一刻，就係等我放出黎就傾盡全力上我身搞事，唔怪得我用盡所有意志力都制衡唔到佢。」

「既然佢已經冇能力就應該唔會再搞出啲咩風浪，你就唔洗再禁錮自己。」

「係喎，你話我嗰刻俾提示你，我記得我講過冰水呢兩個字你點知道我係想暗示你去用冰水潑我?」

「你以為老母我個腦裝草嫁咩，你講過隻心魔係驚凍唔通仲拎出黎幫你慢慢浸腳咩，緊係要潑去你度先可以制止到佢，你沖凍水涼嘅原意都係咁嫁啦。」

「媽，你又真係幾醒喎，好彩你嗰刻get到我個提示姐，唔係就真係冚家產。」

「仲好講，係你先會咁蠢成日要我執手尾嫁姐。」

「放心我好快會聰明過你。」

「睇住先啦。」

「阿豪，不過話不話呢兩日你有樣野好奇怪，你會一直蠻蠻自語咁提起一個人名。」

「咩名?」

「你會提起阿欣，成日阿欣前阿欣後，佢係邊個黎?」

原來我呢兩日一直提起阿欣，我心情頓然沉左一沉，可能呢啲就係叫發開口夢。

「佢係我前女友...」

我微微地低下頭。

「我同你相處咁耐都唔知原來你已經拍緊拖。」

「我同你本身都唔啱傾，你又少理我，我就算拍緊拖都費事同你講啦。」

「依家知咪得囉，雖然遲左知，不過睇你一提起佢個名就愁眉苦臉，睇黎係有一段故事喎。」

我亦都同老母相處左咁耐依家先知原來佢咁八卦。

第四十四章：和好2

「阿欣佢好好嫁，會關心我體貼我仲同我成日行街街去玩人又靚女又得意，可惜因為心魔嘅存在令我越變越差什至趕走埋佢，到佢走左我先開始掛住佢。」

「有一次我係街撞翻佢諗住挽回翻佢但點知心魔再次出現仲上我身想搞佢，之後乜野都唔知到嘅佢當然又嬲左我，仲叫我以後唔好再搵佢，我真係好hurt。」

「所以由嗰刻開始我就要發誓消滅左隻心魔然後先再追翻阿欣，我真係好愛佢好想同佢過返以前我地最初嘅日子。」

「佢走左之後就冇人再關心我，我覺得好孤獨，晚晚發夢都會夢見自己一個係度喊。」

係呢一次同心魔對抗嘅事件上面，我深信係我人生中同老母最融洽嘅一次，可能連個天都想我同老母有呢一日嘅出現。

「點解孤獨?你啲朋友呢?聽講你以前有個好好嘅朋友嫁。」

「唉，我將佢趕走埋啦，因為我連佢條女都搞，條女仲係阿欣家姐。」

「佢係我唯一嘅兄弟，以前我地真係乜都可能傾一餐，好開心，而淨低嗰啲都只係豬朋狗友、酒肉朋友，唔會真係同我傾心事。」

「我知你都唔係有意嘅，最緊要係你依家肯改嫁姐，遲啲你再試下搵翻佢地啦。」

「仲有啊，你孤乜野獨姐，老母我唔係人啊，有乜事咪同我傾下。」

老母係第一次咁樣鼓勵我，真係世上只有媽媽好。

「你要記住，老母我以前拍拖嗰陣你有經歷過同你類似嘅情況......所以我會明白你。」

「咦，睇黎你都有個故事喎。」

「hey，我嘅事你唔洗理啦，總之你要記住你並唔係孤獨。」

「雖然我平時唔多理你，但你始終都係我生出黎，我都唔想白白睇住你死，有乜野幫手我會盡幫。」

「嗯，多謝你。」

真係估唔到以前最唔理我嘅人到我失去晒所有野嗰陣竟然會成為最關心我嘅人，係你令我知道我並不孤獨，真係要多謝你。
.
.
.
幾日之後我出左院，我同老母嘅關係亦都係呢件事上面變好左，大家溝通多左，

不過冇變過嘅係，佢依然會串嘴同死要面，語氣仍然會粗聲粗氣。

「點啊，呢幾日仲有冇見暈?」

呢日係屋企老母少有地問侯我。

「冇啦，已經好返晒，狀態好左好多。」

「咁就好，記得有咩事就叫我。」

「嗯。」

真係唔講起我都唔記得，我呢幾日確實開朗左好多，支野冇再痕、青筋亦消退左好多、性慾都降低晒，亦冇再聽到心魔把聲，冇再俾佢控制，我終於做翻我自己。

同之前阿欣走左之後嘅狀態一樣，不過唔同嘅係我冇再咁憂傷，可能我已經少少放得低阿欣，雖然話就話有少少放得低，但係想搵翻佢嗰個決心仲係度，只係冇再咁傷心咁解，

如今我消滅左心魔，好應該同阿欣共享天倫之樂，去好好回報翻佢，所以我好希望再可以同佢重遇，

我依家先知道原來唔扑野都可以咁開心，脫離打丁扑野成癮嘅日子可以做更多有意義嘅事，成個人會清爽左好多，

以前我咁鹹濕日日淨係諗住最緊要扑野其實為乜，為嘅都只係自己一時嘅快樂，最後連自己身邊一切嘅人都趕走晒，依家諗翻起真係覺得自己好自私。

「阿豪，你又諗緊你同阿欣嘅往事?」

應完老母一聲之後我就發晒呆。

「係呢阿媽，你話你以前同老豆嘅經歷同我差唔多，究竟係點?」

「做咩?家陣你都識八卦啦?」

「咁都係問下姐，冇理由我咁大個連自己老豆係點都唔知。」

「既然你咁想知，我同你講都無妨。」

「嗯，講啦。」

「其實你老豆都係一個性慾好強嘅人，佢晚晚都會同我搞野，不過佢脾氣就好暴燥，有時飲醉左返到黎就會瘧打我，又或者有時我同反抗佢都會打我，一定要我百分百服從佢命令。」

「就係佢晚晚都同我搞野，加上又唔戴套，好快就有左你，直至你出左世冇耐佢好快就同第二個女人走左路，亦同我離婚，我真係好hurt，就係咁你細細個就冇左老豆，係我一手一腳湊大你。」

「可能你遺傳左你老豆，所以你天生性慾就好強好鹹濕，一見到啲靚女就眼都唔眨咁望住人。」

老母提起我好鹹濕，我就記得我中二嗰陣因為我地班黎左個好索嘅MISS，小息嗰陣我就手多多偷偷地摸左下佢pat pat，然後就俾個MISS話我非禮最後記左個小過，

而呢件事好快就傳遍整個級，所以由嗰刻開始個個都認定我係鹹濕仔，冇一不知「豪哥」呢個大名。

「但我記得細細過同你相處嘅時間唔多。」

「係因為我嗰陣要返工賺錢養你，所以我就帶你俾外婆睇住先，而每晚放工你都已經瞓左，所以我地先咁少時間相處。」

「唔怪得之我由出世至依家都未見過老豆一眼，原來一早已經離左婚，枉你仲一直呃我佢死左。」

「當時你仲細嘛，你根本連離婚係乜都唔知。」

「算啦算啦，呢啲事都已成過去，不過估唔到你都會有一段咁悽慘嘅往事。」

「老母我有好多事你都唔知，你唔好以為老母日日都係咁安樂過日子，有啲事有苦自己知。」

「有咩事咪講出黎囉，我地兩母子黎，你並不是孤獨，你講嫁。」

「衰仔，家陣學我講野就學得咁快，又唔見你以前讀書學野學得咁快。得啦，傾下囉。」

「呢啲叫孺子可教啊，你識條鐵咩哈哈。」

就係咁，今日我正式同老母打開左溝通橋樑，亦對老母了解左好多，

如果你話阿欣係度見到呢個場面你話幾好。

第四十五章：改變，係為了成就今日嘅我

又再過左一個月，我已經同阿欣兩個月冇見面，天氣依然好寒冷，而呢個月已經冇特別嘅事發生，

好多野我都睇化晒，我覺得感情呢樣野冇得強求，如果再俾我見返阿欣，我唔會再迫佢同我係翻埋一齊，只求見佢一面就得，

因為我知道勉強冇幸福，始終我以前真係有負於佢，大不了咪做翻朋友囉，俗語都有講「再見亦是朋友」。

而我同老母咪繼續平平淡淡咁生活落去，間中就鬥下嘴俾佢串咁解，

最近佢仲多左個師奶性格，成日見到平野或者大減價都會想買，仲會同人講價，真係服左佢。

「喂阿豪，今日觀塘有間舖啲野大減價，我俾張紙你你幫去買返黎好唔好?」

今日老母又叫我去買野，佢驚死我唔記得買乜所以寫埋個地址同想買嘅野係張紙度俾我。

「癡撚線，你買咁多野!?」

我一望張紙，佢想買嘅野多到張紙都寫滿晒，家具、食物、清潔用品，通通都有。

「係呀，今日大減價嘛，你咪當幫輕一下老母。」

「好彩我地住牛頭角去觀塘都唔算好遠，嗱我幫埋你呢一次嫁咋，下次你要自己去買咪叫我。」

「今次就當孝順你老人家。」

「得啦，下次我自己去。」

就係咁我就俾老母叫左去買野。
.
.
.
正當我出左門後，我再細心望一望張紙上面嘅地址，彷彿好似諗到啲野。

「咦，呢度咪係阿欣屋企附近?」

直至我到達間舖頭門口轉灣準備入去之時，我見到一個熟悉嘅身形吊住袋貨物從舖頭入面行出黎，

佢皮膚白晢，啡色長頭髮，著藍色風褸，黑色短裙，黑色長boot，佢出黎嗰下身上隨之而來嘅香氣亦傳進我鼻孔，

我認得呢陣香氣，就係你一一張倩欣。

我立即上前拍拍佢肩膀。

「阿欣?」

佢回望過黎，眼前令我一亮，真係你!!

「阿豪!?點解你會係度?」

睇黎阿欣都冇意料到我會咁樣撞到佢，一時佢都好愕然。

「冇...冇啊，我俾老母叫黎買野咋嘛，我地好耐冇見。」

「嗯，都有兩個月。」

唔知點解，明明心入面好多野想同佢講，但當我見返佢嗰陣我又講唔出口，可能因為我地太耐冇見面，大家都產生左一層隔膜。

「係...係呢，你依家仲係出面住?」

呢次見返佢，我心跳得十分快，仲要好緊張，所以講野都講到口疾疾，就好似返返去以前我地初認識嗰陣咁。

「冇啊，我上個月搬返返黎住啦，出面啲租金咁貴我點俾得起。」

「係啊，搬返黎住慳返唔少錢。」

頂，我緊張到連話題都諗唔到。

「你幫我屋執得幾乾淨，唔該晒你。」

「舉手之勞姐，哈哈...」

「阿欣，上次呢...真係好對唔住，我咁樣對你。」

我話過我見到阿欣之後一定會同佢道歉。

「唔緊要啦都過左去，我都有錯嘅打左你一巴仲咁決絕走左去。」

「咁又唔洗自疚，多得你嗰一巴先可以將我打醒。」

「嗯。」

「係...係呢，你今日唔洗返工咩，咁得閒黎買野。」

「我今日放假嘛，加上屋企又冇乜糧食所以咪出黎買下野。」

「原來係咁。」

「阿豪，咁你依家有女朋友未? 冇就快啲識翻個啦，我相信你第時個女朋友一定對你好好。」

我淨係想要你一個做我女朋友，我真係好鍾意你，我鼓起勇氣講出埋沒左係內心中好耐嘅說話。

「阿欣，你可唔可以俾多一次機會我?我地重頭黎過好唔好?」

「...」

阿欣沉默左幾秒。

「你相信我，我依家真係百份百做翻自己，我會好似以前咁樣呵護你。」

「...」

阿欣繼續保持沉。

「我知我之前抵死我錯，但我保證之前發生嘅所有事唔會發生係將來，其實我真係好掛住你，我好放唔低你，我仲好想同你一齊開開心心渡過日子，我愛你。」

「...」

「你之前咪話過愛情、朋友、扑野邊樣最重要，依家我可以好肯定咁講，你係最重要，我會將你擺係第一位。」

「阿豪...恐怕我唔可以接受你，以前你提過好多承諾但就達成唔到，我已經對你失去晒信任。」

「你要知道，一對情侶信任係好重要，如果冇左信任只會互相顧忌，最後都唔會一齊得好耐，所以我地係勉強冇幸福。」

「不過有一點你係值得讚，我覺得你個人開朗左、精神左，仲要孝順左，睇黎你應該改好左。」

「係啊，我係為左你先努力將自己改好，你係我嘅動力，為左你改得再辛苦都會堅持，目的就係想俾你睇到我今日嘅改變。」

「我見到啦，你為左我而改變我都覺得開心、好有成功感，你以後就要靠自己啦，唔好下下靠我啊，快啲放低我，我地仲可以係朋友。」

「我地真係冇可能再一齊?」

「可能係我問題，我真係唔可以再接受你，我對你以前所做過嘅野已經出現陰影，我唔想一段感情再係咁勉強地撐落去。」

「咁...咁好啦，我唔迫你。」

我低下頭，表現出一個苦口苦面嘅面容。

「做唔成情侶咪做朋友囉，我又唔係瓜左，唔洗咁憂傷喎，振作啲啦，你要記得你依家係開朗嘅唐富豪。」

「嗯，仲有你可唔可以幫我同你家姐講聲我已經變好返，我想阿偉佢原諒我。」

「好啊，我會講。」

「係喎，講左咁耐你話你去買野仲唔快啲去買!」

「咁我去買野先啦，拜拜。」

「拜拜。」

我同阿欣揮手道別後，佢就離開左。

呢次同阿欣再次重遇我冇再對佢死纏爛打，因為我知道勉強冇幸福，不過話唔開心就緊係有，其實我個心真係好痛，

不過死纏爛打又有咩用，咁樣只會付佢更加想避開我覺得我煩，只希望我真係可以快啲完全放低你，

最後我只好帶著沉重嘅心情步入舖頭。

第四十六章：留戀

唔俾我見到阿欣由是可，一俾我見到就令我更加掛住佢，

令我牽起我同阿欣以前種種嘅回憶，亦令我更加難忘記佢、難放低佢，

可能挽回失敗就係咁，你會好心痛，

心痛為佢改變做咁多野最後都白費心機;心痛佢唔再願意繼續同你共渡日子;又或者，心痛佢唔再愛你、已經對你心淡，

我真係覺得自己好冇用，無論再做幾多野段感情都冇得再補救，亦毋需要再達成我以前許落黎嘅種種承諾。

所以呢幾日我心情都好低落、好灰，每當我望住我地幅合照我都會喊，冇左你係我身邊我仲點過日子，我好辛苦，

晚晚我都瞓唔著，每當一合埋眼我腦海就會充滿我同你嘅回憶，淚水亦會隨之而流下，

阿欣，你要我放低你，但其實我真係好難放得低你，我仲好鍾意你好想你陪住我，

你話我地仲可以做返朋友，但試問朋友仲可以拖你手、錫你同你sweet咩?唔可以嫁啦，最多咪只可以同你傾下計玩下，唔可以有更親密嘅接觸，我真係好嚮往以前同你過幸福嘅生活。

當然老母見我咁頹都有問我做咩事，而我亦都一五一十同佢講晒嗰日嘅經歷，然後老母就只係用呢句黎安慰我，

「唔好再諗佢啦，個天俾你地撞到可能就係想你唔好再痴纏同放唔低佢，命運呢家野改唔到。」

「不過放心啦，我相信你好快會識到另一個真心相愛嘅女仔。」

唉，其實我都唔知之後點樣好，冇左阿欣我人生仿佛已經冇晒希望，

我覺得我唔可以再搵到另一個同阿欣一樣對我咁好嘅女仔，而我心入面淨係容得落佢，我愛唔到其他人，我真係好唔捨得佢...

一個禮拜後，

「阿豪，唔好再頹啦都已經咁多日，你係咪想頹一世?」

「你唔會明嫁啦，話就話我唔纏住佢，但我個心真係好痛，我放唔低佢，好掛住佢。」

「都正常嘅，冇啦啦俾你見翻佢但佢又唔再跟你，俾著我以前都崩潰。」

「係囉，明你又問。」

「但你都唔可以因為頹而乜都唔做放棄晒一切嫁嘛，你咁樣只會浪費青春。」

「乞嚏!」

突然我打左個乞嚏，索左一下鼻將啲鼻水索返入去。

「好心你就著多件衫沖返個熱水涼啦，明明都消滅左隻心魔仲咁樣凍自己做咩，搞到又感冒。」

「咪當係俾自己嘅懲罰，我以前咁樣對阿欣唔通我仲開心過日子?我唔咁樣折磨自己個心都對唔住自己，佢以前辛苦嘅程度係我依家嘅十倍。」

「加上我之前沖開凍水已經慣左，我已經唔慣沖熱水。」

「係，你識得自疚係好，但你都要注意身子嫁，你搞到自己咁多病唔通佢又會返返黎咩。」

「...」

然後我低下頭沉默左冇再出聲。

「你身子咁差好心就去做下gym啦，遲啲你練到大大隻隻你唔洗溝女啲女都主動撲埋你身邊啦，仲洗乜愁。」

「老母，依家啲女唔輕鐘意大隻嫁啦，淨係會鐘意啲韓feel look嘅男仔，只要係韓feel look兼靚仔就算瘦到成條柴都會鐘意。」

「即係平時留晒平陰高高瘦瘦嗰啲?」

老母呢一講證明佢已經跟唔上時代，連依家呢一代啲女淨係認樣唔認身材都唔知。

「係啊，加上我依家淨係掛住阿欣一個，就算其他女仔埋我身我都會冇感覺。」

「又係阿欣，你呢排開口埋口都淨係識提佢個名。」

「...」

我再次陷入沉默。

「其實你以前咁衰都唔係有意，皆因心魔嘅出現你先會變到咁，你又唔洗將全部責任孭晒上身嘅，乜你冇同佢解釋清楚咩?」

「冇啊，就算同佢解釋佢都唔信啦，我以前已經呃過佢好多次，佢對我已經冇晒信任。」

「蠢仔，起碼你單聲俾佢知佢會知道呢件事先，信不信由佢，如今你隻字不提佢咪更加覺得成件事係你嘅錯。」

「算啦，我講再多佢都唔會再信我。」

「唉，見你咁留戀佢我就唔怕同你講一件事。」

「...」

我苦口苦面係度發呆。

「關於你之前隻心魔嘅事，我問過一個法師朋友。」

「佢地話如果你唔係自己惹返黎就有兩個原因，一就係你俾人落降頭或詛咒，二就係你俾某個被落降頭或詛咒嘅人傳染。」

「施咒人目的都只有三個，一係謀財，二係報仇，三係保住愛情。」

老母講起呢番說話忽然令我好好奇。

「被詛咒嘅人如果施嘅咒好犀利，嗰個人會永遠都解唔到，不過我睇你就唔似，你可以消滅到心魔。」

「你亦唔似俾人落降頭，因為係要搵法師解同埋你識自己好左，所以第一個原因可以排除。」

「咁佢仲有冇講傳染左會點?」

「冇講啦，佢淨係講左咁多。」

「我總係覺得成件事背後有個幕後黑手。」

「算啦，你都唔知佢係邊個，如今佢唔再搞你就得，依家你最緊要係保重身子先，唔好再理其他野好好休養，然後再去做gym keep fit翻個身子。」

「嗯，望就咁望啦，咁就要有勞你嘅照料。」

咁複雜嘅

伏筆黎嫁😂

第四十七章：前度的朋友

幾日又過去，

自從老母同我講完關於心魔嘅出現之後，我終於覺得自己罪惡感冇咁重，

雖然我仲係好放唔低阿欣，但多得老母呢幾日勸告，我知道咁樣落去都唔係辦法，

老母講得啱，我再咁樣折磨自己頹落去佢都唔會返黎，如果我連條命都冇埋就連阿欣一面都見唔到，更加唔好話掛住佢，

與其一直為一個冇可能返黎嘅女仔而頹廢，倒不如自己做多啲開心嘅野，可能會快啲放得低佢。

老母又講得啱，我應該去做下gym keep 翻fit個身子，成日聽人講gym房好多儀器，我都想去睇下係點，順便玩下，

由細到大我淨係鐘意打飛機扑野，我都冇諗過仲可以做gym keep fit，今次就當係一個新嘗試，

然而我著左件T-shirt同短褲就出發左去做gym，雖然陣陣寒風吹過，但我已經唔覺得凍。

直至我去到gym房，入面空間唔算太大唔算太細，不過就有好多儀器，排得好整齊，差唔多每部儀器都有人做緊，

入到黎隔離有幾張凳俾人坐，前面右手邊就有幾部跑步機，跑步機上面都有人跑緊，

而最接近門口部跑步機就有個女仔跑緊，咁啱跑步機係對住塊鏡，所以我望到佢個樣幾標緻，望落似接近20歲，

佢紮馬尾，著住件灰色短袖運動衫，黑色緊身長褲，身高大約都有165，側面睇有幾分似阿欣，

見住佢chok住手跑跑到出晒汗就連面都紅晒但都冇停落黎，佢呢份堅持我真係要對佢欽敬欽敬~

然後我視線移離再望下其他位置，我望到有啲阿婆阿伯竟然都有黎做gym，真係寶刀未老，

我以為黎到個個都年青力壯大大隻，但原來唔係，有啲瘦到成條柴咁嘅人都係度做gym，佢地較到最輕玩緊部推胸機，我心中暗暗地恥笑左佢地一下。

而成個gym房淨係得幾個係真係大大隻，佢地拎緊大大個啞鈴舉緊，舊肌肉仲大過我個頭，癡撚線!

同我預期有好大出入，可能呢啲就係現實與幻想，睇得戲多以為呢度個個都係大隻佬，

不過都好嘅，以後我黎到就唔洗咁自卑，就唔洗凝住自己係最瘦嗰個驚死俾人笑。

「呯!」

正當我仲係度周圍巡視緊之際，突然我前方傳出一聲巨響，我視線迅速地向前望，

「小姐小心!」

原來係正在跑步嘅嗰個好標緻嘅女仔從跑步機上面跌低左，我第一時間即刻衝去扶起佢，扶起佢之瞬跑步機仲未停，聽到呢下巨響全場啲人視線都立即聚焦晒過黎，

隔離有人見到就即刻幫手禁停左，而我就扶到隔離張凳坐住。

「冇事嘛小姐?」

「冇...冇事。」

佢話冇事但我就見到佢手踭流緊血，睇就知有事啦扮乜野。

「冇事?你手踭流緊血喎。」

然後我搵下我褲袋，竟然俾我搵到塊膠布，唔通係老母擺落黎?

我唔理咁多就拎出黎幫佢黐住，黐完之後我再抬起頭望住佢。

「得啦，應該係擦傷下嫁姐，依家真係冇事啦。」

「唔該晒。」

突然佢對我露出一絲微笑。

「咦，你咪係張倩欣條仔?」

「點解你會知?」

「我係佢個friend，佢有俾過你嘅相我睇，仲講到你好衰不過依家睇黎又唔似喎，其實你幾好啊。」

係呢度竟然會俾我撞到阿欣嘅friend。

「原來係咁，咁都撞到你。」

「不過聽講你地最近散左，真嫁?」

「係呀，不過已經唔係最近，已經係幾個月前嘅事。」

睇佢款都幾樂觀，竟然一直主動同我呢個陌生人傾計。

「雖然佢以前話你好衰成日同我呻佢同你一齊有幾辛苦，但依家睇落你又唔似呀。」

「有好多事你都唔知，我同佢之間經歷過太多野。」

「係呢講翻你先，點解你會無啦啦仆街?」

「都怪我唔小心，我唔小心左腳kick右腳失平衡仆低左。」

「咁你呢?平時都會黎做gym?但我好似未見過你。」

「其實我今日係第一次黎做gym，諗住黎鍛鍊下keep fit下個身子。」

「咁遲啲可以一齊黎做gym喎，既然你咁想鍛鍊。」

佢真係好樂觀，知道我係阿欣嘅前度之後佢對我竟然完全冇戒心同我暢所欲言。

「好啊!」

「我地...可以做個朋友?」

然後佢更主動向我提出想做friend。

「可以，我正缺朋友，我叫阿豪。」

「我知，你叫唐富豪嘛。」

「咁你呢?」

「我叫黃芷茹，你可以叫我阿茹。」

第四十八章：出外遊走1

自從識左黃芷茹之後，我發覺佢都係個好玩得嘅人，有時更覺得佢份人有啲過份落觀，亦知道佢住我屋企附近，所以約出黎會比較方便，

每次約佢出黎玩少少事都可以笑一餐，笑點十分低，明明一樣悲觀嘅事都可以表現得好樂觀，同埋佢已經廿歲人但心智仍然表現得好唔成熟，

佢仲同我講做每樣野都樂觀面對就唔會再驚遇上任何困難，仲會有時開解下我講下道理，

我心諗做人點都會有低潮嘅時候，就好似俾人昆左一皮野走唔通仲好開心咁同人講自己俾人昆左咩，

不過阿欣身邊有呢啲朋友都好嘅，起碼唔會帶壞佢先，而我亦都已經當左佢係我身邊幾好嘅朋友，唔單止做gym，仲會成日都約出黎玩，

話就話我同佢唔係識得好耐，但出奇嘅係又幾啱傾，正常女仔都唔會咁快同個陌生人傾得咁熟掛!?

而呢段日子我已經將我以前同阿欣嘅經歷一五一十講晒俾佢知，包括J痕、心魔、性慾強都講晒佢聽，佢聽完之後都俾我嘅經歷嚇親，可能連佢都估唔到我以前咁衰，

然後佢竟然識同我講人誰無過，仲將我同啲釋囚比較，同我講依家做返一條好漢就唔洗再諗返以前過去嘅野，叫我唔再為過去嘅事而愁。

而今日天氣幾好所以我地就約出黎行山，

「喂阿茹姐，做咩帶我黎行啲泥路，咁L污糟。」

冇錯!今日佢係帶我去行”真正“嘅山路並唔係石屎路。

「你知唔知呢啲先叫享服大自然，感受最原始嘅山路。」

我倆著住長袖衫沿住一條好窄嘅山路行緊，而佢更著住條運動緊身長褲係前面帶路，凸顯佢pat形嘅線條。

「得閒行下嘉頓山咪算囉，嗰度風景幾靚。」

「你以前先同張倩欣去完，費事憶起你傷心事啦。」

「加上嗰度先得幾步路行得有幾耐，你話最近有啲潺緊係要做多啲運動行多啲路，你應該要感激我帶你黎行。」

「我...我不知幾強壯邊忽潺。」

可能我遺傳左老母，原來有時我都鍾意呈強，所以我決定爬佢頭行快過佢，我唔可以食女人塵。

「我依家就行快過你，睇下邊個潺啲。」

好快我就由佢側邊爬左佢頭，沿住一啲石頭路微微直上。

「頂你爬我頭就話我潺，唔得，我要爬返你頭，等你咁得戚。」

然後佢跑住咁由我側邊爬左我頭，原來茹姐佢仲呈強過我。

「你好似好唔輸得咁喎，哈哈。」

我見佢再爬返我頭我就冇再爬返佢頭，淨係笑佢好唔輸得，佢快我5米左右。

「姐姐平時行山仲多過你食飯，你最好跟實我唔好快過我。」

茹姐爬我頭後就倒後行命令我，當正我係細路咁唔俾我快過佢，我也是無奈地望住佢。

「你唔跟實我就會盪失...」

佢話未講完隻腳就KICK到舊石頭向後仆低左落泥地。

「哈哈哈，咁鍾意呈強今次仲唔癩野。」

到佢仆低左我當場立即由無奈變為恥笑佢，真係睇人仆街最開心。

「起身啦，唔笑你啦，我唔鍾意笑人。」

直至我行到埋去我遞隻手俾佢抓佢起身，見住佢怒啤我我唯有忍住笑，然後佢就抓住我隻手起翻身。

「你睇下你一仆街條褲就污糟晒，好彩啲泥係乾嫁姐。」

我見佢條褲咁多泥跡所以我拎出隻水諗住幫你抹一抹。

「驚唔驚凍啊，驚就忍住啦。」

然後我將支水濕濕我條毛巾就直接慢慢抹走佢條褲啲泥跡。

「拎紙巾抹算啦，整污糟晒你條毛巾。」

「唔緊要啦，毛巾抹會抹得乾淨啲。」

直至我幫佢抹晒啲泥跡我先收翻埋條毛巾同支水。

「唔該晒...」

「唔洗客氣舉手之勞姐，好心你下次行路就帶眼唔好再咁得戚，知唔知?」

我拍拍佢頭。

「知啦。」

然後佢明顯地已經放慢腳步同我行。

「係呢，點解你會咁鍾意張倩欣?」

茹姐突然做咩問起我呢啲問題!?

「咦，做咩你轉性啊?冇啦啦問埋我呢啲問題嘅。」

「我都係好奇問下姐，認真啲答啦。」

「OKOK! 其實我咁鍾意阿欣係因為佢真係好好，佢人又靚又識關心我又夾得黎，當我做左咁多對唔住佢嘅事佢都會包容我，阿欣俾到我一種特別嘅感覺，所以我真係好鍾意佢。」

「咁...我呢?」

「你同佢緊係冇得比啦，你咁鍾意呈強成個男人婆咁，邊有女仔好似你咁鍾意呈強嫁，哈哈。」

「頂你啦，話我似男人婆。」

聽到我咁話佢佢即刻拍左我頭一下。

「唔係咩哈哈。」

「你就男人婆，我不知幾斯文幾靚，大把仔想溝我。」

「係就好啦，出pool請我呢啲單身狗食飯。」

然後佢就怒啤我一下。

「係呢茹姐咁你呢，點解你成日都可以咁樂觀?又咁快可以同我呢個陌生人熟絡?又會開解人?」

「唔怕話你聽，其實我將來想做個社工，所以我好鐘意識新朋友同陌生人傾計，又會做下人地樹窿開解下人，同埋與其苦口苦面過日子倒不如樂觀啲日子仲好過啦。」

原來茹姐佢第日係想做社工，有樂觀性格都唔出奇嘅。

「原來你第日想做社工，呢份工唔錯喎，你做我樹窿得唔得?有乜事搵你呻就得。」

「其實我已經係你樹窿啦，前排你講晒你以前啲經歷出黎我有認真聽。」

「不知不覺原來就做左我樹窿，哈哈。」

「我覺得每個人都係，只要將心入面嘅不滿呻晒出黎就唔會再咁唔開心，成個人就會鬆晒。」

「去做心理醫生啦黃芷茹，你唔做晒左個位。」

「講笑咩，要攞牌嫁...」

就係咁，我地繼續我一句你一句咁行山，同佢傾計真係乜都可以傾一餐，

呢位朋友真係識得過，可能連個天都唔想我再頹落去，所以就派左茹姐黎開解我。

第四十九章：出外遊走2

行完山幾日之後，佢再約我話想去睇戲，我發覺佢真係好得閒。

「阿豪，近排出左套鬼片，今日我地一齊去睇?」

我啱啱瞓醒手機就響起，原來係茹姐wts我。

「你自己唔去睇?你淆呀?(奸笑表情)」

「頂你啦，我啲friend個個唔得閒咋，我好大膽。(鼻孔噴氣表情)」

「聽住先啦。」

「咁你今日即係陪唔陪我去睇?」

「但嗰日行完山我仲好攰喎，唔想郁。」

「好囉，仲話朋友，我放你係第一位你放我係第幾位?(怒啤表情)」

「好啦好啦咁去囉，還掂我都冇野做，真係服左你。」

「yeah!咁咪幾好。」

明明都廿歲人但仲係咁唔嗲唔吊，呢個就係黃芷茹，枉我第一眼見到佢仲覺得佢好成熟。

直到我地出到黎買飛，

「得唔得嫁你，你睇個封面條女個樣幾咁恐怖。」

我指住牆上幅海報同茹姐講。

「封面黎姐，嚇我唔到嘅。」

「仲扮野，明明驚都扮晒振定。」

「邊度驚，區區一套鬼片唔會嚇到我囉。」

「聽住先，入到去如果你嚇到彈起我一定笑鳩你。」

所謂睇人仆街最開心，佢依家咁得戚入到去嚇親我一定笑鳩死佢。

然後好快我地入到去戲院就坐，我地坐側邊中間嗰排。

「嘿!」

當我地就坐冇幾耐仲賣緊廣告之時我就嚇左佢一下，我兩手拍落佢肩膀，茹姐當場俾我嚇到震左下。

「頂你想嚇死我咩。」

隨後佢即刻打左我肩膀幾下。

「哈哈又話唔驚扮晒野。」

成功嚇到佢我當然笑鳩佢，仲要係未開始。

「我...我邊度有驚，我覺得凍打冷震咋。」

「我實信你。」

直到套戲開始左，並且去到一個驚嚇位，

套戲有條女係一個陰暗環境下充滿懷疑地規探一個窿，四周都好靜，

當佢個頭拱到埋個窿望嘅時候突然有隻女鬼嘅樣係入面彈左出黎，當佢彈出黎之時音效亦隨之發出巨響，而茹姐竟然嚇到繞住我隻手，

當然其實我都有少少俾佢嚇到，但就冇茹姐佢咁大反應，

唔知佢係咪睇得太入迷，佢竟然冇縮手繼續繞住我，不過算啦正常女仔驚嘅時候都會搵野繞住或攬住，我就當做次好人繼續俾佢繞住。

個半鐘過去，套戲終於完左，呢個時候茹姐先醒覺縮開佢隻手。

「點解我會繞住左你?我繞左你幾耐?」

佢好始有啲唔好意思咁質問我。

「成場戲你都繞住我實一實。」

「點解你唔同我講。」

「算啦，知你驚我咪俾個依靠你，費事你又話我唔幫你，淨係識得嚇你。」

「咁我咪要好多謝你。」

「你應該多謝套戲冇將你嚇死。」

「你仲話唔驚，其實你就驚到仆街，嚇到面都青晒哈哈。」

「咪你囉，開頭俾你嚇一嚇搞到我驚足成場。」

「見住你依家仲識搵藉口扮晒震定我真係好想笑你哈哈。」

茹姐怒啤我一下後我地就出左去。

「哈哈哈你知唔知你俾呢套戲嚇到彈起左幾多次，我坐你隔離都感受到張凳有幾震。」

「仲笑，去唔去食野啊一齊。」

佢又打一下我肩膀。

「去啊去啊，唔講我都唔覺得肚餓哈哈...」

然後我地入左間餐廳，點野食食野，而我終於冇再繼續笑佢。

我邊食邊望住佢食野，然而食食下我就見到有啲白汁沾左係佢嘴角隔離，

咁啱我又有紙巾，我即刻拎出黎幫佢抹一抹。

「茹姐，污糟左啊你。」

幫佢抹之時佢好聽話停定左冇食野。

「唔...唔該你。」

「平時見你有啲男人婆，不過食起野上黎又幾斯文。」

「頂你我不嬲都咁斯文嫁啦，只係有時笑點低多野講少少姐。」

然後係台底下佢踼左我一下，我今日已經被瘧左好多次。

「讚下你都打我，真係冇陰公。」

「嘻嘻抵死。」

「話時話，乜你驚嗰陣好鍾意攬住人嫁咩?」

「實不相瞞，其實我平時瞓教都要攬住啲野先瞓得著，所以我間房會有幾隻大公仔。」

真係睇唔出茹姐咁大個人仲要攬住公仔瞓教。

「咁第時同你瞓教嘅男人咪好慘成日俾你攬實晚晚冇覺好瞓!?」

「放心，第時我一定搵翻個唔介意我攬住瞓嘅男仔做我老公。」

「以你嘅性格想搵個好老公都幾難，想要老坑定中年大叔。」

「頂你個肺又亂講野，我啲條件有咁差咩。」

然後佢又打我一下，睇黎佢真係打我打到上癮。

「唔好打，哈哈...」

就咁樣我地又嘻嘻哈哈過左一日。

好鍾意呢d女仔
不過越social嘅女仔 個底越花

重甜未

前面已經重甜左 後面會少啲甜鳥

第五十章：瘋癲經歷

之後一個禮拜，茹姐都接連不止地約我出去玩，每次活動都好精彩，但出到黎就成日打我，

踩單車:

「哈哈，黃芷茹你竟然唔識踩單車。」

「所以我四輪囉。」

「頂你醜唔醜啲咁大個人仲踩四輪，我就唔同我踩兩輪就得。」

「家陣你係咪串我，你咪走我啊，我一定抓到你。」

茹姐踩住佢部四輪車全速前進去追我部兩輪。

「夠姜你咪追我囉，追到我先算。」

見佢追我我即刻加速，我一加速佢就漸漸遠離我，其實佢部四輪又點夠我部兩輪追，我睇死佢唔會追到我。

「頂你咪走...」

最後佢要我等佢先追到我，呢日係我第一次見證住佢踩四輪。
.
.
.
做GYM:

「阿豪你做嗰陣隻手握住個柄要直唔好彎。」

我係部推胸機推緊胸，茹姐就過黎指點。

「但唔彎好難推出去喎。」

「頂你彎嘅話你手腕咪易傷囉。」

因為我唔想好似瘦到成條柴嗰啲人咁樣較到最輕黎做，所以我較左50KG，對我呢個冇做gym嘅人黎講超重。

「呀...頂推唔到。」

我出盡力去推上去，但當上左一半就再上唔到。

「好心你咁廢就唔好較咁重啦，扮晒大隻。」

「之前單車串我串得你開心，今次仲唔俾我串返你哈哈。」

茹姐見我推唔上就係度串我。

「隻手嘅力我唔夠姐，我地去挑划艇機，我一定贏你。」

我唔服氣，所以叫佢去同我玩划艇機。

「好啊，我地玩500米，睇邊個快啲。」

好快我倆坐左落划艇機，佢係我隔離，我扣緊腳帶拉住個柄準備倒數開始，

3...2...1，開始!

我一開始出盡力向前向後咁划，划得好快，而茹姐就拉得冇咁快，

睇佢部機個距離已經漸漸同我距離相差越黎越遠，我心諗我今次一定冇得輸。

「划得咁慢嫁，唔係好有信心會贏咩，睇黎呢鋪我贏硬。」

見佢划得咁慢我即刻串返佢。

「睇下點。」

我死划爛划越划越攰，直至去到最後200米我已經喘晒氣，連划嘅力都開始冇，越划越慢，

相反令一邊廂，雖然佢都有喘氣，不過佢仲keep得到個速度，佢仲有250米，

當我去到最後150米佢就已經越過左我，仆街原來划到最後先最辛苦，我已經攰到想死，

而當佢划完我就仲有60米，竟然俾佢贏左，一心以為划艇機好輕鬆，點知原來咁辛苦。

直到我划完佢已經冇喘氣，換言之我就喘晒氣，疲態盡露。

「你唔係話一定會處我咩，點解又輸左哈哈。」

「你...你唔好蝦我初初黎做gym，遲啲等我...做慣左我一定贏得你心服口服。」

「聽住先啦，你依家力又冇氣又冇仲點做男人，叫你保護條女都難啦。」

「你唔好得戚睇住黎...攰死我。」

就咁樣呢日我俾茹姐串左兩次。
.
.
.
唱k:

「...內爆料多，回家避難，紅茶油漆，阿母多瘦，他們沒有瘦...」(將韓文譯至中文發音)

茹姐佢竟然點左首韓文歌黎唱，係G-Dragon首crooked，我都唔知佢唱乜春，唔識就係度鳩唱，佢仲要激動到企上張沙發黎唱，睇佢心情十分亢奮。

「頂你個肺係咁唱韓文歌，鳩唱完未幾時到我唱。」

「G-Dragon真係好靚仔，等我唱多首佢嘅歌先啦。」

我同佢講野佢完全唔show我，淨係對住個mv發晒姣。

「好啊你繼續唱，等我影低你個柒樣po上ig哈哈。」

我拎出手機按錄影，手機見到佢什至企埋上張台上面邊跳舞邊唱歌，佢已經進入無我狀態，我黯住嘴係咁偷笑佢。

你唱下唱下突然唔小心差錯腳成個人仆左落地下。

「哈哈哈，你都有今日，你唔係唱得好興奮嫁咩，做咩仆街哈哈...」

我一見佢仆街就即刻笑死佢，可能呢啲就係佢壟斷唱k嘅惡果，睇人仆街真係最開心，而佢就一臉無奈。

「起身啦柒頭，哈哈。」

雖然佢仆街真係笑死我，但我亦不忙去拖返佢起身。

「家陣係咪好好笑，仲笑!?」

佢好似回復返清醒，係咁打我肩膀叫我唔好再笑。

「最搞笑係我錄低左你仆街個樣哈哈。」

然後我俾條片佢睇返。

「頂你幾時錄嫁?唔好po上ig。」

「唔好意思我po左啦哈哈。」

「頂你，俾人睇到晒我咁樣衰，下次我都要po你啲柒事上去。」

「哈哈哈。」

唱k呢日佢街我真係笑極都笑唔停，呢次佢已經自行山以黎第二次仆街，

同佢出街就係咁，唔係佢串我就我串我佢，同埋乜都可以笑餐死，真係你話我心情唔開朗都難，嘻嘻哈哈又一日，

所以呢個禮拜真係同佢玩得好癲，希望我地可以keep住日日都可以玩得咁癲。

遇著呢啲女仔鐘意左先算啦

第五十一章：舊地重遊

隔幾日之後佢又叫我陪佢去MK睇衫，

冇錯!對上一次去MK睇衫已經係同阿欣去嗰次，可能我去返個傷心地點都會憶起我嘅回想，不過我亦都想去多次當懷緬下。

「茹姐，呢日又做咩冇啦啦約我出黎睇衫。」

我地係旺角街邊邊行邊講。

「唔係你睇係我睇啊!」

「你成個男人咁仲洗乜睇衫，去街邊求其買年長袖牛仔褲咪算。」

話就話佢成個男人婆咁，不過其實佢都幾靚，只不過串佢就緊要彈下佢。

「頂你又話我似男人，人地lady黎嫁。」

聽到我咁話佢佢即刻又打左我一下。

「哈哈係呀lady嘛...咁你今日想去邊度睇衫。」

「我諗住H&M買，嗰度啲衫平。」

H&M!? 咪去正之前同阿欣睇衫嗰度。

「下...唔好去嗰度買得唔得?」

「頂你你一心都係想我係街邊求其買件姐，我就係要去H&M。」

「唉，咁好啦去就去，依家啲港女話左去邊就要去邊，真係服左佢。」

既然茹姐心意已決去H&M，我都無謂改變佢主意，突然我感到手臂一陣刺痛。

「頂你個肺話我港女!」

我望一望手臂，原來佢大大力mi緊我。

「饒命饒命!茹姐唔好mi，唔好mi係我錯...啊好痛...我啱啱係講靚女先啱，係靚女。」

頂佢mi得咁大力超痛，我只好苦苦向佢求饒，呢啲就係冬天著T-shirt嘅壞處。

「知錯啦下話，下次再聽到你話我似男人港女我就再mi得你大力啲。」

我認錯之後佢先慢慢鬆手，睇黎茹姐唔單止似男人認叻，仲好有尊嚴。

「係嘅係嘅，我地去睇衫。」

一陣控動之後好快我地就到左H&M，一入到H&M佢拿拿林就帶我去女裝嗰邊睇。

沿途我地經過一排排嘅衫，聽住間舖播緊嘅英文歌，令我亦跟住細細聲哼左幾句，

當我地經過某一排衫嗰陣，有一套衫係令我覺得特別顯眾，

「呢套衫靚喎，我極力推薦，你買得過。」

我係側邊拎左套全”綠“色套裝俾佢，一件綠色布質長袖，一件綠色短裙，仲有頂綠色帽。

「頂你啦，你係邊搵到呢套出黎?呢套俾你日後條女著就啱。」

「哈哈，綠衫綠褲綠帽綠左，日日一身綠住出街幾唔錯。」

「你係咪想買姐，男裝嗰邊都有喎，要唔要我陪你去買?」

「今日你睇衫唔係我睇衫。」

「咁就放低佢啦，唔好整污糟左人地件衫。」

既然玩完佢之後我當然都要放返件衫，然後我地就繼續睇衫，

最後佢竟然睇中左一件啡色長風褸，風褸中間兩邊都有一排大鈕，著起身成個偵探咁，我當然都不自覺地恥笑佢。

到佢買完件風褸之後我地就行出左H&M黎到人來人往嘅街道，

當我地係人群中行左冇幾耐佢突然向前仆左仆，原來佢俾人踩到條鞋帶甩左。

「乜你條鞋帶咁長嫁，你差啲俾人搞到仆街。」

俾我斷正佢柒左，即刻冇野好講。

「我地行埋一邊先啦，我幫你綁一綁鞋帶。」

然後我地行到去一個少人嘅位置踎低幫佢綁鞋帶。

「嗱，我依家就幫你打個雙蝴蝶結，我保證你唔會再甩。」

而佢就好鎮定地企住望住我幫佢綁鞋帶，直至綁完佢先講野。

「好，搞掂。」

「點解冇啦啦變得咁好人幫我綁鞋帶?」

「舉手之勞姐，唔通想見住你仆死咩。」

「我自己綁咪得，洗乜要你幫我綁，不過都要向你講聲唔該嘅。」

唔知點解佢講呢句嗰陣係微笑住個頭係擰側黎講，而佢塊面亦都紅晒。

「你知你呢啲港女嫁啦，緊係連鞋帶都唔識綁，再加上你咁懶更加唔會綁雙結啦，我唔幫你綁仲可以搵邊個幫你綁。」

「仆街啦你，又話我港女。」

當我快言快語講錯野之後，佢即刻又大大力mi我手臂。

「啊...唔好mi，我錯我錯，我講錯野，好痛...啊...」
.
.
.
俾佢mi完痛左一陣後，我地就係條街上繼續行，行左不久突然前面有個著得幾文青嘅女仔行近我面前。

「先生，阻阻你花5分鍾時間幫我填一填問卷啊~好快嫁咋。」

原來係想搵我填問卷，出街周不時都會見到呢啲人，不過慶幸老子依家得閒就幫你地填一填。

「好啊!」

「唔該晒!」

然後佢俾左部i-pad我填，為左省時所以我全部都揀左十分同意，相信好多人都會咁做，唔只得我一個咁做，

因為我係鳩填所以唔洗兩分鍾就填完，當我準備遞返部i-pad俾佢時，佢又講左一句。

「你可以俾埋你嘅女朋友填喎，阻多你幾分鍾。」

女朋友!?佢幾時變左我女朋友。

「好啊!」

正當我想辯駁之時，茹姐就諗都唔諗答應左佢，而茹姐就咁由我手中拎走左部i-pad黎填，

直至幾分鐘過後佢亦都填完，遞返部i-pad俾個女仔之後我地就離開左，

「佢啱先叫你做我女朋友喎，你唔駁佢嘅?」

「算啦佢都唔知，一男一女出街多數都會俾人當係情侶。」

「情侶?我地friend黎嫁咋，佢地諗多左。」

「係囉，我地friend黎嫁咋，邊個想做你女朋友喎。」

「係囉，我都唔會同個男人婆一齊啦哈哈。」

「又話鳩我頂你。」

當我一話佢佢又打左我幾下，真係掌掌到肉，搞到我手臂紅晒，著短袖真係慘。

第五十二章：孽報

我地係旺角行下行下好快太陽開始落山，正當我地行落地鐵站準備離開時，茹姐呢個時候突然忽發奇想提出一個提議。

「阿豪，不如今晚去埋海濱。」

海濱!?FUCK，咁咪又令我勾起唔少阿欣嘅回憶?究竟佢係咪阿欣派黎嘅臥底黎，專門帶我去啲以前我同阿欣去過嘅地方。

「去海濱?點解?」

「可能因為夜晚嗰度涼爽掛，同埋嗰度夜晚又靜又浪漫，總會令我思緒泛濫，我地咪當靜靜地傾下計。」

唔通茹姐都會有心事?

「既然你咁想去，我就陪你去埋啦。」

算啦去就去，我話過要放低阿欣，唔通度度都唔去咩。

「叻仔，咁咪好。」

應承佢之後我地就搭地鐵向觀塘出發，

直至去到海濱，陣陣海風吹過十分涼爽，而同我同行嘅茹姐就索晒鼻涕咁樣，一睇就知佢冷親，明明佢著到成隻種咁仲會冷親。

「冇野嘛茹姐，你好凍咩，你戴晒圍巾嫁啦喎。」

「冇...冇野，我琴晚舖少左張披凍親姐，邊學得你咁咁凍仲可以著件短袖出街。」

咁又係啊，同佢同行又真係有一個好大嘅反差，佢著到成隻種咁我就著件T-shirt出街。

「我俾張紙你啦。」

我馬上從褲袋掏出一包紙巾。

「嗱。」

然後我就遞俾佢。

「唔該晒喎。」

接過紙巾後佢就不斷地呻鼻涕。
.
.
.
「好啲未啊!」

一陣之後佢就冇再呻，我地繼續沿住海濱向前行。

「好啲啦，其實我自己有紙巾洗乜你俾我。」

「你有紙巾你都唔會拎出黎嫁啦，你咁懶。」

「點解你要對我咁好成日幫我?」

「咁朋友之間緊係要互相幫忙。」

「又唔見你以前對阿欣、對啲朋友咁好。」

茹姐做咩冇啦啦問埋呢啲野。

「你又知我以前對朋友唔好?」

「阿欣佢乜都同我講晒，話你好鹹濕根本唔會幫人，所以你講真話啦。」

俾佢識穿左我個大話之後，我即刻收起笑容。

「既然你咁想知，我就不妨同你講。」

「其實當我同阿欣分開左之後，我一直都責怪自己覺得好自疚，我對佢做左好多衰野，仲趕走埋佢。」

「事後我先想好好珍惜佢，但一切已太遲，我已經冇得挽回返佢，之後我為左要彌補以前所犯下嘅罪孽同埋唔想再重蹈覆轍。」

「所以我同自己講我日後要好好咁樣對啲女仔、要幫佢地、要珍惜佢地，而唔係再趕走佢地，我相信咁樣亦都係阿欣想見到嘅境像。」

我望一望茹姐，佢好專心咁聽我講野。

「所以你先咁幫我?」

「係啊，如果唔係阿欣離開我，我估依家應該都仲係好殘暴咁對女仔，更唔好話對佢好。」

「咁佢離開都算幾有意義，幫你改變左咁多，仲對抗埋心魔。」

「係啊，我相信佢以前走嗰陣應該都係好心痛。」

「係呢，咁你以前點解會鐘意佢?」

「其實我都唔知，總之由我見佢第一眼開始我就好似已經鐘意左佢，我個心會跳得好快，佢眼大大當我望住佢嗰陣就有種放電嘅感覺，同埋佢真係好可愛。」

「我地好夾，夾到連性慾方面都一樣咁強，就咁樣我地一齊左。」

「咁你地咪即係一見鍾情?」

「都算係嘅。」

「咁如果有個都幾靚、又同你啱傾又玩得嘅女仔出現，你會唔會鐘意佢?」

「如果真係有呢個女仔出現，呢啲野都要睇有冇感覺嘅，不過如果好似你啲咁嘅男人婆就緊係唔會哈哈。」

「頂你又話鳩我，我先唔會鐘意你呢啲咁嘅柒頭。」

當我串完佢佢又打左我一下。

「哈哈...係呢，咁你又有冇經歷過啲乜野?」

我識左佢差唔多兩個禮拜都未聽過佢以前嘅經歷。

「我啲經歷都唔算好好，都算係一個孽報。」

「講啦我會聽。」

「其實我以前收過唔少兵，有好多男仔都俾我玩過感情。」

茹姐以前竟然收過兵!?真係睇唔出。

「嗰陣我覺得做娘娘真係好正，一人之下，萬人之上，只要我一聲令下，啲男仔就會撲過黎幫我做野。」

「為左要得到佢地嘅歡心我有時會扮關心下佢地，俾假希望佢地，然後佢地就會更加迷戀我。」

「收兵雖然開心，但好竟不常，慢慢我發覺就連我條仔都玩緊我感情，最後佢就飛左我。」

「我真係好鐘意佢，曾經我好幾次想挽回返佢，但每次佢都將我打走，有一次仲俾我斷正佢拖住條女出街。」

「我喊左足足兩個禮拜，好耐都放唔低佢，佢傷得我好透，曾經我仲認定佢係呢個世上最愛我嘅男仔，最後先知原來佢假情假意，貪求嘅只係我嘅美色想同我上床。」

「然後我就知道呢啲就係我收兵後嘅孽報，之後我先散走晒啲兵慢慢開始從良。」

茹姐嘅經歷同阿欣有少少似，不過孳報方面咪就同我一樣，有因必有果。

「咁你即係已經...俾人”入“過?」

「嗯...」

「我嘅第一次已經俾左佢，我真係好驚日後我鐘意嘅人會介意我呢點，所以關於我嘅經歷都好少向外公開。」

「我好希望我之後會遇到個真正對我好嘅男仔，又會對我專一唔玩感情，如果真係出現，我想同佢走到終點。」

「唉，曾經一度風光嘅你最後都落得如此下場，真係風水輪流轉。」

「咁如果你係我鍾意嘅人，你唔會介意我?」

「我係你鐘意嘅人?」

「我話如果!」

「如果你問我我會話我唔會介意，如果我介意就唔會同阿欣一齊，因為曾經阿欣係公廁...」

「我知，不過都多謝你唔介意我嘅身勢。」

「大家咁話啦，我地都係過來人。」

真係茹姐唔講唔覺，我都開始慢慢覺得我越黎越似暖男，

雖然我對茹姐冇感覺，但當佢有咩事我都會幫下佢，每當幫完佢我內心都會安樂啲，可能呢啲就係我想得到嘅珍惜，

呢晚我地係海濱傾下心事又再令我進一步了解到茹姐。

第五十三章：自由的一日

經過海濱嗰日後我的確對茹姐了解左好多，而好快又過左一個禮拜，

自從識左茹姐之後，佢唔係不斷炸我機就搵我出去玩，所以我部手機每日都響不停，你都咪話唔煩。

而呢日起身佢竟然冇wts我，平時起身我都會見到佢一直叫我起身猛地轟炸我，

我頓時感到無比清靜，終於冇再聽到訊息聲響起，

而佢最後上線時間係01點43分，同我講嘅最後一句話係:「瞓先早抖~」

既然今日咁得閒又冇人煩就緊係搵啲野黎做，而我平時出街就見唔少人係條街跑步，所以我都想試下，就當再做下運動keep fit下身子，

所以我會由屋企出發跑到去海濱，睇地圖睇落唔係好遠，但對於我呢個第一次跑步嘅人黎講都幾遠，應該都會跑到變on9。

然後當我食個早餐換好晒衫後我就出發了，我著左件青bb嘅T-shirt同條短褲去跑，我check左check天氣，今日都有成14度，唔算太凍，

我開頭好慢咁跑，仲慢過隻龜，就連街邊啲阿伯都快過我，所以我加快左少少，然而當我一加快就發覺仆街，條氣開始有啲喘。

當我沿住一條藍色嘅天橋落到去工業區嘅一個十字街口等過馬路時，我已經滿頭大汗，癡撚線原來跑步係咁辛苦，唔怪得阿偉佢以前跑都跑到變on9，

紅燈轉眼變成綠燈，然後我越過馬路沿海濱方向繼續跑，

沿路我見到間安盛金融中心，近睇真係好撚高級，再向前跑就係熟食中心，大排檔feel，呢度就好撚污糟曱甴滿佈，而對面全部都只係工廈，

一個只有100多米嘅地方就可以充分體現出高級同低級嘅分別，

真係得自己一個嗰陣先可以咁留意周圍嘅事物，原來一個人都有一個人嘅好處，見識嘅野都多左。

跑下跑下又到左一條馬路，後面嘅牆就貼住幅鬼佬大字樣「8177 7778」，

而馬路對面就係之前阿彤買水俾阿偉7仔，亦係嚇阿偉嘅嗰個轉彎位...我望見呢間7仔令我諗起阿偉，我好唔捨得呢位兄弟就咁走左，冇得再同佢齊齊癲齊齊爆粗。
.
.
.
再跑左幾分鐘好快就到左海濱，我成個人已經濕晒，亦都喘晒氣，既然一場黎到緊係係到休息下，

我周圍望左望，都幾多人不過好彩茹姐唔係度，如果唔係一定纏實我，然後我行左一陣就坐低左係張凳，

陣陣海風吹過黎真係好舒服，我做左咁多年人都未試過靜心咁一個享受下個大自然，真係嘥晒，

如果呢刻阿欣係度就好，我可以同佢一齊感受~
.
.
.
直至下午我返屋企食完lunch，茹姐仍然冇搵過我，佢最後上線時間依然係01點43分，即係佢冇上過線，

我覺得有啲唔尋常，平時我見佢上線時間好頻密，今日就一次都冇上過，我開始為呢個煩人有啲擔心，

不過另一方面又壓抑住股擔心，覺得佢應該係未瞓醒嫁姐，有時佢好懶瞓，等佢瞓醒佢就炸鳩我機，

所以我都係決定打機唔理佢住，行樂需及春，費事等陣我對佢過度擔心點知佢乜事都冇我就會柒左，佢就會笑鳩我，我唔敢冒住柒嘅風險去搵佢。
.
.
.
快樂不知時間過，好快就打到下午5點，太陽都開始落山，而茹姐都係冇搵過我，最後上線時間不變，

我呢個時候唔單止好擔心佢，更加有種不祥嘅預感，覺得佢可能出左事，所以我拎起電話就打俾佢。

「...嘟嘟...」

電話接通左!

「...嘟嘟...」

雖然接通左，但等左好耐都冇人聽，最後仲收埋線，

然後我再打多幾次俾佢，希望佢快啲聽電話，但結果並沒有變，依然係冇人聽電話，

本來今日佢唔搵我我應該覺得自由同清靜，因為真係難得，但奈何我依家竟然又因為佢唔搵我而感到焦急。

「阿豪，冇啦啦你做咩咁驚青，呢排見你開心左好多嫁。」

老母一出廚房就見到我焦急嘅樣。

「因為平時我傾開計玩開嘅女仔今日竟然音訊全無左，我依家好擔心佢出左事。」

「原來你呢排又識左個女仔~唔怪得你開心左咁多。」

「唔好講呢啲住，你覺得佢會唔會出左事?」

「你話佢今日音訊全無左，咁做咩你早啲又唔搵佢?」

「我以為佢未起身嘛，平時佢成日炸我機，上線時間好密嫁，但到啱先維止佢仲係一粒聲都冇，打左幾次電話俾佢都冇人聽，所以我先開始擔心佢。」

「衰仔，早啲又唔搵佢掛住出去跑步返到黎又打機，你點樣照顧女仔嫁，可能人地依家出左事啦。」

聽到老母咁講我就表現得更焦急、手足無醋，如果佢出左事就真係多得我唔少，我真係唔想再見到另一個女仔係俾我累死。

「咁我依家究竟點做好!?」

「你出去啲平時你地成日去或佢成日去嘅地方搵下佢啦。」

「好，我依家即刻出去!」

老母俾左個方法我之後就開始出去搵佢，希望佢會乜事都冇，

而呢刻不祥嘅預感就更強烈，眼眉亦開始不規律地跳動着。

第五十四章：失蹤

出門後，我第一個地方就係去gym房，因為我知呢個地方係佢經常去嘅地方，

當我入到去，我環視一周，係就係好多人，但我就完全見唔到茹姐嘅身影，

平時佢跑開步嘅跑步機今日換左個肥佬係上面跑，既然佢唔係度我唯有去其他地方搵。

然後我就去海濱搵佢，路途中我不斷睇佢wts有冇上線，但個最後上線始終不變，

而我wts問佢係邊就發現係有兩個灰tick，即係佢係收到我嘅訊息，咁佢做乜唔應我機，

沿路我單止wts佢，仲不停打電話俾佢，次次都通左但佢就始終唔聽電話。
.
.
.
當我到達海濱，夜幕已降臨，今晚都幾多人，有人玩cosplay，有人跑步，有人唱歌表演，仲有唔少情侶坐係張凳度唔知偷情定sweet，

雖然條海濱好長有排行，但我都決定由海濱開頭嗰邊慢慢行到盡頭，希望可以俾我見到茹姐，

我沿住海濱向前慢慢行，而我就不斷環顧四周，見到嘅大多數都係情侶，而每對情侶中每一條女都冇一個係茹姐。

最後我行左大約15分鐘終於到達盡頭，盡頭呢度少左好多人，但我始終見唔到茹姐，佢究竟去左邊!?

正當我冇晒希望之時，我突然諗起一個人，可能佢會知道佢係邊，

呢個人就係阿欣...

然後我拎出手機打開通訊錄準備打俾佢，但呢個時候我就淆左淆，心諗究竟打唔打俾佢好呢，

打俾佢我點樣開口好呢?畢竟佢之前先拒絕左我，我咁樣突然搵返佢真係好尷尬，

另一方面我又驚煩到佢，總之就驚呢樣驚嗰樣，

但我知唔可以，呢個時候唯一可能知茹姐去向嘅只得阿欣，始終阿欣係茹姐嘅fd，我一定要打俾佢先得!

然後我就咬緊牙關地打俾佢，心跳慢慢加速。

「電話暫時未能接通，請遲啲再打過黎...」

聽到打唔通我就鬆左口氣，但另一方面我就更加焦急，打俾阿欣仲衰過打俾茹姐，連通都唔通，連阿欣都打唔通我仲點可以搵到佢，咪即係連一絲線索都冇左!
.
.
.
之後我去左好多地方尋找茹姐嘅下落，apm、megabox、各個街邊，什至去到茹姐屋企附近都唔見佢嘅身影，

最後我去到某個公園將凳，我終於攰到坐低左，

究竟你去左邊，你可唔可以出現俾我見到你，我真係唔想再見到有多一個女仔係我身邊消失，

然後我低下頭雙手黯住雙眼眼淚慢慢流出，我覺得自己好大罪惡感，竟然連一個女仔都睇唔住，佢唔搵我我竟然仲覺得乜事都冇，

我再次覺得自己好冇用，我真係仆街黎，次次等失去左先黎珍惜，上次又係咁今次又係咁，究竟仲要幾多個女仔係我身邊消失我先會開心?

我呢份人真係唔配同女仔做friend，人地有咩事我都唔會即刻發現，仲話要幫佢、要珍惜佢，我根本改唔到自私嘅性格，我真係對佢唔住...

正當我傷心失意、渺無希望之時，突然我腦海閃過阿偉嘅畫面，好似記起啲野，

我記得佢之前同我講過阿彤唔見左嗰陣係靠snapchat個gps功能幫手搵到佢，我記得茹姐係有用snapchat，而我就down左但好耐都冇掂過佢，

我都可以試下用snapchat搵下佢係邊，如今茹姐佢冇關機應該有機會搵到佢位置，

諗到呢度我終於覺得有返少少希望，然後我就快手打開久違嘅snapchat，再禁實茹姐個頭像，就顯示出一堆資訊，

而資訊嘅最頂端就有一幅地圖，冇錯，就正是茹姐個位置!!仲寫住係剛剛，即係佢依家就係呢度。

「Yeahs!!」

我見到茹姐個位置後我即刻開心到叫左出黎，我終於知道你係邊。

之後我禁入幅地圖細心睇睇佢個位置，然而佢個位置令我愕然左一下。

「咦，呢度咪係阿欣屋企附近?點解佢會係呢度?」

知道佢個位置後我就唔諗咁多迅速起行，去到我就知茹姐發做咩事，

沿路我嗰股強烈嘅不祥預感仍然持續，覺得佢硬係發生左啲咩事。
.
.
.
10多分鐘後我到達左阿欣屋企附近，我一直開住snapchat望住向佢個位置走近，越黎越近，

可能係今日手機冇差電，依家手機已經冇乜電，不過都好彩我已經搵到茹姐個位置，

而當我走到佢個位置時，我向前望一望，發現前面50米有個位可以轉入後巷，而呢度都係一個人少嘅地方，所以夜晚特別陰深，

我慢慢向後巷步近，當到達後巷10米左右，我突然聽到後巷裡面有人講野。

「我警告你唔好再走近，快啲走，走開啊!」

呢把聲咁似茹姐嘅!?我急急腳走到條後巷嘅轉彎位望向裡面，眼前境像令我大驚，

我見到有個老女人背向我拎住把豬肉刀向阿欣同茹姐佢地兩個步步迫近...

救完佢地之後一齊黎返q

咁就要睇佢地造化

文

第五十五章：危險人物重現

我見到呢個情境諗都唔諗就上前制止佢。

「仆街!你做乜野。」

上前抓住佢之後我迎面迅速打左佢一鎚，因為太黑關係我並望唔清佢個樣認唔出佢，只知道佢係披頭散髮，燈光照到佢手嗰陣我見到都幾皺皮，

個老女人俾我打左一鎚之後隨即向一邊趴低左，我見有機會即刻拖住佢地兩個逃離呢度，

直到我地衝左出街都有好一段距離，我後向望一望，個老女人冇追黎，所以我就算同街邊啲人講都冇人信。

「阿豪，點解你會係度?」

當我地停低腳步後，茹姐就質問我。

「呢樣野真係要問你，究竟你今日去左邊?我搵得你好辛苦，好彩你有snapchat我先搵到你係呢度。」

「對唔住阿豪，其實我今日係同阿欣行街，因為我唔想你又憶起你同佢嘅往事影響心情，所以我選擇左隱瞞唔同你講，然後就決定全日唔上線wts。」

「你為左唔想我憶起阿欣，你竟然全日唔上wts?你知唔知我好擔心你，擔心你出左事啊!」

我聽完之後都估唔到呢個就係真相。

「你...你擔心我?」

「係啊!既然你只係唔上wts，咁點解我打俾你唔聽我電話?」

「可能我教左靜音聽唔到，同埋我唔想呃你，我知你打黎一定會問我做緊乜係邊。」

茹姐竟然會咁顧及我感受?真係第一次見。

「係囉阿豪，阿茹佢好女仔黎嫁，你識到佢係緣份，你要好好保護佢啊唔好離開佢。」

我都未黎得切講野阿欣就插把嘴入黎，不過佢唔講野我都唔為意佢係度。

「頂你張倩欣咪亂講野啦。」

茹姐聽到啲敏感嘅說話後即刻話一話阿欣，睇黎茹姐已經將我同佢呢排啲事講晒俾阿欣聽。

「其...其實我同茹姐朋友黎嫁咋。」

話就話我要放低阿欣，但依家俾我見返佢點都會有些少牽掛。

「係囉...朋友黎嫁咋。」

茹姐俾阿欣講一講紅都面晒。

「朋咩友，阿豪你要快啲忘記我，唔好為左我唔去識其他女仔，你嘅命運應該由你控制而唔係我，而我依家只係做俾祝福俾你地兩個嘅外人。」

「阿欣唔好誤會，我地真係只係朋友黎嫁咋，不過講真其實我真係仲掛住你。」

「其實你同阿茹都幾夾啊，我聽佢講同你一齊好開心，乜都玩一餐。」

「我先唔會鐘意佢，平時佢傻下傻下又成個男人婆咁我都唔會同佢一齊啦。」

「頂你又話我男人婆!」

我串完佢之後又打左我一下，不過呢一下我十分回味，搵返佢我真係好開心。

「哈哈...」

我同阿欣都笑左出黎。

「張倩欣!我要殺死你。」

突然老女人再次拎住把豬肉刀出現係我地面前，距離我地50米左右，發出嘶裂嘅聲音。

「走!我地快啲走!」

然後我再次拖住阿欣同茹姐掉頭急急腳走，我今日去練跑依家終於大派用場，究竟佢邊個黎?

「阿欣，佢邊個黎?邊個同你咁大仇口?」

我邊跑邊問佢野，腦海裡充滿了疑問。

「其實...其實佢係我阿媽。」

原來佢就係伯母!?我聽到後雙眼立即撐大，自伯母由青山逃走左出黎之後一直都冇再聽到佢嘅消息，如今竟然係呢度出現!?

「佢今次黎就係想要殺死我報仇，頭先如果唔係你及時出現救左我地，或者你依家已經聽到我嘅死訊。」

「點解會咁?點解佢要出返黎報仇?」

「可能係因為之前阿偉去救走我家姐嗰陣我冇出黎幫手累佢俾人抓左入青山，所以依家懷恨在心。」

「自己個女都殺佢仲有冇人性。」

「佢有精神病嫁，發起作上黎就會連最親嘅人都唔認得。」

「咁你地點解會係後巷?」

「今日同阿茹行完街後佢想送埋我返屋企，因為呢條後巷可以快啲返到屋企所以我地貪快就行左入呢條後巷，而就係咁俾阿媽發現左我。」

佢地竟然為貪快行入後巷，我也是無奈了。

「後巷特別危險，下次你地唔好再貪快行入後巷。」

「知啦，試過一次仲唔知驚咩。」

「知就好，唔講咁多住，呢度最近你屋企，我地上你屋企暫避一下先。」

由於呢度係阿欣地頭，所以我迫於無奈都要再上去佢屋企多一次，又係重遊舊地。

「嗯。」
.
.
.
好快我地跑到阿欣屋企樓下大堂，而平時會坐係大堂門口側邊嘅看更依家竟然唔係度，可能佢走開左，

我望一望門口出面，唔見伯母嘅身影，終於都鬆一口氣，但仍然唔可以鬆懈，我總覺得今晚會有唔好嘅事發生，但又唔知仲會有咩事，總之就係不祥預感，

唔理咁多我地即刻搭lift上去，lift門關上後，升降機緩緩上升，我地屏息以待，而佢地個樣亦都表現得異常擔憂。

直至我地到達阿欣嗰層之後迅速部出架lift前往佢個單位，阿欣俾條鎖鑰我開門，

鐵閘咔啦咔啦地打開，打開鐵閘後我再推開大門入去，

當我入到去後，我頭部突然受到一支木棒重重地敲擊左一下，然後我眼前一黑成個人馬上瞓左係地下，

「阿豪...!」

「你做乜野，唔好啊...救命...」

最後我只聽到幾句喊叫聲後就失去了意識......

看更睇來已經RIP

第五十六章：復仇1

瞓左唔知幾耐，本應呢個寒冷嘅天氣我理應感到冰冷，但我仿佛感到有股溫暖係我身體上迴盪...

唔係，係我支野，有股溫暖係我支野上下上下迴盪著，真係好舒服，呢種感覺好熟悉而且好似好耐都冇接觸過咁，

既然咁舒服，我當然都想開眼睇下係咩事，然後我眼睛就慢慢打開，視線由模糊漸漸變得清晰，然後下一個畫面就令我十分驚訝。

我見到阿欣跪住係度幫我含緊，一隻手仲幫我上下chok，下身赤裸，而我就坐係張凳下身亦係赤裸，支野就好唔聽話咁升晒旗，究竟阿欣發生咩事!?

不過真係好舒服，佢就好似食左春藥咁義無反顧地幫我含，好溫暖...仆街!我呢刻仲諗住舒服做乜鳩，叫醒佢再算啦。

「阿欣...阿欣，你醒下，做咩無端端幫我含J。」

阿欣並冇理會我，一絲反應都冇繼續幫我含，而我呢刻先發覺我手腳俾人綁實左郁都郁唔到。

「你叫佢都冇用，因為佢已經俾我施咒嘅邪靈控制左。」

突然前方不遠處傳黎伯母把聲，我立即向前望，冇錯伯母正坐係沙發食花生，而呢時我先留意到周圍嘅環境，呢度係阿欣屋企，我同佢嘅另一幅合照就掛係牆上面，相當顯眼。

「仆你個街，放左我地!」

「嗚嗚...」

然後隔離又傳黎一把女聲係度喊，我向側邊望一望，原來茹姐都坐係張凳上俾伯母綁實左。

「你地走到咪走囉。」

「茹姐你有冇事？對唔住...係我累左你地。」

見到呢個情況，我覺得係我害左佢地，我後悔帶佢地返阿欣屋企。

「見到你咁內疚我真係好開心，不過你條野都幾粗，唔怪得個死妹釘咁鐘意你。」

「仆街你想點樣。」

我回過神來用凶狠嘅眼神啤實佢。

「我要你性慾強，我要你個心魔死灰後燃返，我要你屌死個死妹釘!哈哈哈哈...」

我以為我啤得佢夠凶狠，點知佢嘅語氣眼神更凶狠，笑得亦好奸詐同陰深恐怖，就好比一個女巫，

不過佢話要我個心魔死灰復燃?點解佢會知我身體之前有個心魔?

「你點知我內心有個心魔?不...不過你死左條心佢啦，我已經將佢消滅左。」

頂，阿欣手勢真係好舒服，佢有時幫我含嗰下，條利仲要不停地舔我龜頭...我舒服到已經唔多想理任何野，相反我內心中有另一股力量慢慢湧緊上黎。

「你覺得佢已經俾你消滅左?你錯啦，佢呢個幾月只係極度虛弱無能力再出黎搞你上你身，佢並未完全消滅，而依家個死妹釘再出現仲同你搞埋，個心魔好快會再次變得強大。」

心魔境然仲未消滅?佢咁講即係話阿欣嘅出現都會令心魔增強?

「心魔就好似一個人，佢只需要食物同水，你靠近死妹釘就佢嘅係食物，你同其他女扑野就係佢嘅水，而只要你扑野越多心魔嘅能力就越強，而我嘅任務就係要你屌死個死妹釘!」

「正因為呢個係任務，只要你同死妹釘扑野，佢所飲到嘅水會比你同其他女扑野飲到嘅水多兩倍。」

仆街，唔怪得我之前同阿欣相處越耐，脾氣同性格都越差。

「即...即係個心魔係你搞出黎。」

「係!我等呢日已經等左好耐。」

原來一切都係伯母搞出黎，真正嘅幕後兇手係佢。

「點...點解你要咁做!?點解你要咁樣對自己個女?」

阿欣搞得我好舒服，我好勉強先講得出野。

「佢係我個女?佢仲有資格做我個女咩?」

「如果唔係當年佢唔肯出黎幫手我就唔洗俾張倩彤走甩左，仲要俾人抓左入青山，呢一切都多得個死妹釘唔少。」

「我個死佬呃我仲走埋路，嗰個死妹釘又呃我，呢個死妹釘就背叛埋我，呢度個個都唔係好人，全部人都想我死!」

伯母好似發左癲咁，用撕烈嘅聲音講出佢嘅原因。

「自從我由精神病院逃走左出黎之後，我發誓要向死妹釘報仇，我要佢不得好死，所以我加入左一個邪教組織。」

伯母話...邪教組織?東方閃電?全能神?

「係入面我用一年時間學識左巫術，然後我就用巫術詛咒死妹釘，再向佢降左隻邪靈。」

「只要接觸到死妹釘嘅男人都唔會有好結果，我要佢呢世都冇仔同佢一齊，我要佢結唔到婚，我要佢生唔到仔，我要佢孤獨終老，我要佢不得好死，哈哈哈...」

「你個...死仆街...你咁樣咒...自己個女...你先至會...不得好死!」

「而只要同死妹釘搞野嘅人，邪靈就會將佢嘅一半傳染俾接觸佢嘅男人，然後就會係佢體內形成心魔，不斷慫恿同佢相愛嘅男人同佢扑野。」

「然而個男人就會越扑脾氣越差，越扑越殘暴，越扑性慾越強，隨之就可以瘧打佢屌死佢，受盡折磨，每次我聽心魔同我講返佢俾人瘧打完我真係好開心，呢啲就係佢應該得到嘅懲罰。」

「我個計劃真係好完美，我要親眼望住個死妹釘俾人折磨死，我要俾所有人知道背叛我嘅人都冇好結果。」

第一次見識，伯母真係...好恐怖!佢竟然可以咁樣對待自己最親嘅人，佢已經喪盡左人性...唔係，係根本變態唔係人，係怪物!!

而我同茹姐今晚都全程見證住伯母恐怖嘅所作所為，希望唔會為茹姐帶來陰影。

咁岩行開左姐 無事嘅

支持原創 歐
出快啲

第五十七章：復仇2

「雖然你個心魔係可以消滅，但死妹釘個邪靈俾我降左落去就一世，唔會再有方法解到佢。」

「我...我一定會解到佢。」

「邪靈同心魔唔同嘅地方係，邪靈唔會講野唔會上身，只會用作用自己一半傳染俾男人再折磨佢，同埋係緊急時候先會出現。」

「即係話...依家佢幫我含...就係你隻邪靈...嘅作為?」

「冇錯啊!你都幾聰明喎。」

「阿欣，醒一醒唔好再含啦。」

茹姐係隔離輕聲叫左阿欣幾聲，相信茹姐都係第一次見到我支野，仲要望住我俾人含，真係好尷尬。

「唔記得呢度仲有條女，點解你要同個死妹釘做朋友?你都好清楚同佢有來往嘅人都唔會有好結果，亦即係你依家都係我嘅死對頭!」

然後伯母就企起身慢慢步近茹姐，直至到達佢面前，

「你唔好...搞茹姐，要搞...就搞我，唔關佢事。」

「原來你叫茹姐，你一定係佢條新女。」

而茹姐見伯母行到佢前面，已經嚇到面青青。

「係...我係佢條女，你放左佢地，呢啲苦我代佢地受，講到識阿欣我係最早識佢嘅朋友。」

「你講乜野...茹姐!?你唔可以...代我地服苦。」

「啪!」

然後伯母打左佢一巴。

「最早識下話?即係你一早已經係我敵人，咁我就第一個對付你，你地一個都咪洗指意走!」

「等我對付左你，我再逐個逐個折磨死你班仆街，哈哈哈...」

「你條...死仆街一定遭天讉...總有一日...一定劈撚死你個冚家產。」

「死妹釘，去收佢皮唔好俾佢講野，佢好撚煩。」

伯母指使左阿欣一下，阿欣就即刻企起身騎住我，佢將佢個窿對正我支野插入，而個嘴就貼埋黎同我打車輪，

「阿欣唔好...」

話未講完佢個嘴已經制止左我講野。

「啊!」

好快我支野就插入左佢穴道，冇比濕潤同舒服，隨後佢都上下上下地不斷un，

可能太耐冇扑野，一扑返真係好興奮，我性慾亦迅即標高，好快我已經陶醉在阿欣同我敦倫嘅世界...

「阿豪你醒下啊，唔可以變返以前嘅你。」

而我呢刻就算聽到其他說話都只當作耳邊風，我唔想理...亦都控制唔到自己。

「啪!」

然後我又聽到伯母一巴掌打落茹姐塊面度。

「收嗲啦你，依家冇左條靚仔煩住晒都舒服好多，咁樣我就可以安心對付你。」

「你想做乜?」

「啪!」

「一早識佢?」

「啪!」

「同佢做friend?」

「啪!」

「想夾埋黎整死我?」

「啪!」

「生得咁靚女?」

「啪!」

「我今晚就要毀左你容。」

「啪!」

「等你以後冇仔溝。」

伯母不停地摑茹姐，我可以聽到伯母打落茹姐塊面度嘅每一下都好應力，聲音清脆利落。

「唔好啊伯母...唔好毀我容，嗚嗚...」

「啪!」

「喊?你啱先唔係好堅強嫁咩?唔係話要幫人頂罪代人受苦咩?」

「求下你放過我地，以前佢地背叛過你確實係唔啱，我地答應你只要你放左我地，我地會幫你做牛做馬去將功補過，唔會再背叛你。」

睇黎茹姐都有柔弱嘅一面，終於唔再扮女漢子。

「啪!」

「我牛你老味，我唔需要任何人幫我，我依家只需要慢慢折磨死你地就係最開心。」

「我越望你就越靚女，你咁靚女令我越睇越唔順眼，等我剪撚晒你啲頭髮。」

「仆你個街你咪撚掂茹姐一條頭髮，頭髮就如女人眼中嘅生命，你剪撚左佢以後仲點見人!?」

頂我真係好嬲，好想叫佢停手，但無奈我四肢又再不能動彈，心魔再次控制左我，我只能夠眼白白聽住佢地講野，聽住伯母點樣去折磨茹姐，

我係內心中不停講野，但聽到我心聲嘅恐怕只得我同心魔。

好快我就聽到用鉸剪剪頭聲嘅聲，睇黎伯母係台面拎起鉸剪就手起刀落。

「放開我...唔好剪，嗚嗚...」

「我要剪得你有幾樣衰得幾樣衰，睇你仲點溝仔。」

「阿欣唔該你醒下啦，你個好姊妹依家俾人折磨緊啊，依家唔係扑野嘅時候。」

既然阿欣醒唔到依家就只可以靠我，我要再次用意志力抑制心魔搶回我個身體。
.
.
.
「就係呢個造型，我剪到你呢度一忽嗰度一忽人唔似人鬼唔似鬼咁，睇你仲點見人，哈哈哈...」

睇黎伯母入左邪教後病情嚴重左唔少，佢可能已經當左茹姐係阿欣咁對待，或者佢可能已經俾鬼附身...

「阿豪，阿欣，求下你地醒下，嗚嗚...」

茹姐再次呼喚左我地一聲，而佢呢次係好大聲地呼喚，我一定要清醒返，呢度只有佢冇被控制，我唔可以再俾佢默默承受痛苦!

「唐富豪你得嫁!快啲用盡最強大意志力抑制心魔，我要救佢地。」

第五十八章：解救

「啪!」

我聽到呢一下異常大力，大力到頭都飛甩咁濟，我內心感到十分痛苦，

我真係唔想茹姐佢再白白受苦，佢係好好女仔黎，平時又唔會得罪人，點解伯母要咁對佢啊!!

「仆你個街咁撚多嘴叫乜撚野叫!本來我心情好好俾你叫一叫搞到我心情差晒。」

「阿豪，睇黎我地...緣份至始，我真係好想我地...可以繼續一齊癲。」

「呢段日子有你陪住我好開心...我生存亦都有左動力，我好唔捨得離開，但睇黎我...撐唔到幾耐，記得我死左之後要del晒我同你啲相，因為...因為我唔想你傷心，就當呢個...係我嘅遺言。」

然後就暈左過去。

「茹姐唔好...唔好有事你要撐住，我一定會救你出去，你唔會死!」

「仆你個臭街仲講，我依家就毀撚左你個容，你等我一陣，我入去廚房燒熱條鐵就會出黎煎濃你塊面，係你迫我。」

然後伯母就拎住條鐵入左廚房。

「屌你老味臭閪，啊!!!」

我用強大意志力去抑制心魔，可能係佢始終能力未回復到以前咁強盛，所以我成功將佢暫時抑制，終於俾我個頭郁到，我有返少少意識，

然後我就用頭鎚撞向騎住我嘅阿欣嘅額頭，我估邪靈應該都會驚痛而俾阿欣清醒少許，

當我大大力撞完佢之後我額頭好痛，亦因為痛我就更清醒，手腳終於可以郁，而阿欣亦都俾我撞完之後跌左落地下。

「阿豪?點解...」

睇黎痛真係對阿欣有效，佢終於清醒返。

「噓!」

阿欣清醒後講野好大聲，我即刻示意佢細聲返。

「點解我同你會冇著褲?」

阿欣細聲地講。

「呢一切都係伯母搞出黎，唔講咁多住，伯母就係廚房快啲幫我鬆綁先。」

「嗯。」

然後阿欣就速速幫我鬆綁。

「同埋鬆綁完之後摑我一巴，個心魔就唔會咁易控制我。」

「你又冇做錯野我做咩要打你?我打唔落手。」

「你一定要打我，唔係我會俾心魔控制，就當係我補償返俾你好冇?」

「咁...咁好啦，你要忍住痛。」

幫我鬆綁後，阿欣就依我指示打左我一巴，真係好痛，聲音清脆利落，不過好彩伯母聽唔到。

「唔該晒。」

然後我就再望一望茹姐，然後我一望就俾前面嘅境像嚇親，佢啲頭髮被剪短晒，呢度一忽嗰度一忽唔講人地仲以為佢有病，

而且佢臉孔被打到瘀晒好多傷痕，嘴角更流緊血，至於四肢，我見佢隻手亦流緊血，上面有幾道被界刀界過嘅傷痕，

我估佢手上嘅傷痕應該已經係我醒前造成，正因如此地上就有一片血跡，

見到茹姐俾伯母打到咁傷，我呢刻拳頭都硬晒，好撚想打鳩佢，但係唔可以，因為依家我主要任務係救人。

唔理咁多，我要快啲搖醒茹姐先。

「茹姐，起身啊起身!」

我邊搖茹姐邊輕聲地叫佢醒，

慢慢地佢眼睛終於再次打返開，而阿欣亦幫佢鬆綁。

「阿豪...」

「噓!細聲啲。」

「阿豪你終於醒返，咁樣我地就有機會唔洗死，不過我依家個樣咁樣衰，唔死都罷，仲點見人。」

茹姐一醒返就即刻記起啱先伯母剪佢啲頭髮，感到好沮喪。

「阿茹，就算全世界人都唔識欣賞你都好，我欣賞你就得，你依然係我以前識得嘅黃芷茹，你仲係好靚。」

見茹姐咁沮喪我當然即刻去安慰佢、俾啲鼓勵佢。

「唔講咁多，我依家要救你地出去。」

「嗯，多謝你!」

「阿欣，快啲著好衫褲先。」

當我倆都著好晒衫褲、收拾行裝後，然後我隨手拎左支木捧，以作防御，睇黎呢支木捧就係扑暈我嗰支，

接著我地都小心翼翼地走著，務求唔發出任何聲音，不過要出呢個大門就一定要經過廚房，我聽到廚房有開住煤氣爐嘅聲，睇黎佢真係燒緊條鐵...

三個人當中我做帶頭，茹姐行第二，阿欣行最尾，我雙手抓住木捧舉起至肩膀位置以作準備，因為已經十分接近廚房，

正當我越過廚房之時，突然伯母就出黎，佢手上拎住條燒紅左嘅鐵，我同佢撞到正一正，我俾佢嚇到震左下

「你班仆街想走!?」

伯母見我地想走隨即發出撕裂嘅聲音。

「你地走先!快啲。」

「你小心啲!」

講完後佢地就速速逃出屋內，

然而我亦不甘視弱立即向佢頭頂揮棍而下，目的係為佢地拖延時間，

但好唔好彩，佢竟然一手接住左，仲將支捧拗斷埋，我俾佢呢個行為嚇親，正常人都冇可能一手拗斷支咁粗嘅木棒。

而佢另一隻手就瞬速將條鐵向前篤，篤中左正在逃出去嘅阿欣條腰，我連反應都未黎得及。

「啊!!」

被高溫灼傷嘅阿欣痛到尖叫左出黎。

「阿欣!」

我見到呢個情境我一怒之下就用盡全力用腳向前踼左佢一下，俾我踼中後佢向後瞓左係地下。

「阿欣，你有冇事?忍住啊，我地走。」

然後我就扶住阿欣逃離左出去。

第五十九章：逃脫1

當我扶住阿欣逃離到走廊後，我即刻閂埋道門同鐵閂，而茹姐都係度等緊我。

「阿欣做咩事?」

「佢俾伯母燒紅左條鐵篤中左。」

望住阿欣個表情咁痛苦，我都覺得好心痛，話晒都係我以前最心愛嘅女人。

「我地入防火門行樓梯落一層再搭lift。」

我聽何紹偉講佢之前救完阿彤後俾伯母追殺嗰陣都係咁做，最後成功走甩左冇俾伯母搵到，所以我都諗住沿用佢呢個方法。

然後我扶住阿欣推開防火門入到去後樓梯將佢放係地下坐住休息下先。

「阿欣你係咪好痛，你要忍住好快我地就出到去。」

「對唔住阿豪，我以前怪錯左你，我應該一早就信你有心魔呢件事。」

「你啱先聽到晒我同伯母講野?」

「雖然我俾隻邪靈附左身俾佢控制左，但我本身依然清醒仲可以聽到你地講野。」

「我真係好錯，原來我先至係罪魁禍首將心魔傳染左俾你，我仲將所有罪名推晒去你身上，對唔住!」

唔知點解我眼淚又不知不覺溢出。

「唔係...唔係你嘅錯，係我唔識得抑制心魔唔識珍惜你，先至令你今日受苦，我見到你咁辛苦我個心都好痛。」

「同埋呢一切都係伯母搞出黎，所以你唔洗將啲罪責推晒落自己身上嫁。」

「但我始於係佢個女我都估唔到佢會做出啲咁嘅事...啊好痛。」

突然阿欣唔知咩事表現得更辛苦。

「做咩事阿欣?係咪你個傷口?」

然後我掀開佢件綿衫睇下個傷口，我見到灼溶左啲皮膚之外，皮膚嘅周圍伴隨著開始發紫，莫非啱先支鐵有毒!?

「茹姐你有冇水?阿欣好似中左毒。」

「我有啊我有水!點解會中毒?」

茹姐即刻從佢手袋拎出一支好細支嘅水，隨後我就將水淋落個傷口幫佢清洗傷口，希望啲毒可以滲得慢啲，期間佢都好痛苦。

「一定係啱先支鐵荼左毒。」

「點解伯母可以咁絕情咁殘忍，連自己個親生女都想殺，佢真係冷血。」

茹姐對伯母嘅行為大感驚訝。

「阿欣你要撐住，我知你係好堅強唔會咁易放棄嫁，我就算死都要帶你出去。」

「阿豪，如果緊急關頭我真係唔得嗰陣你一定要掉低我，我唔想連累你地，你仲要照顧阿茹，我呢個無牽無掛嘅人就算死左都值得。」

雖然阿欣仲好清醒，但我已經發覺佢塊面漸漸開始變得蒼白。

「唔得!我一定會帶你走，我呢一刻愛你，呢一世都愛你!」

我邊講邊喊，而茹姐亦暗暗地流下眼淚，仿佛係為我地而哭。

「阿豪...唔得嫁，你同我一齊只會變翻以前咁，只會俾我連累，你個人生應該值得更好。」

「唔會嫁...唔會，我唔會再好似以前咁，我會抑制住個心魔。」

「喀啦。」

突然一陣輕微嘅開鐵閘聲傳到樓梯，睇黎伯母要出黎搵我地。

「茹姐快啲報警，你部手機仲有電!」

然後茹姐就掏出手機報警，我地邊報警邊扶住阿欣行落下一層至16樓。

「喂?係咪警察局?呢度有人要殺我地，快啲黎救我地!地址係九龍觀塘......」
.
.
.
當茹姐收線後，佢話警察好快會黎，

呢個時候我地已經落到16樓嘅防火門，我記得阿偉就住呢層，雖然佢搬左出去住，但我相信佢老母應該仲係度，我地可以去嗰度暫避。

正當我想拉開防火門之時，我從道門中間嘅玻璃中竟然望到伯母正從走廊遠處緩緩地行緊過黎，手上更拎住把豬肉刀，

睇黎情況不妙，我地應該出唔到去。

屌好緊張，伯母睇來都有野上左身

係啊 邪教搞到佢好似有超能力咁

第六十章：逃脫2

既然落唔到去，我地唯有再落一層搭lift，如果我地全程行樓梯慢慢黎，恐怕阿欣會捱唔到。

然而當我落樓梯嗰陣，突然我性慾增強，我好想扑野。

「阿欣，你好靚，我好想同你扑野。」

我四肢被控制住，連自摑都做唔到，可能痛覺已經過左所以又再俾心魔控制，我頭部伸前想同佢打車輪。

「阿豪，清醒啲。」

阿欣叫我都聽唔入耳。

「啪!」

正當我嘴唇就黎貼埋阿欣之時，茹姐打左我一巴，我迅速清醒左。

「清醒啲啊唐富豪!」

「唔該晒你茹姐。」

「對...對唔住，啱先我打左你一巴係咪好痛?」

「唔洗道歉喎，打大力啲就啱，我就係要痛。」

然後我地再扶住阿欣繼續慢慢行落15樓，

當我地落到15樓時，我聽到16樓嘅防火門打開左，睇黎伯母已經追到。

「你地走唔甩嫁啦算啦。」

我聽到伯母從16樓講野，梯間傳來陣陣回音，仲有一級級嘅落樓梯聲。

我綵佢都on9，我拉開防火門後就一齊出左去，沿走廊向電梯口步近，

直至我地直行轉彎到達電梯口正想禁lift時，後面道防火門就打開左，如果我呢刻禁lift的話伯母過到黎見到就一定知道我地係呢層。

「仆街，伯母追到出黎，我地點算好?」

我依家嘅心情十分焦急同緊張而且夾雜住一絲害怕，就好似玩緊一場追逐戰咁。

「不如我地匿埋入個櫃入面。」

茹姐指住擺係垃圾筒隔離嘅大櫃，個大櫃的而且確好大，應該係人地當垃圾掉出黎，

雖然係垃圾不過就幫左我地，我地即刻逐個進入大櫃，入晒去後啱啱好夠容納3人，祈求伯母唔會發現我地打開黎睇。

係大櫃入面我同阿欣面對面逼得好實，我支野咁啱就頂住左佢，亦深深聞到佢陣髮香同體香，

然而香氣使我慢慢陶醉於色情，我性慾再次增強，手已經伸進阿欣條裙入面，可能衣櫃太黑問題，茹姐並唔知我又再俾心魔控制。

「阿欣，我好想同你扑野。」

直至我一講野茹姐聽到就知咩料，佢即刻大力mi住我隻耳仔，將痛楚維持一段時間，

然而佢咁樣做，我又再清醒返，我隻手即刻從阿欣裙入面縮翻出黎。

「唔該你。」

我忍住痛輕聲向茹姐道謝。

「噓!」

然後茹姐就噓我一聲示意我唔好出聲。

隔左一陣，我由個大櫃嘅一個好細嘅窿望到伯母已經行到電梯口，然後佢停左落黎，

我地驚到要屏息以待，就連呼吸聲都驚俾伯母聽到。

「我知你地就係呢層，快啲同我出黎，俾我搵到你地我一定生屠左你地拎黎煲湯。」

呢句說話正常聽起身覺得似講笑，但如果係伯母講的話就連我個心都寒左一寒，絕對唔似講笑。

「有樣野你地一定唔知，你地係咪心諗點解我知你地嘅行蹤?」

「都係因為個死妹釘，係個死妹釘暴露你地個位置。」

我望住阿欣，心入面諗:

「阿欣，係你暴露我地行蹤!?」

「你地唔好唔記得，我施左隻邪靈入佢身體，我可以感應到邪靈嘅大概位置，所以你地遲早會俾我搵到。」

「乖乖地出黎交個死妹釘俾我我就唔殺你地，否則俾我搵到你地的話我一定屠左你地班仆街。」

原來係因為邪靈關係伯母先會得悉阿欣嘅行蹤，我一定唔會交出黎，我寧願我出事都唔想阿欣出事。

伯母講完野一片寂靜後，佢周圍望左望後，好快就將視線瞄住個大櫃，向大櫃慢慢步近，

直至佢行到大櫃前面，佢右手拎住把豬肉刀手向後引做出一個捅人嘅姿勢，左手就準備拉開大櫃道門，就好似肯定我地就係入面咁。

我雙眼睜大，內心十分驚恐，心跳得十分快，心諗今次真係仆街，莫非今晚就係我地嘅死期!?

依家唯一可以做嘅就係不斷祈禱，希望奇蹟會出現。

加速

心魔出嚟幫手啦 你D水要mola

好彩豪哥對耳俾人掹住左

第六十一章：追逐戰

「Pang Lun!」

突然某一條走廊嘅盡頭傳出類似煎pan跌落地下嘅聲音，呢股聲音正好吸引左伯母，

伯母第一反應就即刻向後望然後沿聲音傳出嘅地方走去走廊嘅盡頭，

當伯母轉彎走向另一邊走廊時，我先鬆一口氣，

然後我再望一望四周確定安全後我就帶領佢地慢慢走出大櫃，

「襯伯母走左，我地快啲出去先。」

「嗯。」

我倆扶住阿欣出大櫃後，我再帶佢地打開防火門走返入樓梯，

入去後，我輕聲閂翻埋防火門，以防引起伯母注意，然後我再望多次出面確定伯母冇行緊過黎我先覺得安全返啲。

「阿豪，伯母唔係知道阿欣嘅位置嫁咩?點解仲會俾其他聲引走左?」

茹姐突然問我。

「可能佢就好似一個gps，正常gps都會有10幾米誤差，所以阿欣嘅位置唔會完全精準，多得呢10幾米誤差先救左我地。」

「原來係咁。」

呢個時候我再細心望住茹姐先發覺佢塊面腫晒，先記起茹姐嘅傷勢都唔好得去邊。

「茹姐你塊面腫晒，係咪好痛?」

「我唔...唔痛，我捱得住嫁。」

望住佢面色的確比頭先好左啲，但點知佢係咪死撐，然後我再望一望佢隻手。

「仲話唔痛，你隻手流晒血，我幫你清洗一下傷口先。」

望住茹姐隻手佢隻手已經有一條乾左嘅血痕，不過佢個傷口仲好鮮紅。

「唔...唔洗啦，時間緊迫我地依家最緊要係帶阿欣出去先，佢頂唔到幾耐。」

「唔得!你地兩個對我黎講都好重要，你同阿欣都唔可以有事，俾水我。」

「阿豪...咁好啦。」

然後茹姐眼睛就開始溢出淚水，繼而就從背囊裡掏出支水俾我，

「你忍住痛。」

我擰開蓋張水慢慢倒落佢鮮紅嘅傷口，茹姐立即表現出一個痛苦嘅表情，但佢冇叫出黎。

「茹姐，你好堅強。」

直到洗完傷口後我先讚一讚佢。

「唔該晒阿豪，你真係好好...」

「唔講住我地要快啲行落樓梯。」

因為時間緊迫，所以茹姐未講完我就打斷左佢。

「嗯。」

然後我倆再次扶住阿欣慢慢步落樓梯，

因為我知道等lift要等好耐，等得黎伯母都追上左，所以我決定全程行樓梯落去。
.
.
.
落樓梯嘅路途上十分漫長，樓梯間好寧靜，每一個走動樓梯間都會傳出回音，好讓人有一種壓迫感，

真係唔知伯母幾時會出現，好驚佢會由某個梯間嘅防火門突然衝入黎，又或者係由上面衝落黎，所以落樓梯都係步步驚心。

然而我地都好順利，行左唔知幾耐，本身14樓慢慢我地已經行到5樓，暫時未聽到上面有腳步聲，

不過反觀阿欣嘅情況就開始惡劣，佢面青口唇白不突止仲開始想瞓覺。

「阿欣，你唔可以瞓!你要頂住，我地好快出到去...」

「你班仆街，原來你地係下面。」

突然上面傳來伯母嘅撕裂聲。

唔知係咪回音關係而伯母又咁啱係樓梯，佢竟然聽到我講野，今次真係仆街。

「你地走啦...唔洗理我...我只係賤命一條。」

呢個時候阿欣竟然講出一啲悔氣說話。

「阿欣你講乜野，要走一齊走我唔會掉低你。」

講完我立即抬頭係樓梯中間個位望上去，我見到伯母係好高嘅位望落黎，佢應該仲係13或14樓。

「你班仆街走唔甩嫁啦，啱先嗰條鐵我荼左毒，死妹釘已經中毒已深，我一定要屠左你地!」

我都估到嗰條鐵係有毒，唔係阿欣點會咁虛弱，屌佢老味，

然後我地扶住阿欣加快落樓梯嘅腳步，而上面腳步聲亦有顯著加速跡象。
.
.
.
直至落到3樓，上面嘅腳步聲越黎越近，我倒後落樓梯望左望上面想睇下伯母去到邊層，

但就因為倒後落樓梯關係，落到最尾嗰級我竟然向後kick左一kick，隻手不自覺地抓住阿欣兩個跌左落地下，

我首先著地，而阿欣就咁啱跌落黎壓係我上面，仲咁啱嘴對嘴嘴埋落我度，

我雙眼撐大，但性慾又再不知不覺地增強......

留名等睇吞精解毒

加速加速
加唔到甜嘅可以唔洗硬加
睇豪哥阿欣茹姐三角關係都好吸引

第六十二章：絕望

阿欣嘴左落黎我度之後，佢已經冇晒反抗之力，而我嘴就不斷係佢嘴唇上郁動，真係好柔軟。

至於我隻手亦已經急不及待地向下插入佢條裙內，我個身體慢慢再次唔受我控制陶醉於美色中，呢刻我只係想扑野...

「今次幣!阿豪，唔好咁做，快啲醒下。」

我聽到茹姐嘗試叫醒我，並急急腳走落樓梯想拍醒我，睇黎茹姐大概都知道「我」嘅弱點就係驚痛，

但當茹姐走到我腳邊時，我右腳突然提起大力向前伸，呢一下就咁應一應地踢中左茹姐個肚，

「啊!」

茹姐叫左一聲後迅即向後跌落樓梯坐住，睇黎呢一下都踼得佢幾痛。

「仆你個街，你夠膽傷害茹姐!你快啲死開。」

我同心魔對話。

「阻住我扑野嘅人通通都要趕走，我唔會再俾你有任何干擾，我要復活!」

頂佢個肺，睇黎心魔又強大左，我意志力就算幾強大都已經清醒唔到，可能呢啲就係我同阿欣接觸嘅後果。

「阿豪，你要醒下，你唔可以俾心魔控制翻你...我求下你快啲醒下。」

茹姐俾我踢一踢後痛到起唔返身，然而佢就開始喊住叫我醒下。

可惡!就差3層樓，點解都唔俾我地順利落埋去!點解個天要咁玩我地!

「呵呵呵，睇黎條死仔隻心魔又出返黎幫手，咁就好!」

伯母突然講野嘅回音由上面傳落黎，而且腳步放慢左，由急速嘅衝落黎變到一級一級地慢慢行落黎，真係唔知佢去到邊層，

唔知係咪有心魔嘅存在搞到有心靈感應，我覺得佢應該同我地相隔3層樓左右，即係佢係7樓。

「依家隻心魔再次上左個死仔身就唔會再俾佢咁易清醒翻，因為佢已經失敗左好多次。」

「阿欣，你真係好靚，我要屌死你。」

打完車輪後，心魔控制埋我講野，我支野已經硬晒地頂住左阿欣下面，

而阿欣期間不斷用手嘗試撐起個人起身，但當佢撐起少少後我就會用手壓返佢落黎，呢啲可能就叫「趁佢病攞佢命」

呢個時候茹姐再次落黎想打醒我，到佢走到我腳邊我再次大力踼左去佢個肚，然後再次向後跌倒露出痛苦表情，

不過茹姐並未心息，佢一次又一次地嘗試走到我身邊整醒我，但每次當佢接近我就會踢走佢。

「茹姐你唔好咁傻，你唔好再走過黎啦!我唔想睇住你為我而受傷、受痛苦。」

我只可以係心入面講，只渴求茹姐會聽到唔好再靠近我。

「阿豪，你以前同我講過你好難先消滅到隻心魔，我點都唔可以俾隻心魔復活，我要你做返以前同我一齊玩一齊癲嘅唐富豪。」

茹姐每次跌倒都立即起身再過黎，就好似想令到我攰咁樣。

「我以後仲要陪住你，我唔會俾你有事，因為我愛你啊唐富豪...」

「唔好啊!」

當茹姐一講完就再次俾我大力踢開左，呢次俾我踢開跌倒後竟然痛到咳左幾聲血出黎，暫時冇力再起返身，

每一次茹姐被踼我都好心痛、好自疚，點解我可以咁廢，我話以後要好好保護佢地到最後竟然又係俾我打，我真係好憎自己咁冇用。

「阿豪，我真係好想再同你去海濱行、好想再同你去做gym、去睇戲，好多野都想同你做，我求下你快啲醒下，鳴鳴...」

原來係茹姐眼中我係咁重要，我真係怪我自己冇好好照顧佢，

不過呢個時候睇黎連茹姐都幫唔到我，而我就已經掀起左阿欣件綿衫同乳罩不停地又揸又舐佢顆乳頭，

我估心魔係想高潮所以先做咁多熱身，佢要慢慢地搞阿欣，而阿欣亦面露出一絲享受嘅表情，可能呢啲就係性慾強嘅後果。

「你唔可以enjoy嫁阿欣，快啲走!」

「你班仆街仲想走得咁開心，依家咪一樣要俾我抓到哈哈哈!」

伯母再次講野，聲音又迫近左，感覺就黎落到5樓，睇黎我地死期將至。

「俾我抓到你地，我一定掉晒你地入間房俾條仔屌死你地，咁樣心魔唔單止可以強大，仲可以折磨死個死妹釘，然後我就先再屠左你地黎煲湯。」

「我諗起死妹釘俾人折磨得好辛苦個樣真係好開心，抓住你地之後就可以欣賞到呢齣好戲。」

睇黎伯母已經plan好晒一切咁款。

「唔可以!唔可以俾你折磨佢地。」

「知唔知我加入邪教之後我真好運，佢地嘅神賜俾我強大嘅力量，令我做到好多野，我唔洗再驚力有不遞，唔洗再驚呢幅老骨頭限制我活動。」

唔怪得佢可以咁輕易一隻手拗斷支木棍，估計佢拗斷人隻手都係輕而易舉嘅事。

「一定係連神都明白我，想我去報仇所以先賜我咁強大嘅力量。」

不過我覺得佢係俾鬼上身先咁大力，扮咩!

「睇黎呢日我個仇終於可以報，唔洗再驚任何人哈哈哈。」

點算好!伯母步步迫近但我就連郁都郁唔到，我呢啲真係叫「肉隨砧板上」

老母真係話得我啱，我連一個女仔都保護唔到，一個男人最基本要做到嘅事都做唔到，我真係廢到冇得再廢，

阿欣、茹姐，係我害左你地，係我累你地受盡折磨，對唔住...

不過阿欣條命就慘啲

如速呀

唉早左入黎

第六十三章：九死一生

聽住伯母腳步聲步步迫近，而我已經無計可施，所以已經做好死嘅準備，

但我恨，我恨佢地兩個女仔要陪埋我一齊受苦，如果可以我甘願為佢地受苦，我真係唔想再睇住身邊嘅有女仔係為我而受傷，我真係好冇用...

怪著怪著，腦海裡忽然又浮現出一幅幅以前嘅回憶，

我記起茹姐係gym房仆街嗰次，你隻手流緊血仲扮冇事，最後我幫你貼左塊膠布，就係咁我認識左你。

「邊度驚，區區一套鬼片唔會嚇到我囉。」

之後相處落黎我先發覺你好鐘意呈強，但其實內心就好脆弱係度扮野，仲不時係度打我，成個男人婆咁。

「點解我會繞住左你?我繞左你幾耐?」

茹姐係第二個繞住我隻手嘅女仔，好彩你未有男朋友，如果唔係你條仔一定吃晒醋以為你同我有野，經過嗰次先知原來你睇鬼片會繞住人隻手。

「可能我教左靜音聽唔到，同埋我唔想呃你，我知你打黎一定會問我做緊乜係邊。」

識左你雖然唔係好耐，但你竟然都會咁為我著想，平時瘋瘋癲癲嘅佢原來都有顧及人嘅一面，枉我搵左咁耐。

「我以後仲要陪住你，我唔會俾你有事，因為我愛你啊唐富豪...」

但你話...愛我，究竟係咩意思...? 冇可能嘅我咁廢又咁衰，你應該係指友情之間嘅愛，有時真係覺得你好偉大。

「你又知唔知係你令我多左段陰影，我覺得你好可怕，你根本冷血唔係人又花心。」

阿欣你嗰陣罵得我啱，我真係冷血，我以前俾隻心魔控制左都仲懵然不知，好彩嗰陣你冇答應同我重新開始。

「阿豪...恐怕我唔可以接受你。」

直至我變返好時嘗試再追返你，但你嘅決定同以前一樣—拒絕，我個心碎滿了一地，原來我依然仲好鐘意你好掛住你。

「永別啦阿豪，我愛你...」

腦海忽然再閃出一幅我係夢境嘅回憶，呢一句係我對抗完心魔昏迷嗰陣聽到阿欣講嘅一句，我總係覺得呢句係有意思、覺得會係不久嘅將來真係聽到。

「你幾條仆街係唔會再好似以前嗰個死妹釘走得咁順利，你地冇得再走哈哈哈，我真係好成功。」

伯母嘅奸笑聲將我再次帶回現實，聽起身伯母已經非常接近我地，我地就好似受左傷嘅獵物，正停係度等待俾佢獵食。

「阿豪，無論如何我都要救你出黎，我唔要你再俾心魔控制，依家只有我可以幫到你。」

我見到茹姐嘴角邊流住血邊係個袋拎個水樽出黎，睇黎茹姐仲未放棄，佢想連一絲希望都要抓住。

「茹姐，你快啲走先，唔好理我。」

我就算死都唔想累埋無辜嘅茹姐。

而另一方，我再望望阿欣，然而呢個時候我就開始反轉阿欣到我騎住佢，然後就掏出大支野對準佢個穴道準備插入，

「唔可以嫁，快啲停手!!」

我大聲地係內心叫停心魔，我之所以咁緊張係因為如果插入去後就等於扑野，扑野後心魔一定會變翻強大什至更強大，到時我個身體就會有機會俾佢完全操控。

但心魔並無理會，我抽起阿欣雙腳而支野已經貼住佢個穴道正一正，睇黎我個身體注定要俾心魔控制。

正當絕望之時，突然茹姐就由高處跳左落黎用水樽嘅水淋落我個頭，我個頭瞬間濕晒同感覺到一股寒冷，

然後我搖一搖頭打左個冷震後，身體終於可以俾我控制返，手腳亦開始可以自由郁動，睇黎我地有返啲希望，真係九死一生，

我第一時間將準備插入嘅大支野收返埋著返褲，再扶起阿欣幫佢著返好啲衫褲，

「對唔住阿欣，我啱先咁對你...」

「冇...事...」

仆街，阿欣已經嚴重到連講野都有困難，我要盡快救佢出去。

「茹姐，啱先唔該晒你，多得你我先可以重奪控制權。」

「唔洗唔該，我話過一定唔會俾你有事。」

「唔講咁多，襯伯母未發現，我地快啲走靜靜地。」

「嗯。」

我見阿欣傷勢咁嚴重，我索性孭住佢繼續落樓梯，一孭起佢先發現原來佢都幾重，

當我落左幾級樓梯後我就發現茹姐跟唔上，我向後望一望就發現佢落到拐下拐下行得好慢，更加要扶住欄杆，

「茹姐你隻腳係咪有事?」

我輕聲地質問茹姐。

「冇...冇事，我啱先跳落黎嗰陣扭傷左下姐。」

原來佢拗柴，咁都話冇事。

「仲話冇事，你要全程貼住欄杆行，唔好仆親。」
.
.
.
好快我地落到2樓，伯母咁啱就由3樓嘅一半望到我地。

「點解會咁!?你班仆街唔好走，我要屠左你地，啊!!」

伯母咆哮左一聲，睇黎我地激嬲左佢，佢一定估唔到點解我又再清醒返可以再逃跑，

正因為我地激嬲左佢，所以佢再次加快左步伐黎追我地。

第六十四章：救星1

我地見情況不妙，當然都加快步速落去，茹姐亦扶住欄杆兩級兩級咁跳落得都幾快，真係慶幸佢有運動底子，

相反我就怨自己以前冇好好去鍛鍊，我兩手托住阿欣大腿孭住佢落左一層樓已經好攰，腰背同二頭肌猶是疲勞，

落每一步樓梯都極為沉重，你都咪話膝頭唔攰，如果我以前肯多加鍛鍊依家就唔會咁廢，

不過為左阿欣我唔可以有一絲怠慢，就算幾攰都好我都要堅持住唔可以停低，

因為只要一停低伯母就好快會追上我地，咁樣就真係等死，而依家只要落多一層樓我地就可以落到地下，我死都要頂埋佢。

「阿欣，你要頂住唔好瞓，就差少少嫁咋!」

我擰轉頭望一望阿欣見佢已經要瞓著咁濟。

突然我J好痕，性慾再次升高，令我好想扑野，可能佢股體香實在太香，同佢一齊嗰陣陣香氣特別顯著，令我好易受到刺激。

「茹姐，快啲摑我一巴!」

「啪!」

然後佢就速速跳到我面前摑左我一巴，我塊臉瞬間感到臉紅耳赤超痛。

「你塊面已經好紅，我係咪打得太重手?」

「唔係，我都話你大力啲好，我唔驚痛。」

「唔講住，我地繼續起行。」

好彩茹姐呢次夠手快摑左我一巴，因為啱先淋水落我頭嘅效力根本唔夠，心魔好快就會再出返黎操控我，如果我再慢多幾秒恐怕已經出左事。
.
.
.
好快我地終於見到地下，只要落埋嗰10級樓梯就到達地面，我用疲勞嘅身驅孭住阿欣繼續落埋嗰幾級，而茹姐就已經爬左我頭係前面繼續兩級兩級跳落去。

「你地唔好再走，我唔會放過你幾條蛋散。」

伯母再次從後叫停我地，聲音聽落非常接近，就好似係從1樓落緊黎，我唔敢再望後面，都係嗰句，我綵你都on9。

我堅持住繼續落去，唔洗幾耐就落到左地下，我終於可以鬆一口氣，心情就好似跑步衝線一樣，

不過我仲唔可以停低住，我要去搵門口個看更，而咁啱大堂終於有看更坐陣，

看更一套黑白色制服，樣睇落係40多歲嘅大叔，唔理咁多我同茹姐用盡餘力繼續走向門口向看更求救。

「救命...救命啊，後面有人追殺我地。」

我大聲向前面坐係度嘅看更呼救。

看更亦即係保安，佢見到我地咁荒失咁逃跑後即刻上前暸解。

「你唔好咁驚住，你地究竟發生咩事?」

呢位保安講野帶有鄉音，幸好我都聽得明。

「後面...樓梯，有人拎住把刀追殺我地，你要救救我地，不...不過你要小心，佢好大力。」

因為啱先先由困境裡走左出黎仲俾我地搵到保安救命，心情難免會好心急，而依家感覺終於安心返，莫非呢啲就係女人所謂嘅安全感?

「後面?後面都冇人追黎。」

我聽到後感到有啲奇怪立即擰轉頭向後望，的確冇人跟黎，點解會咁?

「你真係要信我地，你見我地傷成咁就知冇呃你。」

「係呀，我地好難先走得甩嫁。」

茹姐都答辯。

「好啦，我去樓梯嗰度巡一巡，你去門口位等一等我。」

保安終於肯信我地，啱先佢一定覺得好荒唐先唔信我。

然後我孭住阿欣連同茹姐行到門口位，之後我先放低阿欣坐住。

「阿欣，你要撐住唔好瞓。」

說畢我就望住保安向樓梯行去，

正當佢行到樓梯口上左一級樓梯時，突然有把刀向佢頭頂劈下，保安反應都未黎得切，

血液立即向周圍四射，將地面、牆壁染成一面紅色，被劈中頭頂嘅保安定左係度，

當把刀拎起左之後，保安就即刻往後跌翻落黎仆低左，地面一片血泊，

而我同茹姐...已經俾前面嘅畫面嚇到呆左係度，連我地都唔相信眼前所見到嘅野。

快啲啦

加速呀

第六十五章：救星2

我咁大個仔第一次親眼見到啲咁血腥殘忍嘅畫面，親眼目擊真係驚嚇過睇戲好多倍，我知道呢個肯定係伯母。

「快...快啲走茹姐，我地快啲走。」

我知道情況不妙即刻叫茹姐快啲走，而我亦再次孭起阿欣，

呢個時候伯母就由樓梯上行左落黎，手上拎住一把沾滿鮮血嘅豬肉刀正逐漸步近我地。

當我孭住阿欣後我就同茹姐推開門口道門走左出去，

出到去後，周圍環境清靜、人煙稀少，吹過嘅只有陣陣寒風，令我呢個「西伯利亞人」都不禁地打左個冷震，

睇黎依家已經係深夜時份，不過呢一切都已經唔重要，依家最重要係不顧一切地跑，儘管我孭住阿欣跑得好慢、茹姐拐下拐下，但都要跑，

跑左20多米後我望一望後面，我見到伯母行住慢慢咁步左出門口，面無表情，成個殺人犯咁樣。

當我地繼續向前跑時，我就發現有部警車停左係前面馬路，警車燈閃過不停，然後就有幾位阿SIR落左車，睇黎警察終於趕到。

「阿SIR!阿SIR...救命!!」

見到警察如見到希望，我馬上以更快嘅速度飛撲到佢地嗰度，而幾位阿SIR聽到亦即刻向我地走近。

「發生咩事?係咪你地報警?」

「係...係啊!有人要殺我地...仲有...入面殺左人。」

我可能因為受驚過度所以連講野都講到口疾疾。

「冷靜啲慢慢講，佢係邊度?」

「佢就係...係門口追緊我地，快啲去拉左佢...佢...佢變態嫁!」

我頭後向望示意人就係後面，不過我一望之下竟發現唔見左伯母嘅蹤影，究竟佢去左邊?

「我地會入去調查，你兩個女仔傷得咁重，快啲上救護車先。」

我由兩個阿SIR護送下上左個救護車，而其餘幾個阿SIR就入左去調查，我估伯母好大機會應該都走唔甩，

然後車上嘅幾位救護員就將阿欣放上擔架，而我同茹姐就坐住係側邊默默守候，好快就開車將我地紛紛都送到醫院。
.
.
.
到達醫院後，茹姐就被帶到病房治療，而瞓係擔架上面嘅阿欣就被救護員好快咁推入急救室，只有我一個係冇乜事得輕傷，

最後我係出面等左唔知幾多個鐘之後，證實阿欣......終於渡過危險期已經醒返，但仲要繼續留院觀察，因為身子仲係好虛弱，

而茹姐就因為身上有多處傷勢都唔輕，所以都要留院觀察幾日。

正當我想入病房探阿欣嘅時候幾位阿SIR就帶左我去落口供，我將成個過程講晒俾佢地聽，不過對於靈異嘅事佢地應該都唔會信，

半個鐘後，佢地終於問完我，但我有樣野倒想都問問佢地。

「阿SIR我想問你地拉到個犯未?」

「我地已經調查過成棟樓同你個單位，只係發現有個保安倒臥左係地下周圍都係血，初步判斷係謀殺案，但並未緝獲到個兇手，我地會落order通緝佢，所以放心。」

伯母竟然仲未俾差佬抓到!? 咁咪即係呢場「遊戲」仲未玩完!? 屌你老味你叫我點放心得落。

「係咪冇野問?冇野問你可以走，我要問嘅野已經問完。」

然後我只好懷著唔放心嘅心情離開。

走左之後我經過茹姐間病房就決定入去探左佢先，我推開門，見到茹姐挨住張床睇書，頭髮散亂、臉孔好多瘀傷，已經冇左以前嗰種美豔。

「茹姐，仲有冇咁痛?」

我坐係佢隔離慰問佢。

「阿豪!好彩你冇事...好彩你冇事。」

茹姐一見到我就即刻攬住我條頸，佢...佢好似係第一次咁樣攬我。

「我冇事喎傻女，你唔洗咁擔心。」

「我真係好驚...好驚你有事，伯母真係好恐怖。」

睇黎茹姐都係受驚過度仲未平伏到情緒，咁又係嘅就算膽子大小小嘅人見到啲咁殘忍嘅畫面都嚇到有陰影啦，更何況只係一個平凡嘅女仔。

「我未死得住，依家安全嫁啦你唔會再擔驚受怕，我會係醫院陪住你，乖。」

「我依家係咪好樣衰?」

茹姐鬆開手望住我問我，佢突如其來嘅一問我都唔知點答好。

「唔...唔係啊，你仲係靚，只不過係變左短髮同埋啲瘀傷遮蓋左你個美貌姐，等你好好休養之後就會變返以前咁靚。」

對住茹姐我真係第一次用美麗謊言去讚佢，不過啱先佢受完咁大刺激我無謂再刺激到佢啦。

「仲有啊，記住你隻腳傷左嫁，唔好周圍行，有咩事叫我幫你啦。」

「阿豪，多謝你咁照顧我。」

「多乜野謝，我地好朋友黎嘛，我都唔會想見到你有事緊係會幫你。」

「我地係朋友?」

「係啊朋友，我唔會再俾你有事。」

「我地就只係朋友?」

「我地唔係朋友仲會係乜? 好啦傻女，你係度抖下先，我去個廁所後順便就去探下阿欣。」

「都啱，我地係朋友，友誼永固嘛~你快啲去探阿欣先啦。」

茹姐笑住咁講，但唔知點解我硬係覺得佢笑得好勉強，唔似發自內心。

仆你個街，連命都唔要咁教人，仲只係朋友！！！

無計啦 以前經歷過咁多野 依家佢覺得保護到個女仔已經好開心

朋友！？

第六十六章：夢境應驗

真係唔講唔知，原來我已經好多個鐘冇去痾尿，依家忽然就好急尿，

同茹姐道別後我就急急腳走到門口開門，正想開門之時，眼眉突然又開始跳動，有股不祥嘅預感，但我又唔知邊度不祥。

算啦，諗咁多都冇用都係出去揸完個水先算，然後我就開門出左走廊，

我沿住筆直嘅走廊快步地走著，但走著走著我就唔小心撞到個人，我同佢係對撞，撞到佢肩膀。

「唔好意思。」

撞到後我主動地望住佢講左聲唔好意思，我見到佢著住件黑色風褸，頭部戴住風褸連埋嘅帽，頂帽好長完全遮蓋左佢個樣，成個黑衣人咁，

所以我完全睇唔到佢個樣，亦唔知係邊，應該都係陌生人，

但當我同佢道歉後，佢並冇理會我，而係繼續向前緩慢地走動，佢兩手仲要插住衫袋，睇黎佢好凍咁樣，

唔理咁多，依家當務之急係揸左水先，好快我就跑到廁所推門入去。
.
.
.
揸完水後舒服返晒，跟住落黎我要去阿欣病房探佢，我終於可以正常同阿欣講幾句，好彩佢都大步跨過，

就係我再次經過茹姐病房條走廊時，我遠處見到個黑衣人正從茹姐間房入面出返黎，

「喂，你係邊個?」

我覺得有啲唔妥，所以我即刻向前跑並大聲質問佢，當佢聽到我質問時就馬上背向我跑走左，果然有唔妥，唔通佢係黎害茹姐嘅?

我唔暫時唔追佢住，我要入茹姐間病房睇下佢有冇事，

直至我入到茹姐間病房，我見到佢係度喊緊，究竟啱先發生咩事?

「茹姐，你有冇事?啱先發生咩事?」

「阿豪我對唔住你嗚嗚...」

「你唔好喊住慢慢講俾我知發生咩事。」

「啱先伯母入左黎。」

「你講乜野...?你話伯母!?」

原來我啱先見到嗰個黑衣人係伯母，佢竟然唔對我郁手。

「佢一入黎就捏住我條頸迫我講阿欣係邊間病房。」

我立即望一望茹姐條頸，的確有好大個手掌印，紅晒。

「我唔肯講佢就話如果我再唔講就要阿豪你同我都過唔到今晚，我考慮到咁樣會累到你所以我就講左俾佢知。」

「對唔住阿豪嗚嗚...」

「點解你唔講個假嘅位置俾佢知，你知唔知你地兩個我一個都唔想受傷。」

「對唔住...佢最後仲話今日就用死神嘅身份去奪取阿欣嘅性命，叫我同你講唔好阻住佢。」

我越聽越心急越驚慌。

「唔得!我要去救阿欣。」

正當我想離開時，茹姐就抓住左我隻手，

「唔好去啊阿豪，你去搵佢你都會有事嫁。」

「你放手唔好拉住我，佢係我一個好重要嘅人，我就算死都唔可以俾佢有事!」

然後我fing開左茹姐隻手衝住出門口。

「伯母佢變態嫁，唔好去啊!!嗚嗚...」

fing開佢手離開後，佢歇斯底里地叫停我唔想我去，但今次我真係唔可以聽你話，對唔住，我必須要去!

直至我跑到阿欣間病房嘅門口，我透過玻璃望入裡面，發現伯母拎住把刀準備要捅落阿欣度，見狀我立即破門而入。

「仆你個街你對阿欣做乜野，同我死撚開。」

我衝入去後右手拉弓正準備向伯母臉孔，左手亦準備抓住佢，我諗住咁樣加埋我嘅衝力打過去應該會痛啲，

但當我走到伯母身邊時，我未揮拳同抓住佢佢已經比我更快地一手抓住我並抽左我起身，我雙腳離晒地，伯母真係好大力。

「你條死仔，我已經告誡過你叫你唔好黎阻住我，亦俾左條生路你，點解你仲要黎?」

伯母窮凶極惡地望住我，我俾佢眼神嚇到身體不自覺地打冷震。

「因...因為我唔可以俾你傷害阿欣，我要阻止你。」

「惺惺作態，咪撚阻住我!」

講完伯母就一腳踼走左我，佢呢一腳好大力，將我踼飛左撞向牆壁將台，我個肚同背部都好痛。

呢個時候伯母已經高舉住把刀準備插落阿欣，但我個肚就痛到起唔到身，

「唔好啊!伯母快啲停手，我求下你。」

我死命地爬向伯母身邊。

「永別啦阿豪，我愛你...」

然後阿欣就擰側面地對我講永別，曾經係夢境聽到嘅一句依家竟然真係應驗左...

「啊!」

說罷伯母就一刀捅落阿欣個心口，阿欣大叫左一聲，見狀我亦都崩潰左。

「阿欣!!」

我極為激動地叫左出黎。

屌你老母

第六十七章：爭鬥

伯母插左阿欣一刀後，原本雪白嘅病床染成一片鮮紅，見到咁嘅境像，而且殺人凶手就係前面，我心中立即湧上一股極其巨大嘅怒氣。

「死仆街!!」

當我爬到病床時，襯伯母唔注意我即刻起身好快用下勾拳向佢下巴打左一拳，然後我再抓住佢用拳頭不斷打佢個肚。

「屌你老味!!點解...點解你要咁做，點解你要咁冷血連自己個女都殺得落手，佢係你個女黎嫁屌你個閪!」

我邊講邊打，每一下我都出盡力打落去，雖然話就話我呢世人唔鐘意打女人，但佢根本係殺人魔黎，我唔打佢對唔住自己，

最後我右腳提起向前伸左佢一腳，佢立即就向後跌左落地，

我見到伯母俾我踼倒左後我就行到阿欣床邊攬住佢，眼淚不停地流下。

「阿欣，你唔好離開我...唔好走啊，我仲有好多野想同你講，我仲有好多野想同你做，點解就唔俾我見多你一面...嗚嗚。」

「阿豪，其實...你真係...好好，以後你要...好好珍惜阿茹，我走左之後...你要好好保重，唔好再...記住我...我...愛...你。」

我攬住阿欣佢講埋最後一句遺言就昏迷左，再都冇知覺。

「阿欣!!唔好死...唔好死啊!你死左我生存仲有咩意義...阿欣!」

我不斷叫佢個名，但佢始終都再冇反應。

突然我頭髮被扯，然後連人帶髮被扯左起身。

「你條撚樣阻住我都唔話，仲要向我郁手，既然你咁想死，我依家就殺埋你，還掂你已經冇晒利用價值。」

之後伯母就走到我面前，再以一下極其巨大力嘅右勾拳打黎我塊臉，我馬上感到一陣眩暈，

你以為伯母咁快就收手，接落黎佢再以左勾拳打我，打到應一應。

一拳...兩拳...三拳...伯母對住我打唔停手，已經打到嘴角流晒血，眩暈程度亦已經去到毫無還手之力。

「你條死仔，我搞自己個女關你閪事。」

...

「我鍾意屠左佢又得，將佢食左又得，唔關你事。」

...

「依家啲男人個個都冇撚用。」

...

「個個都係偽君子，個個都鐘意貪新忘舊。」

...

「包括你條撚樣，呢個世界根本冇真愛。」

講完伯母再用膝頭向上挫左我個肚一下，我痛到眼水都標左出黎，

然後佢就用翻我頭先嗰一踼將我踼到飛起再次撞到貼住牆壁將台旁，我再冇起身之力，

而視線亦開始變得模糊，由清晰嘅畫面慢慢變到只睇到事物嘅輪廓，不過伯母似乎冇行過黎，可能佢以為我已經死左，

隨後佢竟走到阿欣張病床前，將把刀拎起再次對準佢心口，準備插第二刀，佢一定覺得阿欣仲未死，

不過我已經連郁嘅力都冇，想制止更加冇可能，正當伯母舉起刀之時，

突然，

有一堆警察衝左入黎。

「放低武器!唔係就開槍。」

「阿妹發生咩事...阿妹。」

「我地出面等下先啦，阿欣會冇事嫁。」

除左警察，我仲聽到彤姐同阿偉嘅聲，睇黎佢地都趕到黎，場面頓時一片熱鬧。

然後伯母慢慢擰轉身，有幾位阿SIR就立即衝上前逮捕佢。

「我唔驚你地，我有神力，我要殺晒你班賤男!!」

不過伯母並冇咁順攤，佢即刻用刀捅落某位阿SIR個肚，再以左腳將另一個阿SIR踼走左，佢地連反應都未黎得切。

仲有一個阿SIR見狀立即抓實佢對手，但唔洗幾秒就俾伯母整開左並連續向佢心口插左幾刀，鮮血噴到周圍都係。

「呯!」

最後出面嘅警察就向伯母開左一槍，打中左手臂。

「啊...你班仆街!!可惡...」

伯母苦叫左一聲後就成班十幾個警察入左黎，夾手夾腳將佢制服，並搶走佢把刀，最終都塔住左佢將佢帶走。

「放開我啊你班冚家產，個死妹釘仲未死，我要捅死佢...放開我。」

帶走佢之時伯母仲不斷爭紮，警察都花左好大功夫先拖得走佢，

不過我睇到呢度，終於都再撐唔到落去暈倒左、合埋眼慢慢失去了意識......

第六十八章：告別

「阿豪，對唔住，我要走先一步啦。」

突然我聽到阿欣把聲，打開眼，我就見到佢係我前面，周圍白茫茫一片，睇黎我再次身處在呢個虛無世界。

「阿欣...?係咪真係你?我好掛住你。」

一見到係阿欣後我即刻撲向阿欣攬住佢。

「阿豪，應承我，我走左之後快啲忘記我，唔好再日日為我而喊。」

「阿欣我真係唔捨得你，你唔好走得唔得嗚嗚，你走左我生存仲有咩意思。」

內心有一股壓力湧上使我不自覺地流下眼淚。

「我都好唔捨得你，但我必須要走，我唔係你身邊嘅日子你一定要好好保重。」

「唔好走...唔好走啊!我呢生人唯一最愛嘅女仔只係得你咋，你仲記唔記得你有好多地方想去，我將來會帶你周圍去，我地再睇日落，再坐摩天輪好唔好?我會陪住你。」

「其實阿茹都係個好女仔，你嘅人生仲有佢，淨低落黎嘅日子就由佢代我去晒咁多個地方，你要好好珍惜佢。」

「茹姐根本唔係你，佢唔可以取替你，加上我同佢只係friend黎咋，我淨係會癡實你一個。」

今次一見，我變到成個細路咁十分癡身。

「阿豪，我係時候要走唔同你講住啦。」

「唔好走...我唔會俾你走!」

我攬到阿欣實一實唔俾佢走，但佢個身體慢慢由下至上化成一粒粒光茫飄走。

「我亦要多謝你一路上幫左我咁多，你係一個堅強嘅人，你一定要保重、要好好生存落去。」

好快地我攬住嘅身驅已經冇左。

「我愛你...」

阿欣講完呢三個字就成個人消失係我眼前。
.
.
.
「阿欣!!」

突然我係床上一下紮醒，大叫左一聲，原來呢度係醫院，睇黎啱先嗰個又係夢境黎。

「阿豪，你醒啦?」

茹姐係我隔離慰問我。

「豪哥，你終於識醒，我地已經係度等左你兩日。」

原來阿偉彤姐都係度。

「你地係度等左我兩日?」

「係啊，你昏迷左兩日，我地一直係度陪住你。」

彤姐亦都開口講野。

「咁阿欣佢點樣?」

我問完後大家都沉寂左一陣子。

「你昏迷期間，佢已經係琴日離開左我地。」

彤姐表情頓時表現得十分憂愁。

「你講乜野!?你話阿欣死左...?」

我一時間接受唔到呢個事實，因為對我黎講黎得太突然，就好似一瞓醒覺就傳黎死訊咁樣，眼角不自覺流下淚水，估計我夢境入面見到嘅阿欣就係佢嘅靈魂。

「最衰都係我，係我呢條廢柴冇好好保護到阿欣，我眼白白親眼睇住伯母用刀捅阿欣但我就毫無還手之力，我正仆街。」

「豪哥，你又唔洗咁怪自己嘅，你已經幫左好大忙嫁啦，起碼你都將彤妹佢由屋企拯救左出黎先，你仲要好勇敢同伯母打過，因為佢真係一個好殘暴嘅人。」

「對唔住，我以前仲怪錯左你打左你一拳，原來你以前咁衰都係伯母一手搞出黎，不過你依家同以前真係變左好多，你變翻一個堅強有義氣嘅人。」

阿偉知得咁清楚睇黎茹姐乜都同佢講晒。

「茹姐同你講晒?」

「係啊，佢同我講晒，帶住兩條女逃走咁難嘅任務都俾你完成到，俾著我應該我死左都未帶到佢地出去。」

「出到去又點，最後我咪又係保護唔到佢，仲差啲連茹姐都出事。」

「唔好再怪自己啦，我知你已經盡左力，彤妹出左事個個都唔想，而且係個個都估唔到。」

「仲有一件事，你原諒我我地做翻兄弟好唔好?不過鹹書就冇啦，但我真係好有誠意。」

「隨你啦，做我兄弟點可以唔原諒你。」

雖然阿偉想引我笑，但我笑唔到依然係咁頹。

「兄弟!我地呢世都係兄弟，我當你做翻兄弟嫁啦。」

「咯咯咯!」

阿偉說罷出門就有人敲門入左黎，係個阿sir。

「我想問呢度邊個叫唐富豪?」

聽到我名我緩緩地舉起手，然後個sir就行黎我度。

「我地係你地家屬條屍件衫上面搵到枝錄音筆，佢有張紙黐住指名道姓要俾唐富豪，我過黎就係將佢拎俾你。」

好好睇

係就係好笑
不過喺情感刻畫上面好一般，寫得太粗糙
同埋某啲情節不合邏輯（唔計你鬼鬼怪怪果啲）
樓主比心機

一晚由頭睇到live

阿欣

TITLE錯喎，一來係邪靈血腥恐怖故，二來完全唔甜齋暴力傷感。。

第六十九章：遺言

阿欣竟然收埋左支錄音筆係身，唔通佢將所有遺言都講晒係入面?

阿sir遞左支錄音筆俾我後就出翻去，而我亦立即打開黎聽，我真係好好奇究竟阿欣會係入面講左啲咩。
.
.
.
「阿豪，係我啊!當你聽到我呢段錄嗰陣我已經唔係度，因為我知我老母今晚一定會黎殺我，依家我只好係呢度講定遺言。」

「你一定會問我點解我知道佢會黎殺我但我都唔走，係因為我知道自己係賤命一條，我已經唔想生存落去，亦都行唔郁住。」

「你仲記唔記得我同你講過我以前係公廁，以前我玩過唔少男仔感情，到依家我成日話自己唔再做公廁，要一心一意咁愛一個人。」

「但最後點?最後竟然係我令你變到咁差，我毫無悔意之餘仲趕走埋你hurt得你咁深同埋成日誤會你，我根本就冇顧及到你感受，根本就唔知你原來咁辛苦，我真係好衰。」

「如果我今晚仲唔死的話，日後我只會拖累你，我只會俾更多更多嘅煩惱你，好快你又會變翻以前，我知道你係一個好人，而唔應該係一個暴淚嘅人，我唔想你呢世人都俾心魔操縱。」

「話雖如始，但其實我仲好愛你，知唔知我出去租屋住嗰陣，我日日都會拎翻以前啲相出黎睇，我真係好掛住你，但我唔可以，我唔可以為左一己私慾而連累你。」

「所以到你想追翻我嗰陣，我只可以拒絕你、只可以話我地唔適合，但你知道女人成日口不對心，其實我內心係好掛住你。」

「同埋經歷過今晚先知，原來你真係改變晒，唔再係以前淨係識打人罵人嘅唐富豪，而係一個好man嘅男仔，如果唔係你我可能一早唔係度，呢樣我真係要多謝你。」

「雖然你救左我，但有時我真係好內疚，明明我先至係罪魁禍首，但我仲成日怪你誤會你，仲搞到你憔悴，我真係好抵死，衰就衰我唔信任你，我真係好對你唔住。」

「如果呢個世界有輪迴轉世，我下一世一定會愛實你一個，我地要做萬世夫妻，過著平淡嘅生活，同你一齊睇日落、一齊任坐摩天輪、一齊行街街、一齊行山、一齊去玩...咁樣我就已經足夠。」

「到依家我就黎要受死，有因必有果，可能呢個就係我嘅果，亦係我嘅孽報，怪就怪我以前害人太多，就算我死左都無牽無掛。」

「話雖如始，但你記得要保重，唔好為左我諗唔開做傻事，你嘅人生仲有好長嘅路要行，我並唔係你嘅一切，你一定要記住!」

「你仲有家人、仲有朋友...仲有阿茹，你一定要好好咁陪住佢地照顧佢地，好好珍惜你周圍嘅人，冇左我係度你要學識放低，唔好唔捨得我。」

「講起阿茹，其實佢都係好女仔黎，雖然你成日睇佢好似好堅強，但其實佢內心係好脆弱，佢依然好需要安全感，你一定要好好照顧住佢、保護佢，我相信佢亦都係對你一片真心。」

「講到呢度仲有一件事，我想向阿偉同家姐講聲對唔住，以前我做公廁嗰陣竟然連阿偉都想搞埋，差啲就拆散佢地。」

「呢件事屈左係心入面兩年我都冇道過歉，成日想講但又講出口，皆因我太硬頸，阿偉、家姐，真係好對唔住!」

「呯!」

突然錄音裡傳出踼開道門嘅聲音。

「睇黎我死期到啦。」

「死妹釘，今次仲唔俾我搵到你，我今晚一定要殺撚左你，我要代表死神嘅名義去奪走你條賤命。」

「永別啦阿豪，我愛你...」

「仆你個街你對阿欣做乜野，同我死撚開。」

呢個時候我聽到我自己及時趕到現場

「你條死仔，我已經告誡過你叫你唔好黎阻住我，亦俾左條生路你，點解你仲要黎?」

「因...因為我唔可以俾你傷害阿欣，我要阻止你。」

「惺惺作態，咪撚阻住我!」

然後我就聽到自己俾伯母踢走左。

「阿豪，點解你要咁傻黎救我，我唔值得你咁做，我今晚點都會死。」

一陣騷亂過後就係伯母舉起把刀嘅時候。

「永別啦阿豪，我愛你...」

當佢講第二次嘅時候就真係俾伯母捅左落去，錄音亦到此完畢。

在場嘅彤姐、阿偉、茹姐聽完後都眼濕濕，而我心情當然亦都好難受。

「阿欣，點解你要咁樣對自己!你根本一啲錯都冇點解要攬晒上身!嗚嗚...」

「乜野孽報因果應該報係我身上，點解就唔可以俾我代你去死，點解個天要咁絕情!!嗚嗚」

聽完阿欣錄音後我就更加激動，正處於一個崩潰狀態。

「阿豪，你唔洗難過嫁，我會一直係你身邊陪住你。」

然後茹姐竟然攬住我，而我就不斷地喊。

「因為...因為我鐘意你，同你一齊我覺得好開心同安全，我會好似阿欣生前咁愛你。」

茹姐講乜野?佢話佢鐘意我?佢竟然鐘意我呢個廢人?

「嗚嗚...」

「其實你份人並唔壞，可以稱得上暖男，我傷左你會幫我治療，我仆親你會扶起我，我嘴角污糟左你會幫我抹，由gym房相遇嗰刻我就已經對你感覺，覺得你係個好男仔。」

「豪哥，你唔好咁難過啦，彤妹嘅死對我地嘅打擊的確都幾大，但佢生前講過阿茹對你一片真心，你就答應佢啦，如果係以前嘅你一定Lui飯應。」

連阿偉都勸我。

「阿豪，應承我好唔好?我會永遠陪住你。」

「俾我考慮下。」

一時之間我亦唔可以咁快做出決定，依家只係知我個心好亂，呢幾日實在發生得太多事。

前面唔夠多甜咩？🤔

好 多謝提點 巴打 因為有啲位我想有少少科幻

下下鬼上身咁屌又暴力又血腥
一講青筋已經聯想到唔係心魔係降頭類既野....
仲要整死埋女一。。。
睇到中段我以為你係蕭別離條撚樣寫既戒j故...

矛盾喎樓主
阿欣出去租屋嗰陣都未知阿偉有心魔
何來因為唔想拖累豪哥所以唔接受佢復合之說
阿欣係到比邪靈控制幫豪哥含撚先知成件事來龍去脈喎

阿茹...？

佢走果陣已經大概知道自己係度係會影響到豪哥 但就未知道係咩原因

點會😂我係想凸顯豪哥嘅轉變

但係根據番你寫既故
佢魔化係因為俾人落左野
又唔係真係魔化
正正係因為咁，其實俾到人一種「其實佢根本由頭到尾都無魔化過」既感覺咁囉

第七十章：意志消沉

幾日後，我終於出院，而出院後我都冇乜點再同茹姐聯絡，

我只覺得我個心好痛，我邊個都唔想見，好多時候我都匿入間房喊，因為我真係唔捨得阿欣，

腦入面不斷浮現我同阿欣以前嘅回憶，我每次諗起都會覺得好痛心，就好似有隻手緊緊握緊我個心臟，

雖然我知喊都係無補於事，但我真係控制唔到，阿欣就好似寄生左係我腦入面經常都會跳出佢嘅影子，令我日日都過著消沉嘅日子，

而茹姐呢幾日就不停地炸我機WTS我，佢安慰我、約我、氹我、主動開話題同我傾計，但我都冇理會佢，我已經對周邊嘅任何事、任何人失去樂趣，我邊個都唔想理。

而呢晚我就獨自地出左去海濱，因為始終呢度係我同阿欣第一次約會嘅地方，所以我想黎多次呢度感受一下戀愛的味道，我會好重視呢個地方，

去海濱前我去7仔買定一pat藍妹，我決定今晚不醉冇歸，我要係海濱陪住「阿欣」。

買完一pat藍妹後，我拎住頹住咁行去海濱，今晚海濱並唔多人，顯得好冷清，正好係一個適合借燒愁嘅地方，

點解?因為我總覺得一個又靜又舒服嘅地方可以令我好好思考，我可以享受一個人獨獨的自由，拋開一切煩惱，

望住漆黑嘅海面，十分寂靜，只有陣陣寒風吹過，而望住一條無窮無盡嘅海濱長廊，我亦只見到我地以往虛無嘅影子，

我依家真係好想阿欣再次出現我面前，我好掛住佢，但我依家再掛住佢仲有咩用，已經太遲。

諗到呢度，我就拎起一罐500mL嘅藍妹不停地罐，真係好奇怪，平時飲酒我會覺得好苦好難飲，但我依家再飲我竟然會覺我呢陣苦味好好飲，

我個心真係好痛，眼淚再次不自覺地流出，我真係恨我自己咁冇用，明明我已經入左去阿欣間病房可以救到佢，但最後我都救唔到，乜都做唔到，

我話過要保護佢，但最後點?最後佢死左係我面前，親眼睇住一個人殺佢但我卻無能為力......

責怪期間，我好快已經將一罐藍妹飲晒，身體開始有啲不受控制、搖搖欲墜，而視線亦慚慚變得模糊且搖晃，然後我坐低左係木板造嘅地下挨住塊玻璃，

但我並冇理會，我拎出第二支出黎罐，今晚嘅酒真係特別好飲，我唔想停，

飲係好飲，但我個心依然仲係咁痛，我更痛恨個天點解唔可以俾我回報，

以前我對阿欣做左咁多衰野係我虧待左佢，點解就唔可以俾我回報返佢?點解唔可以俾我將功補過?而係推佢去死，真係好唔公平，最應該要死嘅就唔死，反而要一個受盡苦難嘅去死。

我望住坐係度望住漆黑嘅上空，嘴邊喃喃自語，

「阿欣，你係上面過得好唔好?我真係好想黎陪你。」

說罷我開始拎起第三罐酒開始劈，頭腦十分搖晃，我見到漆黑嘅上空竟然識旋轉，

唔單止上空，周遭嘅事物亦開始旋轉，睇野已經睇唔清。

不過呢個時候我忽然見到有個身影行緊過黎，我睇唔清佢個樣、睇唔清佢著咩衫，只略略見到佢一步...兩步...三步咁行緊過黎，越黎越接近我，

直至佢行到我身邊同我講野我先知佢係邊個，

「阿豪，唔好再飲啦，你已經醉晒。」

原來佢係茹姐，佢拎走支酒唔俾我。

「你俾返我，我未醉...我未醉。」

我伸手想搶返支酒，但我根本搶唔到，周圍都係度旋轉緊，我搶到嘅只有空氣。

「唐富豪你醒下，阿欣已經死左，呢個係不變嘅事實，你成晚係度飲酒又有咩用，唔通你係度喊苦喊忽佢就會復活返?唔會嫁啦。」

我聽到茹姐正係度大聲罵緊我。

「我真係好掛住阿欣...我想去陪佢。」

「阿欣生前最大嘅遺願就係要你振作，唔好為左佢放棄自己，你睇下你依家點嘅樣，你估下如果阿欣見到你依家咁嘅樣會唔會開心?」

「你唔好理我...我想點就點。」

「你日日咁消沉都冇意思，唔通你成世都想為左個死左嘅女仔而愁?你咁樣做就即係唔聽阿欣嘅話，你當佢嘅遺願係耳邊風!!」

「你知唔知?佢俾伯母殺唔只係覺得罪孽深重，仲係想救你，佢情願自己死都唔想再連累到你，因為伯母由始至終最大嘅目的都係要阿欣條命。」

「你諗下，佢寧願自己死都唔想你有事，睇得出你條命係好重要，莫非你就咁唔珍惜佢對你嘅死?」

茹姐講完後，我終於頂唔住瞓低左，眼晴慚慚合上，瞓左係茹姐肩膀上，冇再回應佢，

呢一晚睇黎就此隨著夜幕結束吧......

係佢魔化前其實佢本身都係個鹹濕仔黎 魔化前都已經好想扑野

第七十一章：脫單

過左唔知幾耐，唔知點解我整個人都有股暖意，而光線亦十分光猛，連我合埋眼都覺得光，

正因為咁令我想張開雙眼望一望外面嘅世界，我雙眼慢慢打開，視線慢慢由模糊變得清晰，原來係陽光，

呢一日天氣清涼，間中有幾個背心阿伯係正前方跑過、天橋上嘅車輛亦開始變得車水馬龍，

再望望地下，地下上有幾個啤酒罐，陣陣寒風吹過將幾片樹葉吹起左，而我就正挨住一個軟綿綿嘅肩膀，

我挨住肩膀之餘，仲有另一個人都挨住我個頭瞓左係度，佢嘅一隻手亦係我腰間攬實，

冇錯，呢個正係茹姐。

呢個時候我個頭唔小心郁左一郁，然後茹姐就醒左。

「阿豪你醒啦?」

「係啊，點解你會係海濱?」

「我見琴晚冇野做咪過黎行下，點知就見到你飲到醉晒，然後我咪陪你係度瞓左一晚。」

「你係咪傻嫁?依家天氣咁凍你陪我係度吹左一晚風?你自己返屋企瞓先嘛，唔洗理我呢個傻閪。」

我知佢陪我係海濱瞓左一晚後我感到有啲驚訝，亦好擔心佢個身子。

「你有冇邊度唔舒服有冇凍親?」

「冇啊，我乜事都冇，有你係度我就唔會凍，因為你係我嘅依靠。」

當茹姐講完後，我先記起佢係鐘意我，我心情再次變到消沉。

「你好鐘意唔鐘意鐘意我呢個廢柴做咩?我唔會俾到幸福你。」

「唔理你廢柴又好天才又好，總之我鐘意得你就只係會跟實你一個，我就係鐘意你，我想令你開心。」

「知唔知點解我琴晚唔返屋企都係度陪你一晚，因為我好掛住你，我想為你排解煩惱唔想你諗歪左做傻事。」

「仲有，我地一齊唔需要愛得轟轟烈烈，只需要好似我地以前咁開開心心出去玩、可以時刻留係你身邊我已經好幸福。」

「我根本連一個女仔都保護唔好，你同我一齊會連累左你。」

「唔會...唔會嫁，我會聽你話我會幾時都癡實你，唔會俾人傷害。」

「以前我講過唔會再俾你同阿欣有事，結果到你地有事嗰陣我乜都幫唔到手。」

「我都講過，係呢件事上你已經盡左力你好勇敢...總之以後嘅日子我話你得就得!」

「就係因為我違背左我以前講嘅承諾，我唔敢再拍拖，我好驚...我好驚再失去，我唔想再有女仔好似阿欣嘅下場咁，我覺得自己好大罪惡感。」

「唔單止係咁，我仲唔敢面對所有人，我覺得我都係殺人犯，係我眼白白睇住佢俾人殺死而且見死不救，我呢個殺人犯根本冇資格再抬起頭做人。」

「你係殺人犯咁我係乜?我只係一個收兵萬千同周圍撩仔嘅狗女，玩過唔少人感情仲要違背過唔少同佢地嘅承諾，最後仲俾人cut晒圖放上FB開埋樣，到今時今日我有冇抬唔起頭做人?」

茹姐之前只係同我講佢收兵，第一次聽佢原來仲俾人放埋上FB。

「而你依家竟然因為咁樣而抬唔起頭做人?我鐘意你唔係因為你靚仔、唔係因為你有錢、唔係因為甜言密語，而係你個心，你會有呢個心去幫我、去關心我同著緊我。」

「如今我真心真意去愛你，點解就唔俾我留係你身邊為你排憂解愁、點解就唔可以俾我一個依靠?我只係想同你一齊姐，你知唔知我等呢日向你表白已經等左好耐。」

「雖然我以前好狗女，但我已經冇再係咁，我同你一樣好努力咁改晒自己啲壞性格，為左你我會聽晒你話，你叫我做乜我都會做。」

「同埋阿欣都叫你保重，叫你個腦就唔好再為佢而轉，你如果再係日日咁愁為左佢只會違背佢嘅承諾，你唔係話唔鐘意違背承諾咩?況且仲要係佢最後嘅遺願。」

茹姐講完一大番安慰嘅說話，我仍然寂靜一片，但我心情仿佛開明翻少少。

「係咪因為我個樣依家太樣衰你唔鐘意?呢樣你可以放心喎，等我留長頭髮後我一定會打扮得靚過之前。」

「定係...你根本唔鐘意我，對我一啲感覺都冇...?」

茹姐說罷，我就遞出一隻手俾佢。

「拖住我啦，我送你返屋企，我驚你盪失路。」

然後茹姐流露心感滿足嘅微笑，亦即刻拖住我，佢隻手十分嫩滑但就十分冰冷。

「嗯...好，我地返屋企。」

茹姐講得啱，我再日日為阿欣嘅死而愁都冇用，唔通繼續愁落去佢會復活咩，我諗通左，所以決定答應佢，

況且阿欣佢生前同我講過要我照顧好茹姐，我一定唔可以有負佢所托，既然我依家同左茹姐一齊就一定要更用心保護佢唔俾佢再有事。

甜

屌。。。。家陣好似好撚勉強咁喎！

第七十二章：共處時光

行街

「你睇你食雪糕食得幾污糟，食到成嘴都係。」

「咩啊，我食得急左少少姐。」

「仲講，我幫你抹下啦。」

我幫茹姐抹抹嘴。
.
.
.
行山

「頂你唔好行得咁快，呢度好多碎石又多青苔我驚仆街。」

「睇下你幾淆底，抓實我慢慢行啦。」

爬頭嘅茹姐伸手叫我抓住佢行。
.
.
.
冒險樂園

「茹姐你再俾我試多一次，今次一定推到銀仔。」

因為多次推銀仔失敗，我再問多次佢拎銀仔，而我嗰啲一早用晒。

「算啦你推左咁多次都唔得，慳返啲代幣玩其他仲好。」

「就差少少，你俾多一個我實跌俾你睇。」

「嗱，最後一個嫁啦，得唔得都算。」

我拎左一個銀仔後入落部推銀機，而咁啱個銀仔就碌到所有銀仔後面，部機向前一推個銀仔，好多銀仔就咁跌左落黎。

「YEAH!都話今次我得。」

然後部機就不斷地出飛，茹姐見到後都冇野好講。

「叻仔喎，咁都俾你推跌到，不過應該係你好彩姐。」

就係咁，咁大個仔最有成功感莫過於呢次，因為我真係未試過成功過。
.
.
.
溜冰

「頂地下好冼，我唔想仆街。」

我扶住欄杆好小心咁一步步溜出去，而茹姐就早已溜到我面前，真係估唔到佢竟然連溜冰都留有一手。

「你唔識溜冰...?哈哈。」

茹姐見到我溜冰溜到荒失失嘅樣即刻恥笑我，不過我都知好柒。

「好彩我以前中學有學過溜冰，唔係今日就會變得好似你咁。」

見佢係我前面邊溜冰邊串我，表現得十分輕挑，我就心有不甘。

「邊個話我唔識，我不知幾識...」

俾佢睇小後我好不忿，然後我鬆開扶手靠自己溜向前，點知行左三步都冇我就向後仆左街。

「哈哈哈，我都話你唔識溜，你認乜野叻，又要威又要戴頭盔。」

之後佢就好快溜過黎扶我起身。
.
.
.
就係咁我地經常出去玩，快樂不知時日過，好快我地已經一齊左一個月，

每次出街佢都會搞到我好開心，成日做埋啲on9野又鐘意認叻，同我一樣，

但無可否認嘅係佢的確好聽我話，我想去邊佢都會陪我去，出街亦拖得我實一實，

有一次佢仲用自己口水係我手背上畫左個心心，話呢個心係佢送俾我，

我嗰刻就覺得佢無比on9笑左出黎仲覺得有啲核突，但佢就話佢好有新意，連墨水都慳返，我也是無奈了。

至於阿欣方面，因為日日茹姐都陪住我，我已經慢慢開始放低佢，冇再為佢而頹廢做人，

雖然係咁，但人都係肉心做，我間中仲會懷念下佢，睇下以前嘅相、睇下佢生前個樣，

有時就算發夢都會夢見佢同我去玩，但有時佢亦都會叫我唔好留戀佢，就好似阿欣一直仲係我身邊，但時至今日佢已經冇係我夢中出現。

而呢日我地就去啟德郵輪碼頭度睇日落，

我地到達後就搭lift上去露天平台，上到去後好寧靜好靚，然後就去左草地度坐住，

坐低後我拎左部手機出黎篤左陣，我打開左ig黎睇，

坐係我隔離嘅茹姐就唔知點解偷偷地瞄左我部機一眼，

「哼!依家係ig上面搵其他女唔洗理我啦!」

「邊度有?」

「我明明見啱先有個女仔follow你你仲禁埋入去睇，仲想呃我?」

我啱先的確禁左入條女嘅個人檔案睇，條女嘅icon仲幾靚，睇黎茹姐有啲吃醋，但我反而忍唔住笑左出黎。

「乜野女仔，佢係...佢係偽娘黎嫁，哈哈哈哈...」

我禁返”條女“嘅個人檔案俾佢睇，我即刻笑到停唔到口，今次仲唔輪到你柒。

「頂你原來係偽娘，搞到我吃晒醋，我仲信到十足，玩鳩我。」

然後茹姐尷尬咁打左我幾下，佢今次真係可以柒返夠本。

「我唔想嫁，係你自己望過黎，哈哈哈。」

「仲好講喎頂你個肺。」

好正呀

人地最深愛嘅女人啱啱先走咗
條女就用咩遺願做擋箭牌逼人同佢一齊

呢種感覺好舒服

無計啦 菇姐實在太鐘意佢😂

第七十三章：不離不棄

太陽慢慢落下，橙色光茫照到我整遍整個大地，使得海面上反射出閃亮嘅光粒，而太陽亦變得橙紅。

「係呢阿豪，你係咪仲好唔捨得阿欣?」

無啦啦茹姐竟然提起阿欣。

「點解咁講?」

「冇啊，我見你銀包上面仲擺住你同佢嘅合照姐。」

茹姐講完之後我沉默左幾秒。

「講起阿欣，我的確仲有少少唔捨得佢，因為每當我地去到某一啲地方我都會記起佢，加上呢張合照對我黎講好重要，我會好好珍藏。」

「就好似今日睇日落，我就記起以前同阿欣一齊去嘉頓山睇日落，真係好浪漫，真係好想返返去舊時咁。」

「咁...都係嘅，呢幅相對你黎講咁重要，真係要好好珍藏，要繼續留係銀包入面唔好拎出黎。」

我睇得出當我提起過往我同阿欣啲往事後，茹姐面露有少少唔開心嘅表情，我就知咩料。

「你吃醋呀?」

我即刻微笑住咁對佢講。

「冇...冇啊，邊度有。」

女人通常口不對心我點會信佢。

「既然你唔鐘意咁我拎走佢放我地嘅合照好唔好?」

「真係?你唔係話要珍藏咩?」

茹姐即刻感到有啲不可思議。

「珍藏都有好多形式嘅，我可以拎返屋企擺係相薄入面。」

「咁你...」

「唔洗再解釋啦，你一定係心諗點解我地一齊唔係擺我地嘅相而係擺其他女仔嘅相，你覺得咁樣俾你啲friend見到會令佢地亂諗。」

今次到茹姐沉默不語。

「傻豬，我諗通左嫁啦，我話過要放低阿欣就唔可以日日一打開銀包就見到佢，咁樣我只會成日都唔捨得佢，過去嘅事應該要由佢過去。」

「加上依家我愛嘅係你，我地應該要好好地製造屬於我地嘅新回憶，一齊幸福咁行落去。」

我邊講兩手邊貼住佢塊臉。

「衰鬼，你真係好清楚我諗乜，不過都開心你終於識諗通，以後我地一定要開開心心咁行落去，有咩事我都唔會離開你。」

「咁既然我話要製造我地嘅新回憶，拿拿林我地selfie返幅相先啦。」

「嗯!!」

然後我拎起手機伸向前對住我地，茹姐貼住我，而我就用左手攬住佢，我地嘅頭都側貼住對方，面露一絲微笑。

「叱吒。」

手指一禁落粒白色圓圈製閃左閃就影左相，我地嘅第一幅合照就此製成。

「阿茹，我仲有樣野想同你講。」

「嗯?」

「以後你黎我屋企住好冇?」

「點解突然想我黎你度住?」

「因為我想日日時刻都可以見到你，另外你係度我唔洗覺得寂寞，唔洗成日都記起阿欣掛住佢。」

「你真係想我黎你度住?聽講成日見得多會好易冇新鮮感。」

「我愛一個人就會長長久久咁愛落去，要咁多新鮮感做咩，加上有你係度我日日都只會開心唔會覺得悶。」

「好...好啦，既然你都叫得我我想拒絕都難啦。」

「YEAHS!!以後我一定會好好照顧你。」

「既然我去你度住，伯母會唔會反對?」

「唔會，佢見到我帶條女返屋企開心都黎唔切啦，佢不知幾想屋企可以滋潤下。」

「都係，話晒你都已經廿歲仔，估計伯母都唔會有太大反對。」

我一直都冇同大家講其實我已經廿章，以前因為我成績差留過兩年級，所以我自畢業嗰陣已經19歲，所以個個都話我老餅野。

「同埋我老母唔係阿欣個伯母，佢見到有人黎我地屋企都會變得好客氣。」

「嗯，咁就好，我可以日日陪住你。」

「係呢講起伯母，阿欣伯母係咪真係已經拉左入青山?」

「關於佢嘅消息，佢俾差佬拉左之後就將佢送去青山單獨囚禁亦加深左對佢嘅看管，但我上個禮拜竟然睇到有單新聞...」

我講到呢度停住左，因為佢嘅結果令我不可思議。

「嗯...?唔通又講佢走左出黎?」

「消息指佢已經係青山入面...自殺左。」

茹姐聽完都表現得好驚訝。

「佢死前仲不斷大叫”我大仇終於得報，佢終於死左“。」

「佢係點死?青山入面唔係有好多安全設施嫁咩?」

「新聞話佢係用佢鋒利嘅指甲鎅開左條頸自殺。」

「咁樣都得?佢真係好恐怖。」

睇黎連茹姐都估唔到伯母會用咁樣嘅方法黎自殺，就連我都覺得好不可思議，

「如今伯母咪開心，佢嘅心願達成左，殺左自己個女之後再自殺埋。」

「佢死左之後我地就唔會再有危難，我會癡實你。」

說罷茹姐就雙手攬實我，頭挨住我肩膀，坐住一齊望住前方橙紅色嘅夕陽，

茹姐你放心，日後嘅日子我唔會再俾你受到任何傷害，因為如今我係你嘅男人，我有責任，我係你嘅依靠，

就算以後日子有幾艱難我都唔會離棄你，呢個就係阿欣想見到嘅畫面。

同居加甜

第七十四章：心癮重現

一個月又過去，呢一個月入面茹姐係我屋企同我都相處得好融洽，

不過就係同我同住之後我先發掘到佢啲弱點，原來佢係唔識煮野，

佢唔係普通唔識咁簡單，就連打隻蛋都唔識打，睇黎係佢以前啲兵累左佢，真係照顧得佢好周到。

「娘娘，打蛋唔係咁打的。」

我見住茹姐打出黎嘅蛋散晒睇唔過眼就上前教下佢。

「打蛋你要撞一撞粒蛋，然後兩隻手指弓對正個坑位一拉就開左，你睇個蛋黃幾撚靚。」

我係隔離示範打蛋俾佢睇。

「邊個話我唔識...我咁啱打散左姐。」

都話茹姐係個硬頸之人，柒左都仲要型，又要威又要戴頭盔。
.
.
.
「子茹，你呢一個月係度住得慣唔憤?阿豪佢有冇蝦你?」

自從茹姐黎左我度住之後，老母就好似變左另一個人咁對佢好客氣，對我就...

「冇啊，佢對我好好仲成日帶我去玩，同埋我覺得呢度住得幾舒服，多得伯母你打掃得咁乾淨。」

「邊度係，我見你平時都有係度做下家務，你都有功勞嘅。」

「記得如果阿豪蝦你要同我講，我會好好教訓下佢。」

「你唔洗借啲意教訓我啦，我話過我唔會再打女人。」

我多嘴地向老母駁左句嘴，然後老母就怒啤住我。

「伯母，我仲要多謝你，多謝你當初冇反對我同阿豪一齊、多謝你俾我係你屋企住。」

「多乜野謝，佢以前想拍拖都係想屌人個閪，根本唔係真心鐘意一個女仔，難得佢依家搵到個真心鐘意嘅人咪俾佢發展下囉。」

「就睇下佢係咪真係有能力照顧好一個女仔，同埋你依家住係度就當係潤一潤間屋。」

我老母真係仆街黎，咁撚樣睇死我。

「多謝你哈哈，但其實阿豪佢真係改變左好多。」

「聽住先啦。」
.
.
.
「阿豪，我想要...」

直至呢日，出面落住大雨，雨點拍打落個窗發出「潺潺」嘅聲音，仲周不時響起雷聲，

而茹姐帶左我入房關埋道門，眼神充滿渴望地對住我，雙手亦攬住我條頸。

「阿茹，你...你做咩?」

呢晚茹姐好似有啲異常，同佢住左一個月都未見過佢有呢個舉動，我感到有啲愕然。

我問完後佢就二話不說嘴左去我度，右手伸入我件衫入面撫摸我粒line，一陣既敏感又舒服嘅感覺湧上心頭，我終於明白佢想要乜，

同我打車輪其間，佢更一度將手伸落我下面除埋我條褲，隻手不斷為我支野按摩，唔洗多講我好快就直左，

然後佢竟然就痞低將我支野擺入佢口入面前後前後地移動，我支野好快就沾滿佢嘅唾液，我好耐都未試過呢種舒服嘅感覺。

邂逅一陣子後我推左佢落床，將佢衫褲都通通除晒，剩下赤裸嘅身驅，唔講唔知我係第一次睇到佢赤裸，

佢皮膚白晢且白滑，而佢對波都幾大，目測有D cup，真係好大「乳」。

「阿豪，你開始啦，你係我第一次。」

我性慾不斷增強期間佢仲要不斷引誘我，我真係忍唔住啦，happy左先算!

然後我係床上壓住茹姐，不停地舐佢粒粉紅小乳頭，右手就不忙搓揉佢另一邊乳房，好有手感，

而我支野亦對正佢個小穴插入，唔知係我支野大定點，佢個窿好緊好難先插得入，

隨後嘅每一下抽插都迫得我龜頭好實，就好似大大力幫我打飛機，睇黎茹姐佢真係玉女黎，

只需兩分鐘我已經開始有股力湧緊上黎，我知道我就黎唔得，所以我強忍住繼續抽插，而且每一下都開始變得異常大力。

「啊...啊好痛...阿豪你可唔可以...細力返少少...啊...啊。」

唔知點解我突然有股怒氣包覆住我全身，我覺得好燥。

「屌你嘈乜撚野嘈，我點可以咁快就撐唔住，我要插鳩死你!!」

說罷我就繼續加強力度，情緒更一度失控好似癲左咁，當我越大力插湧上黎股力就越快。

「啊啊...停手...停手...你好似變左第二個...啊...」

茹姐未講完我已經忍唔住終於拔左劍，白色嘅液體射到佢成面都係。

「啪!」

完事後我摑左佢一巴。

「你嘈乜撚野，你搞到我射撚左啦，5分鐘都冇啊!」

「啪!」

然後我再打返自己一巴，即刻清醒返。

「究竟我做左啲乜?點解我要咁做!?」

當我清醒返後我先對啱先嘅舉動覺得悔疚，睇黎係心魔!心魔仲未消滅，過左一段時間我竟然將心魔忘記得一乾二淨、我竟然就唔記得佢嘅存在，

我再望一望茹姐，只見佢正在哭泣，我估連茹姐都冇估到會有咁嘅事發生，我已經又一次違背左我嘅承諾，我話唔打女人，結果...

估唔到茹姐嘅第一次就要蒙上被打嘅陰影，我覺得我真係對唔住自己、對唔住茹姐、對唔住所有人，我好嬲自己咁冇用，我決定要同心魔做個了斷。

「仆你個街，我今次一定要滅撚左你。」

我心對心同心魔講野。

「茹姐，係我對你唔住，我抵死我係賤人!我唔應該同你扑野。」

然後我就急急腳著好返晒衫褲衝左落街不斷狂奔，我要雨水沾濕我成個人。

吓...？

黎緊最終之戰嫁啦

屌又黎

好地地咁發展落去咪算 仲搞咩心魔
個故變到好勉強 有啲膠

自宮！

鳩估，阿欣老母死左之後，精神怨念體上左阿豪碌J寄生，直接override宿主個人意識，除非切J，否則無法切割

Dllm，好地地愛情小品甜故唔得既，下下摑9條女又邪降又心魔又sci-fi又盛。。
樓主有舖打女癮？

就快好似哈利波特咁 要死一次再復活先搞得掂

第七十五章：心中一團火

出到出面，街上十分大雨，人流十分稀少，唯獨得我一個係街上狂奔，人地見到一定以為我on9，

我恨，我恨我自己講過嘅野永遠做唔到! 明明以前心魔用我身體害左咁多人，依家我竟然都會唔記得，仲俾佢傷害左茹姐，又係我心愛嘅人!

我以為伯母死左心魔都會跟住消失，但我錯啦，睇黎係要我親自消滅佢先得，佢呢一個月黎一定潛伏左係我內心一段日子，

以前就係因為你阿欣先會俾你害得咁慘，依家仲要已經唔係度，如果唔係你我同阿欣會過得好幸福，

既然你又再出黎控制我搞我身邊嘅人，我就同你玩大佢，我唔會俾你得呈唔會俾你咁做，我要你完全滅絕!

係街上奔跑期間，雨越落越大，明明依家只係3月但就落起咁大雨，一定係連個天都睇我唔順眼，想藉呢個機會淋醒我，

大大滴雨點好快就將我淋濕晒，受住陣陣寒風吹過，身體不自覺地打起冷震，但我就係要呢種寒冷我先可以擊退心魔，

我無懼呢種寒冷繼續係街上不斷奔跑，我唔可以連累到任何人，我唔可再俾我嘅錯再次出現，我要做返一個真正嘅自己!

我跑下跑下突然成個人失去平衡冼低左落地下，身體向前仆低左，手同腳都傳來一陣疼痛，然後淚水又不自覺地從眼框中流出，

每一滴淚水都衝斥住我對阿欣同茹姐嘅悔疚，以前就打阿欣依家就連茹姐都打，究竟係咪每一個同我一齊嘅女仔都冇好結果?

點解我咁冇用要俾心魔生存左落黎?點解我要咁輕易同茹姐扑野?就係呢種種嘅輕舉妄動又再令我hurt到心愛嘅人。

「啪!」

我摑左自己一巴。

「我正一仆街。」

「啪!」

「我犯賤。」

「啪!」

「係我放過心魔。」

我連摑左自己三巴，臉孔感到一陣劇痛。

「我發誓如果我唔消滅左隻心魔，我就唔性唐!呢三巴掌就當係記住今日所發過嘅誓!」

睇黎呢一次心魔切底激嬲左我，呢一刻嘅心魔就好似同我有不共戴天之仇。
.
.
.
直至夜晚，我返到屋企，面容毫無表情。

「阿...阿豪，係你?你返黎啦?」

茹姐見到我後即刻驚到退後左幾步。

「死仔，你做乜今日冇啦啦打芷茹?究竟你依家係邊個?」

「對唔住阿茹，我今日係無心，係我控制唔到自己。」

我講野時亦顯得面無表情。

「今日係咪...心魔控制左你?」

「係。」

「都係我錯，我唔記得你仲有心魔嘅存在，我唔應該引你...」

「你話你引佢?即係你地今日...咁唔怪得心魔會控制到佢啦，原來咁耐時間佢隻心魔仲未死。」

老母睇黎即刻知道咩料，真係幾醒。

「算啦。」

「阿豪，點解你會成個人濕晒塊面又瘀晒嘅?仲有你隻腳同隻手都傷左。」

茹姐開始留意到我啲傷勢。

「我冇事，只係仆親下同埋打左自己三巴。」

「你傷成咁不如我幫你搽啲藥油啦。」

茹姐好關心咁走過黎諗住幫我處理傷口。

「唔好行過黎!唔洗處理。」

然後正想行過黎嘅茹姐俾我叫停左。

「屋企仲有冇冰?我要冰。」

「有啊，你要冰做乜?唔通你想...」

「係啊，我要再軟禁自己係間房，個半月，呢個半月阿茹你去媽子度瞓住先。」

「你要軟禁自己?即係你又要對抗心魔?」

我之前講就講得口爽，但今次將會係茹姐第一次見證住我對抗心魔。

「俾我講中左你真係想咁做，點解永遠受苦嘅都係你。」

老母沉低聲調黎講，好似好同情我嘅苦處。

「我需要拎一個冰筒裝晒啲冰入去拎入房，同埋你好似以前咁隔一日先放我出黎食飯沖涼，每次沖涼我都會照沖凍水，我相信心魔得一次嘅扑野實力係唔會勁得去邊。」

「睇落你今次嘅情況比上次嚴重。」

「唔嚴重，只係我想佢快啲死!!」

「媽子你記得未夠兩日唔好放我出黎，就算”我“幾想出都唔好俾”我“出。」

「知啦，你估我唔知心魔會扮你想出黎咩。」

估計老母有左上次經驗都唔會咁易信我。

「阿茹你都係，絕對唔好相信嗰個假嘅唐富豪，唔好放我出黎。」

「嗯明白，你係入面一定要小心!」

「媽子，同埋我仲需要拎你幾個衣夾，夾力越強越好。」

「你拎衣夾黎做咩?」

「我要用黎夾十指。」

咁又唔會嚴重到要自宮 係交代返個心魔姐 佢都未完全消滅 踏入結局篇嫁啦

第七十六章：再軟禁

呢一晚，我食過飯沖過凍水涼敷過J後就開始上床瞓教，我拎左個冰桶同啲衣夾入房，

我躺臥在床上，眼睛慢慢合上，軟禁嘅日子亦就此開始，只祈求聽日開眼時，呢個身體仍然係由我操控。
.
.
.
「屌你老 母放我出去!!」

我發緊一個好奇怪嘅夢，係我瞓醒之後嘅境況。

「原來你真係未死，唔怪得阿豪佢又俾你控制。」

我聽到老母講野。

「放我出去啊，我要扑野!!」

然後我開始係咁大力踼道門，情緒好激動。

「芷茹，推個櫃黎塞住個門口。」

門外老母正命令茹姐，好快佢就推左個櫃黎擋住個門口。

「我咁唔容易先可以再延存落黎，我要再變得變大啲，我唔要死!」

知道自己出唔到去後，我由憤怒變到焦急。

「你個仆街心魔害人不淺仲想繼續生存?邊個批准你?我地依家就係要消滅你先唔俾你出黎。」

「我應承你地，我出到黎之後唔搞你地而係同你地和睦相處，或者我上第二個身唔再搞你個仔。」

「你可以收收皮，我信你一成都死，反而我想問點解你主人死左都仲可以生存落黎?」

「你信我，因為主人佢創造左邪靈，邪靈又創造左我，話就話我係佢分身但我同佢係獨立個體黎，所以就算邊個死左都唔會影響到我。」

「但就因為主人死左我先可以放任自由唔洗俾佢限住，我可以上第二個人身。」

「不過最弊張倩欣死左，我冇得再獲得更加大嘅能量先令我咁虛弱，我實力先會大減。」

「你都幾命大，所以你先只係可以上一日身?」

「可惡!點解你會知?怪就怪呢條女俾我嘅能量實在太少，我只可以維持到一日。」

「你條仆街究竟睇過幾多個女仔除衫!?」

茹姐即刻不甘受辱罵左佢一句。

「你講夠未?」

老母反問心魔。

「我求求你俾我出去，我真係唔會害你地，我會去搵其他人。」

「仆你個街你仲嫌害唔夠人?就係你令佢EX阿欣受盡折磨冇一日好過最後仲死埋，你咁賤我地仲會放你出黎?」

「如果俾你出到黎，你搵第二個替代咁人地條女咪又變左下一個阿欣?俾你出黎只會有更加多受害人，我唔會再俾你出黎害人，你一定要死!」

「仆你個街即係傾唔掂數，等我爆開道門之後第一個殺左你條老虔婆。」

然後我就展開一輪攻勢不停踼門撞門，誓要將門撞開。
.
.
.
個夢就到呢度完左，我雙眼慢慢打開，發現自己正瞓係張床，天氣晴朗，

當我望一望手機個日期，跳左一日，同以前一樣，所以就證明心魔琴晚真係控制左我，

我再望向道門，前面境像令我嚇倒，我見到道門有好多個窿爛晒，木碎跌到成地都係，簡直面目瘡痍。

之後老母同我講返成件事我先完全記返起琴日發生咩事，原來佢仲想出去害更加多嘅人。

「阿豪，你知唔知你琴日真係嚇死我，你完全變左第二個人。」

因為我嗰陣根本係第二個人。

「唔洗驚喎傻豬，依家心魔處於弱勢佢唔會再做出啲乜野，我會消滅佢。」

「你冇事就好，我係驚佢上你身會整傷你，琴日伯母對住心魔真係好霸氣。」

有時老母認真起上黎又真係幾型嘅，呢點不得不承認。

「雖然媽子佢好霸氣，但當有起事上黎你都要學識保護自己，之後嘅日子我都會好似琴日嘅情況，你睇慣左就唔覺得驚。」

「同埋你要繼續記住唔好開門，發覺我踼門要推多幾個櫃黎擋住。」

「嗯嗯我會，你係入面都要小心，真係唔知佢仲會玩咩花樣。」

「我都應承你，遲啲等我消滅左心魔之後一定陪你周圍去玩去行街街，我愛你。」

呢一日好快又完結左，我沖完凍水涼、用冰敷完J、食過晚飯就再踏上床上，再將每一隻衣夾夾住每一隻手指入睡，

為明天一切準備就緒，然後就開始慢慢合上雙眼...

第七十七章：日漸虛弱

一日接一日，每隔一日我都會俾心魔控制，而道門亦一日比一日破爛，

老母已經修補過道門好幾次，真係唔合道門仲可以撐到幾耐，每次我嘅情緒都好喜樂不定。

而手指亦都夾到損晒，每次一起身心魔都會將衣夾拔掉，然後大大力踩爛佢，然而屋企啲衣夾開始越黎越少。

直至一個月後，我性慾冇再咁強，慾火比之前下降左好多，心魔嘅出現率亦有所下降，

但係我就瘦左好多，面容亦顯著憔悴，身體亦都越黎越差，睇黎佢係想同我同歸於盡，

雖然佢呢排少左控制我，但道門已經殘晒，穿左好幾個窿，而個窗框就變晒形，呢一個月真係發生左唔少事。

「阿豪，已經一個月，你身體差左好多，係咪心魔折磨得你好辛苦?」

茹姐問我。

「我冇事我撐得住，就睇下佢死先定我死先。」

「你講乜野死先?」

「冇...冇野，我係話佢一定會俾我殺死。」

「真係?你唔可以有事。」

「可能我呢一個月少左食野先會差左咁多，你唔洗擔心。」

我向佢講左個大話，因為我知道心魔死前一定唔會俾我好過，我要撐住直至將佢消滅。
.
.
.
一日過去，好快又到左第二日朝早，我仍然發住一個好奇怪嘅夢。

「你班仆街仲係唔肯放我出黎，都已經一個月，睇黎你地真係好想我死。」

「你最好乖乖地自己死左佢，唔係有排你受。」

老母好理直氣壯咁講。

「你就緊係想我死，但你有冇諗過你個仔?」

「...」

門外突然沉寂左落黎。

「係我死之前，我一定唔會俾佢好過，我要佢身體同我一樣都變到越黎越差，直到死維止。」

「你講乜野!?」

茹姐即刻驚左一驚。

「但我可以應承你，如果你放左我出黎之後，我就即刻放左你個仔唔搞你地所有人。」

「我要開門，我唔可以俾阿豪有事!」

「唔可以開!我地唔可以信佢講嘅野，同埋佢出到黎就算唔搞我地都會害到其他人。」

茹姐知道我會有事立即想開門，但好彩老母即刻喝止左。

「但係...」

「唔好急，我唔會俾阿豪有事。」

「你唔信我咁就睇住黎，我要攬住你個仔一齊死，哈哈。」

「唔怪得呢排阿豪身體差左咁多，原來......伯母睇黎佢講嘅野係真嫁。」

茹姐開始擔心起上黎。

「就算...就算我個仔死左都唔可以 放隻心魔出黎害到其他人。」

就係咁直到夜晚呢日都過得風平浪靜。
.
.
.
第二朝起身我回復返神志，不過唔知點解就係咁咳流鼻水，仲好頭痛，身體比以往虛弱左好多，

而四肢就同平時一樣冇乜力，至於我支野就勃都勃唔起，不論有冇刺激都勃唔起，

我幫自己探熱，一望驚見39.6度，原來我發緊燒，

雖然成個人都好唔舒服，但我就覺得開心，因為我知道我越辛苦心魔就越黎越唔掂，但我一定會頂住，我要佢死先過我。

我落床叫佢地開門，當一出到去茹姐就上前攬住我。

「阿豪，你唔好再同佢鬥啦好唔好?你再係咁你都會有事，我好擔心你。」

「你乜都知道晒?」

「琴日隻心魔乜都同我地講晒，你之前仲係度呃我。」

然後我鬆開左佢兩手搭住佢肩膀定眼望住佢。

「傻豬，我唔可以俾佢生存落黎嫁，佢唔死會害更加多人，因為佢並唔係好人。」

「但我應承你，我會撐住直至佢死先過我，所以...我唔會有事嫁。」

突然我感到有啲液體從我鼻流緊出黎。

「阿豪...你流鼻血。」

然後我摸左摸個鼻，的確流緊鼻血。

「咳咳。」

呢個時候仲要咳左一咳，喉嚨有一股血液嘅味道，我打開手一睇，發覺手心有一灘血。

「仲話冇事你又流鼻血又咳到出血。」

老母見狀即刻摸一摸我額頭。

「你發緊高燒!?」

韓劇式絕症

第七十八章：傾盡全力

老母知道我發燒即刻入廚房拎退燒藥我食，仲有啲維他命丸同人參茶，

「阿豪，再係咁你個身子真係會撐唔住，我會盡量搵多野俾你補下俾你頂住。」

「多謝你媽子，但我依然都仲要沖凍水涼，我唔可以令自己覺得暖，萬一我真係死左，你一定要好好睇住阿茹唔好俾佢諗唔開。」

「傻嘅，無啦啦講個死字做乜，你人生流流長點會話死就死，但你繼續沖凍水我驚你...」

「放心，就算幾辛苦我都一定會頂住，因為我要為阿欣報仇消滅心魔，我點都會要佢死先過我。」

「咁...好啦，你一定要堅持住，我得你呢粒仔。」

一個禮拜後我高燒雖然退左，但情況就一日比一日嚴重，我面色已經蒼白過一張白紙，

而咳血同流鼻血嘅情況就依然繼續出現，而且越黎越頻密，

老母雖然定期都有俾補品同維他命丸我食，但功效並唔大，始終心魔一日係度就算做幾多野都係假，

除左咳血流鼻血，我仲發覺頭髮都開始越甩越多，情況就好比做完化療嘅人，

平時洗頭先會甩咁多頭髮，但依家頭髮乾爽都甩到成手都係，究竟心魔係我身體入面做左啲乜野?

又再一個禮拜過去，我照一照塊鏡，發現頭髮已經好稀疏，頭頂成個「地中海」形現左出黎，顯得我十分樣衰，同個阿伯無異，

我再細心留意下，發現臉上有好多條細細條嘅青筋，而且皮膚開始發紫，真係好恐怖，

通常我睇鬼片先會見到有咁嘅現象，之後好似就會有啲蟲從皮膚入面鑽出黎，諗起都毛骨悚然，

但我嚴重到咁嘅地步，睇黎心魔都唔好得去邊，佢一定係到左瀕死邊緣，

如果我呢個時候放棄，我所做嘅一切就白費，所以我呢個時候唔可以怯。怯，我就輸一世!

「阿豪，你睇下你已經甩左好多頭髮，又面青口唇白咁，身子已經好虛弱，不如我帶你去睇下醫生啦。」

茹姐見到我嘅苦狀即刻表現得好擔心。

「咳咳...唔洗，如果咳咳...如果我離開左屋企唔關住我，隻心魔咳咳...隻心魔就會肆虐，我做嘅一切就會白費。」

只係兩個禮拜，我咳嗽已經變得好嚴重，而且企都企得唔係好穩。

「但係...但係我真係好擔心你，再咁落去你會出事嫁，你出左事之後你叫我一個女仔點過日子。」

「阿茹...」

「我已經冇左個好朋友，我唔想連我心愛嘅人都冇埋，我真係好愛好愛好愛你，我唔可以連你都失去埋。」

「你睇下你成個人已經虛弱到咁，人都開始發紫，仲唔肯去睇醫生，我相信出面一定仲有人可以將心魔根絕。」

「唔得咳咳...如果一個唔小心俾佢同某條女扑左野就真係想再消滅都難...咳咳。」

「同埋如果我真係唔好彩死左...咳咳，你一定要搵過第二條仔咳咳，腦入面唔可以淨係得我。」

「你咁樣算係咩意思，係講定遺言?係趕我走?你知唔知你咁樣掉低我真係好唔負責任。」

「我...咳咳，我都好唔捨得你，但真係冇辦法，對唔住咳咳...」

講完後我突然大叫左一聲，然後個樣變得十分猙獰、凶狠，仲大大力摑左茹姐一巴推佢落地，佢反應都未黎得切。

「仆你個街，關左我係間房入面咁耐，你知唔知我真係忍得好辛苦好想扑野。」

「還掂都係死，我依家就用埋最後一淡氣上佢身博一博，我要屌死你。」

我騎住係佢上面，隻手就正係度除緊佢條褲，誓要即刻扑野。

「你隻心魔...走開...走開...唔好掂我...俾返阿豪我...」

茹姐當然亦不甘視弱，佢知道心魔上左我身不斷掙扎。

「喂阿豪你做乜野。」

老母見狀即刻過黎阻止，我估佢應該都知道心魔上左我身，

但當老母走到我身邊時，我一手大力推開左佢跌到地上。

「阿豪你要頂住先。」

呢刻嘅我淨係專注住要同茹姐扑野，周圍嘅事我都唔想再理。

好快我就將茹姐條褲連底褲除左出黎，我亦露出我條大支野，正準備對正個窿插入。

「睇黎我有機會變返強大啦，哈哈!」

「阿豪，唔好!!!」

突然我身上感到十分冰冷，我俾人潑冰水，

當身體俾寒冷嘅冰水侵襲後立即打左個冷震，然後我再次大叫左一聲，把聲大到上面幾層樓都聽到，

「可惡!!!我最後都復活唔到!!」

而我大叫嘅期間血液就由我個口同鼻蜂擁而出，之後就向後瞓低左。

「阿豪...阿豪，你唔好死。」

茹姐隨後立即衝過黎捧住我瞓落佢大脾，而老母就馬上call999。

「阿茹...你會唔會怪我...死左之後會同返...阿欣一齊?」

我用盡最後一口氣同茹姐講野，我成個人已經冇力。

「怪啊，我一定怪你!!你唔會死嫁阿豪，你唔會死，你應承過我遲啲要陪我去玩陪我行街街，你唔可以反悔啊!!」

「你仲話過你唔鐘意背棄承諾，你要做一個守承諾嘅人，所以你唔可以死，你死左啲承諾點兌現?仲有邊個陪我?」

呢刻茹姐已經喊成個淚人。

「對唔住...等我向阿欣...兌現返我以前啲承諾，之後再向你兌現...好唔好?」

「唔可以...你唔可以去搵阿欣啊，唔可以。」

「真係好對唔住，我呢生...呢生負嘅人實在太多，要死...都係應該，我真係好眼瞓...要早抖啦...傻豬...我愛你...」

說罷我就合埋眼昏迷左過去。

「阿豪，唔好瞓啊...」

隨住茹姐嘅哭泣，我連最後一絲意識都冇埋，

茹姐，我地”有緣“再相見了。

唔會死嘅

屌你屎窟吖，唔撚係咁結局呀嘛！

未係結局 放心

第七十九章：重見光明

過左唔知幾耐，我感到呢度好寧靜、好舒服，

我慢慢張開眼，眼前有一個湖，係夜色上顯得格外平靜，而我就坐左係一片草地上面，隔離仲有棵樹，

「阿豪你就好啦，依家有個咁好嘅女仔相伴住你。」

突然隔離傳出一把熟悉嘅聲音，我立即向左邊望一望，係阿欣，佢都坐左係度。

「阿欣!?係你...?我真係好掛住你。」

「你啊，你有冇好好地照顧阿茹?」

講起阿茹，我就諗起心魔嘅事，覺得心有餘悸。

「我...我係咪已經死左?我係咪可以同翻你一齊?」

「傻仔黎，你同我一齊做咩，你仲要照顧阿茹，依家你最緊要快啲醒返。」

佢咁講，即係話呢一切都唔係真實?

「其實我都好遺憾點解以前唔去多啲靚嘅地方浪漫一下。」

「都係我錯，我彌補唔返俾你。」

「唔緊要，之後有阿茹代替我去唔同地方，你成熟嫁啦，唔好再好似以前咁唔嗲唔吊。」

「阿欣，如果時間可以返翻去之前，我一定會好好對你，去痛鍚你。」

「唔好再諗返翻去之前啦，呢個世界冇如果，你依家一定要專注去珍惜一個值得你愛嘅人，放眼未來。」

說罷阿欣身邊又再次同之前一樣開始化成一粒粒光茫四散。

「阿豪你要快啲醒返唔好再瞓，因為...」

「因為你嘅命運唔應該係呢度止步，你人生仲有好多事等住去做。」

「阿欣你個身做乜野!?你唔好咁快走住再留多陣好唔好?我真係好唔捨得你。」

「我要走啦，依家嘅我已經死左，已經冇乜野好留戀，唔好再唔捨得我。」

「咁...咁我以後仲會唔會見到你?」

「我依家一走，恐怕我地都唔會再見嫁啦，因為我係時候要去投胎，盼就盼我地下世會再有緣相見。」

「你話係要去投胎?」

「你以後一定要好好保重，同埋珍惜身邊嘅人唔好令我失望，永別啦阿豪...」

說罷阿欣就此消失於我眼前。

「阿欣!!」

我大叫左一聲，然後周圍環境頓然變到十分躍眼，直至變到空白一片，我再都撐唔開眼。
.
.
.
直到我再可以開眼嘅時候，我發覺我正瞓係病床上，我又再次入院，菇姐同老母都守住係隔離，

「阿豪!你終於醒，你真係擔心死我。」

茹姐見到我醒左之後即刻過黎攬實我。

「茹姐?真係你?我真係未死?」

「傻嘅，你點會死左，我地大家都係度，我幾驚你真係會有事。」

「咁我係度瞓左幾日?」

「你瞓左5日啦，呢5日入面你情況都起伏不定，醫生診斷話你個肺穿左所以不斷流血，至於你點解昏迷咁耐佢地都唔知。」

原來我已經瞓左5日。

「阿仔，好彩嗰日啲救護員及時送到你黎醫院，唔係就真係難講。」

「咁呢5日我有冇啲咩特別?心魔有冇出黎搞事?」

「好奇怪，呢5日隻心魔好似死左咁乜事都冇。」

我聽完老母咁講我終於覺得有返希望。

「照你咁講，即係話心魔有機會已經消滅左。」

「佢嗰日用盡最後一淡氣都要上你身仲話要攬住你一齊死，最後佢博輸左，佢可能已經係救返你之前已經死左，存活率並唔高。」

「雖然話就話心魔有可能已經消滅左，但穩陣起見我決定呢半年入面都唔扑野，因為佢有機會係扮死隱藏係我入面等待時機。」

「阿豪，咁即係話你會繼續軟禁自己係間房入面?」

茹姐質問我。

「阿茹，出院之後等多我一個禮拜，我會用多一個禮拜軟禁自己，以防後患。」

「等一個禮科過左之後，我一定帶你周圍去玩，我應承過你嫁嘛~」

「算你啦，你總算係個守承諾嘅人。」

「對唔住啊BB，我嗰日又摑又你一巴，你係咪好痛?」

「痛嫁，所以你要彌補返帶我周圍去玩好好陪我，不過講到錯你又冇錯嘅，始終嗰陣你俾心魔上左身。」

「即係你肯原諒我?」

「係啊，都唔知點解我呢個女友可以咁好人原諒一個打左我兩次嘅人。」

「錫晒你，我保證我以後唔會再打你!」

我立即錫左茹姐塊臉幾淡。

「阿豪，咁你係咪會繼續用凍水沖涼?」

老母亦主動關心我。

「係，我要行返以前嗰套。」

「但係以你依家嘅體質...」

「放心，一個禮拜姐，我實撐到唔洗擔心。」

「你係先好啊，唔好又搞到黎醫院。」

「嗯，我唔會令你難做。」

第八十章：驚喜1

話咁快就兩個月，

我地渡過左嚴寒開始步入炎夏，依家只係5月但天氣已經熱到坐定定唔郁都出晒水，

至於心魔方面，我軟禁自己嗰一個禮拜佢都冇再出黎搞事，日日都可以正常起身做自己，

直到依家都冇事發生，睇黎今次真係徹底地將心魔消滅左，我再都唔洗再俾佢操控，

而頭髮就開始生返長冇再甩髮，血亦都冇再經鼻同口流出黎，身體幾乎已痊癒晒咁濟，

消滅心魔之後，我同茹姐係呢兩個月都去左好多地方玩，我心情都開朗返唔少。

一齊買六合彩:

「頂，我啲number全部開晒隔離啊!今次真係到我黑仔王。」

「仆佢個街我買45 47佢開46 48 49，你話激唔激氣。」

「哈哈都叫平時叫你積返多啲陰德，唔係你今日都唔會咁黑仔啦。」

「你睇下姐姐我就平時做開好事就中左1個。」

「你推阿婆出馬路就識，你中得1個咪又係冇錢。」

見茹姐咁囂張，我當然都要串返佢。

「我係扶阿婆過馬路，下次我就中3個字俾你睇。」

「聽住先。」

坐叮叮車:

呢日我地由筲箕灣搭上一架開往屈地街嘅叮叮車，

我地坐係叮叮車上層最前個位，我右手攬住佢將佢身挨落我肩膀。

「好涼爽~」

開住個窗吹住陣陣涼風，我感到十分舒服。

「阿豪，其實我咁大個女都未坐過叮叮車，但其實細細個嗰陣已經好想坐，只係阿爸阿媽唔俾我黎坐。」

「咁你依家係咪好感觸?」

「係啊，因為佢駛得慢，我可以慢慢細味周圍嘅風景，加上我細細個就覺得如果可以同一個我愛嘅人坐一定好浪費好幸福。」

「而依家我心願終於達成，我覺得好幸福。」

之前聽人講話叮叮車係浪漫兼維繫感情嘅交通工具，全因佢開得慢加上又平又涼爽特別有feel，一齊搭過嘅情侶都會更加愛對方，睇黎係真。

「以前我獨撚一個坐冇乜feel，原來同鐘意嘅人坐又真係幾浪漫。」

「仲講，好彩你冇事咋，如果唔係我以後就真係一個坐。」

睇黎茹姐仲對兩個月前嘅事耿耿於懷。

「點會一個坐，你仲可以同其他男仔坐嫁嘛。」

「頂你咩，我淨係鐘意同你坐，你個角色係冇人可以取替到，其他男仔我綵佢都傻。」

「如果你以前夠膽有咩事，我一定唔會放過你。」

「你會點樣唔放過我?」

我相信我咁樣問佢一定問到口啞啞，我死左佢仲點追究。

「我...我會咒你不得好死。」

哇，果然最毒婦人心，咁都俾佢諗到。

「你都幾惡毒喎，咁樣咒自己愛嘅人。」

「哼!」

茹姐一定唔鐘意聽到我講啲咁嘅野所以嬲左我。

「我個乖茹茹唔好嬲，唔好嬲，我等陣陪你坐多幾次叮叮車好唔好? 錫返錫返~」

識時務者為俊傑，我馬上氹返茹姐，我發覺我氹女仔方面又進步左。

「算你啦，下次唔好再亂講野。」

「知道~」

然後呢一日叮叮車沿途經過左好多地方，北角、維園、跑馬地通通都經過晒。

直至到左今日，今日係茹姐生日，但佢似乎已經唔記得今日係佢生日，我諗住俾個驚喜佢，所以我精心佈置左個plan，

首先我約佢今晚一齊去唱k，book好晒房同佢講好晒房號但我fake佢話唱k前嘅兩個鐘出面有野做陪唔到佢去，叫佢夠鐘自己入去先，係入面等，

我book左7點但我fake佢book左7點半，而我就要係呢兩個鐘內籌備好一切，係茹姐黎到嘅時候俾個大驚喜佢，

到我出門後，我去左附近商場買左個雪芳蛋糕、兩頂生日帽、火機，最後先買左個黑森林生日蛋糕，

準備好一切等到7點之時我就入左k房，將黑森林放到台底，再為雪芳蛋糕插上一支蠟燭，而我就戴上生日帽，

我要做好晒一切fake茹姐嘅準備，為左要fake得佢透啲，唔好俾佢識穿，所以我恨心地wts左佢一句。

「阿茹 sorry啊我要遲少少到(雙眼閉合驚懼表情)」

第八十一章：驚喜2

「咁好啦 咁我自己入去唱住k先」

「你份人就係咁鐘意遲到(怒啤我表情)」

「sorry啊 只此一次唔會有下次!」

「聽住先啦(兩個怒啤我表情)」

好耶，我成功地fake到茹姐。

直到7點29分，我燃點起蠟燭拎起雪芳蛋糕去到門口隔離，熄晒所有燈，我知道佢已經到左出面準備入緊黎，

一陣子後，門打開左!!

「生日快樂啊黃芷茹~」

茹姐一見到我突然彈出黎即刻嚇到叫左出黎，我當場笑到死左然後再為佢唱生日歌。

「happy birthday to you......」

「頂你咩，嚇死我，我仲以為撞鬼。」

「Surprise~係咪好夠驚喜呢，你唔記得今日係你生日咩?」

「係咩!?原來今日係我生日?唔怪得你今日早2個鐘出門啦，原來係為左今晚，仲fake我會遲到，我竟然信晒你。」

茹姐依家先好似晃然大悟知道晒一切，話佢記性差真係冇錯，生日都唔知。

「係啊，不過...不過我今晚淨係為你準備左個雪芳蛋糕咋，你會唔會介意?」

茹姐見到只係得個雪芳蛋糕後面露少少失望，而佢失望就證明我又再次fake左佢，佢一定係覺得我好冇誠意。

「唔...唔緊要啦，都係你嘅一份心意，我又唔係港女我唔會怪你。」

女人果然係口不對心，講就講唔介意但其實個心就好失望。

「多謝你唔怪我，唔講住，快啲坐低許個願先。」

說罷茹姐就開始閉眼雙手合十許願，而當佢閉眼時就係我”做野“嘅時候，

我靜靜雞拎走個雪芳蛋糕再由台底拎起個插好蠟燭嘅黑森林放上台擺係佢面前，然後再燃點蠟燭，一切準備就緒!

不久後佢許完願終於開眼，佢即刻俾出面嘅景象再次嚇親。

「哇，點解...!?」

「係啊，係你個願望達成左，你最想食嘅黑森林蛋糕。」

「多謝你阿豪，一定係你......我愛你啊!」

茹姐立即由失望表現我十分開心。

「仲講，快啲吹蠟燭啦。」

說罷佢一吹，就將所有蠟燭吹熄晒，不慨係心肺功能勁嘅人。

「阿豪，多謝你會咁為我好，你係第一個對我咁有心思去搞驚喜同我慶生嘅人，我真係好開心。」

「你係我嘅女人又咁愛你，我緊係搞返個大驚喜俾你氹你開心，仲要今日係你大日子我邊敢馬虎。」

「由細到大我嘅生日都唔會點慶祝，細個屋企人成日好忙冇時間幫我慶祝，到大個久而久之我就唔重視自己嘅生日。」

「覺得生日都係普通一日冇乜特別，所以慶祝慾都低左好多。」

「傻豬黎，生日一年一次嫁咋，係代表你大個嘅象徵，以後每一年就等我陪你慶生啦，最緊要你開心。」

「好啊，有你陪我生日就會變得熱鬧，以後到你生日嗰陣我都會陪你慶生。」

「叻豬咁咪好，終於開始重視返個生日。」

「唔講住啦，戴上生日帽食蛋糕先啦，我地今晚唱k玩盡佢!!」

就係咁，茹姐呢日生日就由我陪佢係k房渡過，我又可以睇住佢係k房”發癲“。
.
.
.
快樂嘅日子過得好快，兩個禮拜後，阿偉再次約我地出去食餐飯聚下，

而咁啱個地點又係上次我地嗰間餐廳，地點冇變容貌都冇變，彤姐依然係咁索，著住一件淺藍色露膊衫，

變嘅只係人，以前熟絡嘅人已不復存在，而係由新人取替，就好似換左一幅新嘅畫像黎見大家，

我地4個依舊坐埋一台猶如重新認識大家。

「豪哥，你呢排精神左喎，冇再好似以前咁頹。」

原來人精唔精神係有樣睇，阿偉一眼就睇得出我精神左。

「我有個咁好嘅女朋友唔精神先奇啦。」

「你仲記唔記得呢間餐廳，係我地曾經一時反目成仇嘅地方。」

阿偉突然提起往事，令我立即回想起以前嘅事，諗起我嗰日當住阿偉面不斷搞彤姐，然後我仲振振有詞...真係依家諗起都覺得羞恥。

「我記得...嗰日真係對唔住。」

「算啦，都過左去，最緊要你依家已經改左，嗰陣我相信係隻心魔先搞到你咁姐。」

「係啊，如果我一早知道你有心魔在身我就唔應該著得咁性感出黎引你，仲唔信你，我都有錯。」

彤姐竟然都覺得自己有錯。

「我害得你阿妹咁慘你唔怪我咩?」

「怪你做乜?怪你佢都唔會復活返，更何況嗰陣你都唔係有意咁做，最後你不惜一切去保護佢，咁其實已經補過晒一切。」

「如今就連我媽都自殺埋，你嘅心魔又消滅左，呢一切應該都已經完結。」

「係啊阿豪，你嗰陣真係好men，冒住生命危險都要救我地出去，你本性根本都唔係殘酷嘅人。」

茹姐都安慰我。

「係囉豪哥，以前嘅事就當粉筆字咁擦左佢，我地就當係重新認識、重新做返兄弟。」

「多謝你地肯原諒我。」

「唉，如果係換轉以前嘅豪哥道歉一定會話贈兩本AV寫真俾我睇，叫我原諒佢。」

「不過你依家已經變左，已經唔再係以前嗰個鹹濕豪，你嘅道歉顯得真誠左好多。」

估唔到屌偉佢連呢啲名年往事都仲記得。

「哈哈講呢啲，我仲記得以前上堂我坐你隔離不斷向你灌輸AV生活嘅日與夜，諗返都覺得正。」

有時以前嘅返學趣事諗返起都覺得回味，會好懷念過去，呢啲都係中學生活嘅真摰回憶。

「豪哥，仲記唔記得有一次我地去廁所你話我條巨龍好大好羨慕。」

「頂嗰陣真係年少無知，我口爽爽咁讚你大碌鳩咪即係彈緊自己碌鳩細，我諗返都覺得慚愧不如。」

「其實嗰陣我係見到個靚女MISS著得好性感所以先會直左，所以你就覺得好大。」

「仆街仔，我咁多年以為你真係咁大抽野。」

「哈哈哈...」

之後我地傾以前啲鹹濕史傾到笑晒口，我心情亦都係咁慢慢開朗返。
.
.
.
「傾左咁耐，我講個好消息俾你好唔好?」

傾下傾下屌偉突然話有好消息想講。

「好，你講。」

好消息係心魔上左佢身!

第八十二章：好消息

「就係阿彤佢有左。」

我有冇聽錯，彤姐佢竟然可以有左!?

「下...認真呢，係幾時嘅事?個仔真係你嫁?」

我對此十分驚訝，因為我唔相信一個弱精嘅人竟然都可以搞大到人地個肚。

「屌緊係真嫁啦唔通假嫁咩，我都係前幾日先發現。」

「但你唔係弱精咩...你竟然咁都可以...」

說罷唔知情嘅茹姐即刻望住阿偉，佢即刻感到一臉尷尬。

「頂你講細聲啲。」

「唔緊要嫁唔緊要嫁，你地繼續講唔洗理我。」

茹姐驚奇一陣後立即扮透明人。

「咁就真係恭喜晒，你係點做到?」

「我不妨同你講，其實我晚晚都好”勤力“。」

「我自知自己啲精弱，有嘅機率好低，而彤姐又難得唔嫌棄我，但佢又鐘意細路，所以為左不負眾望晚晚都同阿彤搞一次。」

「為嘅就係唔好連仔都生唔到，我唔要做”廢人“，我要創造奇蹟，結果就真係係前幾日創造左奇蹟。」

「係啊，佢為左我真係好博命，就算嗰日幾攰都會同我黎返一次。」

彤姐都為屌偉嘅努力而感到慨嘆，不過呢個故事又幾勵志嘅，透過努力由無可能變有可能，連我呢個”性人“都要佩服佩服。

「咁屌偉真係辛苦晒你喎，點解咁似以前嘅我。」

「我先唔似你咁扑野扑到失晒理性，以前我有同你講過有性有愛先係至高享受，依家我咪係，晚晚都好enjoy。」

原來屌偉先係真正嘅性人，不過話時話，我好似未真真正正地enjoy過有性有愛嘅享受。

「威啦威啦，祝你長扑長有、長長久久、用得持久啦。」

「正因如此，我地諗住4個月之後就結婚，我要俾阿彤一個幸福嘅人生。」

「wow，你地要結婚啦!?」

呢一下消息令我同茹姐都感到愕然，一齊同步講左出黎。

「你睇你地驚訝到聲都疊埋，到時一定要出席我婚禮啊。」

「屌偉，你真係大個仔啦，唔單止做爸爸仲就黎做人夫啦。」

「哈哈講呢啲，遲啲好快就到你做。」

「仲記唔記得bobo姐、林sir佢地，佢地嗰日都會出席我地婚禮。」

咁大陣容!?就連我地以前啲死敵都黎出席，作為兄弟嘅我更加要去啦。

「咁...TINA姐呢...?佢知道左之後有咩反應?」

「至於TINA方面，佢知道左我地嘅婚事之後，佢話會係監獄入面寫封信出黎祝福我地。」

「我睇得出佢係入面呢幾年變好左好多，聽講佢仲信埋聖母瑪利亞。」

「咁睇黎佢真係決心改過，就算日後出到黎應該都唔會再害人。」

「既然咁多人都出席，嗰日一定要見到你地兩個黎，話晒你都係我兄弟。」

「到你同阿茹結婚嗰陣我地一定都會撐你場。」

「一言為定兄弟!到時我同茹姐一定黎睇住你地兩個kiss。」

「好兄弟!!」

然後我地都開開心心地食過呢一餐飯，真係好耐都未試過我地大家聚埋一齊傾得咁開心。

時間真係過得好快，以前坐係我隔離一齊上堂嘅兄弟，眨下眼佢即將就要做人夫同爸爸，係大過仔嘅象徵，

有時真係好懷念以前一齊癲一齊爆粗一齊講鹹野嘅日子，不過隨著佢開始變得成熟，加上日後又會各有各忙，睇黎開心嘅日子真係會買少見少，
得
以前啲人話中學嘅生活片段好珍貴，我唔覺; 直到依家我終於體會到呢句說話背後嘅意思，真係好珍貴，我呢一世都唔會唔記。

G持

老哥？

黎緊會入大結局

睇落應該係bbq

第八十三章最終章：陪著你走直到永遠

半年後，阿偉同彤姐真係舉行左婚禮，場面十分虛撼，林sir、bobo姐嗰啲全部都有出席，

而我就第一次出席人地婚禮，所以都會覺得成個場景好新奇，

林sir著住套白色老西登場，成個白馬王子咁，人地睇到仲以為係佢結婚臨老入花叢，不過幾年冇見佢個m字額就高左，顯得老左更似個阿叔。

而bobo姐就靚左，佢竟然減左肥，成個人煥然一新，著住年白色連衣裙成個天使咁，

身型雖然仲有少少肥不過已經唔係以前個肥婆身型，睇黎佢都下左唔少苦功。

直到婚禮開始，阿偉同彤姐由門口慢慢走到台上，沿路換來大大小小嘅尖叫同鼓掌聲，場面好熱鬧，

彤姐著住條長到拖地嘅婚紗，而頭就蓋住一塊婚紗帽，又靚又有神秘感，

阿偉就著住套黑色新郎裝，gel晒頭，真係識佢咁耐見佢最型就係呢次，英俊瀟灑。
.
.
.
「你是否願意娶張倩彤作你的妻子......」

「我願意。」

「你是否願意娶何紹偉作你的丈夫......」

「我願意。」

一陣之後佢地終於宣誓，睇電視劇睇人宣誓睇得多，原來現實係同電視劇係差唔多。

「錫佢，錫佢，錫佢......」

當雙方答應左後就坐嘅所有人都叫左起身，叫佢地KISS，

最後佢地慢慢地越哄越埋終於KISS左一下，大家都為此拍晒手掌，包括林SIR都罕有地流露出佢愉悅嘅笑容。

就係咁從前嘅屌偉就此成為人夫，佢地以前經歷過咁多離合同痛苦最後都可以成為一場夫妻，我都為此覺得好感恩，佢地真係打死不離兩夫妻。

直至婚禮完左之後，林SIR即刻行過黎搵新郎傾計。

「喂何紹偉靚仔喎，話咁快你就擺酒，以前仲見住你著住套校服成個小學雞咁，不過都多謝你邀我出席你婚禮。」

「林SIR客咩氣，話晒我都係你教左6年嘅學生，你都知我地幾好”感情“嫁啦，點會唔叫埋你黎。」

「以前啊，唔怪得你啲成績進步得咁快，原來一直都有條女係你身邊幫你補習，依家仲做埋新娘。」

「哈哈邊度係，以前我都係略略地教下佢嫁咋，最大功勞都係你呢位班主任。」

彤姐一聽到林SIR講緊佢，即刻扮謙虛。

「點都好啦，既然你依家搵到一個同你行一世嘅女仔，你就一定要珍惜，唔好好似我咁一心情唔好就打老婆。」

識左林SIR咁耐真係第一次聽佢講係打女人嘅人。

「仲有啊，你第時出到黎社會做野一定要學識忍，唔好俾人屌幾句就”劈炮唔撈“，將來啲老細會惡過我幾千萬倍。」

「林SIR你字字真言我一定會記住，我唔會辜負你咁多年嘅”教悔“。」

「咁就好，不枉我咁多年以黎針鳩你去磨練你，我一早就覺得你係個人才。」

林SIR呢招咪叫馬後炮，屌完人先話其實係一個磨練，真乃高招高招!!

然後我聽完後不禁地笑左笑出黎，但就咁唔好彩俾林SIR聽到左。

「你笑乜鳩啊唐富豪，你都係啊，以前上你堂你睇鹹片已經俾我抓唔少，咪以為我唔知。」

仆街一個唔小心笑左出黎就俾佢注意到我存在，我仲諗住做一個存在感零嘅人。

「我係學生，你係老師，你都係打份工姐，何必以前要咁勞氣抓正我呢，我地其實可以互相尊重各有各做，咁樣咪可以達到win win局面。」

「冇見你咁多年幾時變到咁串要你黎教我做野。」

「我本來就識，係以前社工教我。」

「......」

然後林SIR就冇聲出。

「你都係啊，第時返工睇AV好心你就唔好睇得咁明顯啦，要睇就去廁格睇，打埋個熱飛機都冇人理你。」

「我以前就係因為教員室睇唔小心俾個女同事睇到話我變態佬，自此就留低左個深刻嘅印象。」

呢刻嘅林SIR簡直同兩年前嘅林SIR 360度轉變左，原來佢內裡係一個”壞男人“。

「不過你以後都唔洗自己一個解決啦，冇估錯你隔離嗰位應該就係你女朋友。」

「係啊林SIR，我叫阿茹。」

「唐富豪你就真係好運，本身淫蟲都可以識到個咁靚嘅女朋友，以後有條女幫你解決就唔好再自己一個睇AV。」

茹姐聽到後臉孔瞬間紅晒，十分老尷。

「知啦林SIR，你都係，同你老婆扑多啲連生貴子，唔好嫌你老婆臉黃珠老就擺頂綠帽俾佢戴。」

我知道佢係暗串緊我後我亦不甘視弱串返佢轉頭，之後佢又再次冇聲出。

過左唔知幾耐之後，到左拋花球環節，好多伴娘同女仔都湧到彤姐前面，

包括茹姐都湧左入去玩埋一份，彤姐擰轉頭一拋，花球往上一飛，個個都高舉雙手誓要接到花球，

最後，花球向住茹姐方向掉下，然後就掉左落茹姐手中，佢接實左!! 咁即係證明下一對婚人將會係我地!?
.
.
.

然而，5年後就真係到我地結婚，時間過得好快，

阿偉同彤姐都帶住個細路黎出席我地婚禮，至於林sir佢就冇出席我婚禮，

以前黎食花生睇婚禮嘅我，今日終於輪到我換上一套黑色老西、帶住一個著住一套白色婚紗嘅女仔步到台上舉行婚禮，進行宣誓。

「你是否願意娶黃芷茹作你的妻子......」

「我願意。」

「你是否願意娶唐富豪作你的丈夫......」

「我願意。」

我再次聽到同一番說話，原來換轉個主角係我，心情會如此緊張。
.
.
.
好快婚禮就完左，我正式成為人夫，我會同阿茹一直行落去直至白頭到老，

呢個時候阿茹就行過黎話有個好消息想同我講，佢表現得異常開心。

「老公...我有左。」

WTF!?阿茹竟然咁快就有左我骨肉?

「你...你講真嫁，你話你有左?有左幾耐?」

「兩個禮拜啦，你嗰晚呢...中出左我。」

「即係話...我就黎做爸爸?」

「係啊，你就黎做爸爸，係咪好surprise~」

「Yeahs，我終於做爸爸，我終於都可以做爸爸!!」

聽到呢個驚喜我開心到叫左出黎，真係冇諗過會黎得咁快咁啱時候，亦都證明我唔係不育，

其實曾經我有過一個夢想，就係可以做爸爸帶個仔周圍去玩，同埋睇住佢嘅成長過程，我覺得呢一切都會好奇妙，組織一個屬於我地嘅小家庭。

「恭喜晒喎豪哥，真係雙喜臨門。」

知道我有喜事之後，阿偉佢地第一個行過黎恭喜我地。

「多謝多謝...老婆你依家有左，一定要多啲留係屋企好好養胎唔好行黎行去，有乜事叫我去做就得。」

「知道啦老公，我就知你最錫我。」

「新娘子，如果以後有啲咩關於湊仔嘅問題可以問我，我一定會幫你。」

彤姐就勁啦，依家好似做左個全職師奶咁乜野都識，具備專業嘅湊仔經驗。

「嗯好，多謝你，以後我有咩要幫手就真係要你多多關照。」

經過今日嘅婚禮，睇黎阿茹同彤姐嘅關係又再提升左。

阿欣，如果你係度就好，你可以見證住我地婚禮，你一定會祝福我地，

嗰段日子真係好對唔住，不過如果唔係你嘅出現都唔會造就到今日嘅我，係你教識我乜野叫愛、點樣去愛一個人，多謝你。

唔知你係天上面過得好唔好，但我相信呢個一定係你最想見到景象，我總算冇辜負你嘅期望，

我同阿茹互相戴上戒子就代表我地會永遠一齊，唔再有除低嘅時候，

我總算可以真真正正咁愛一個人，我總算達成你死前嘅心願，令你係上面都過得開心，

相信我，以後嘅日子我一定會繼續好好照顧阿茹、保護佢，直到我地一齊老死，我唔會再俾佢變成第二個你，

就等我為阿茹創造美好嘅日子、俾佢一個幸福嘅生活~
我同條女敦倫的日子:全故終

上、下集嘅故事經已全部完結，多謝各位巴打支持，

不久嘅將來我會再重出江湖出故，期望各位巴打繼續多多關注~

總算有個完到既故
雖然結尾係bbq左d
真正正正常常既敦倫情節亦。。。

不過都算收到尾
Thank you

多謝巴打!

我屌吖，完撚咗故，咁我啲日子點過呀？？！！

終於睇到正常故

等下啦 遲下我會再出故

多謝支持！

一定係有左兩星期就知啦